<?xml version="1.0" ?><!DOCTYPE TS><TS language="gl_ES" version="2.1">
<context>
    <name>ContentWidget</name>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="244"/>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="290"/>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="378"/>
        <source>Shut down</source>
        <translation>Apagar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="246"/>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="295"/>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="381"/>
        <source>Reboot</source>
        <translation>Reiniciar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="291"/>
        <source>Are you sure to shut down?</source>
        <translation>Tes a certeza de querer apagar?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="296"/>
        <source>Are you sure to reboot?</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="300"/>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="390"/>
        <source>Log out</source>
        <translation>Pechar a sesión</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="301"/>
        <source>Are you sure to log out?</source>
        <translation>Tes a certeza de querer pechar a sesión?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="384"/>
        <source>Suspend</source>
        <translation>Suspender</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="387"/>
        <source>Lock</source>
        <translation>Bloquear</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/contentwidget.cpp" line="394"/>
        <source>Switch user</source>
        <translation>Cambiar de usuario</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>DisplayModeProvider</name>
    <message>
        <location filename="../dde-osd/displaymodeprovider.cpp" line="158"/>
        <source>Duplicate</source>
        <translation>Duplicar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-osd/displaymodeprovider.cpp" line="160"/>
        <source>Extend</source>
        <translation>Extender</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>InhibitWarnView</name>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/inhibitwarnview.cpp" line="50"/>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Cancelar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>KBLayoutIndicator</name>
    <message>
        <location filename="../dde-osd/kblayoutindicator.cpp" line="152"/>
        <source>Add keyboard layout</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>LockManager</name>
    <message>
        <location filename="../dde-lock/lockmanager.cpp" line="154"/>
        <source>Login</source>
        <translation>Inicio de sesión</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-lock/lockmanager.cpp" line="405"/>
        <source>Please enter your password manually if fingerprint password timed out</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-lock/lockmanager.cpp" line="420"/>
        <source>Wrong Password</source>
        <translation>Contrasinal non válido</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-lock/lockmanager.cpp" line="550"/>
        <source>Enter your password to reboot</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-lock/lockmanager.cpp" line="555"/>
        <source>Enter your password to shutdown</source>
        <translation>Insire o teu contrasinal para apagar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>LoginManager</name>
    <message>
        <location filename="../lightdm-deepin-greeter/app/loginmanager.cpp" line="297"/>
        <source>Login</source>
        <translation>Inicio de sesión</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../lightdm-deepin-greeter/app/loginmanager.cpp" line="473"/>
        <source>Please enter your password manually if fingerprint password timed out</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../lightdm-deepin-greeter/app/loginmanager.cpp" line="527"/>
        <source>Wrong Password</source>
        <translation>Contrasinal non válido</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MultiUsersWarningView</name>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/multiuserswarningview.cpp" line="124"/>
        <source>The above users still keep logged in and the data will be lost due to shutdown, are you sure to shut down? </source>
        <translation>Estes usuarios aínda están conectados, ao apagar perderanse todos os seus datos, tes a certeza de querer continuar?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/multiuserswarningview.cpp" line="130"/>
        <source>The above users still keep logged in and the data will be lost due to reboot, are you sure to reboot? </source>
        <translation>Estes usuarios aínda están conectados, ao reiniciar perderanse todos os seus datos, tes a certeza de querer continuar?</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ShutdownWidget</name>
    <message>
        <location filename="../widgets/shutdownwidget.cpp" line="45"/>
        <source>Shut down</source>
        <translation>Apagar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/shutdownwidget.cpp" line="49"/>
        <source>Reboot</source>
        <translation>Reiniciar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/shutdownwidget.cpp" line="53"/>
        <source>Suspend</source>
        <translation>Suspender</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SuspendDialog</name>
    <message>
        <location filename="../dde-suspend-dialog/suspenddialog.cpp" line="34"/>
        <source>External monitor detected, suspend?</source>
        <translation>Monitor externo detectado, suspender?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-suspend-dialog/suspenddialog.cpp" line="34"/>
        <location filename="../dde-suspend-dialog/suspenddialog.cpp" line="55"/>
        <source>%1s</source>
        <translation>%1s</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-suspend-dialog/suspenddialog.cpp" line="45"/>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Cancelar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-suspend-dialog/suspenddialog.cpp" line="45"/>
        <source>Suspend</source>
        <translation>Suspender</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SystemMonitor</name>
    <message>
        <location filename="../dde-shutdown/view/systemmonitor.cpp" line="47"/>
        <source>Start system monitor</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TimeWidget</name>
    <message>
        <location filename="../dde-lock/timewidget.cpp" line="76"/>
        <source>hh:mm</source>
        <translation> hh:mm </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-lock/timewidget.cpp" line="77"/>
        <source>yyyy-MM-dd dddd</source>
        <translation>dddd dd-MM-yyyy</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>UpdateContent</name>
    <message>
        <location filename="../dde-welcome/updatecontent.cpp" line="41"/>
        <source>Welcome, system updated successfully</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-welcome/updatecontent.cpp" line="42"/>
        <source>Current Edition:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-welcome/updatecontent.cpp" line="43"/>
        <source>Enter</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>WMChooser</name>
    <message>
        <location filename="../dde-wm-chooser/wmchooser.cpp" line="56"/>
        <source>Effect Mode</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-wm-chooser/wmchooser.cpp" line="59"/>
        <source>Common Mode</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-wm-chooser/wmchooser.cpp" line="63"/>
        <source>Friendly Reminder</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-wm-chooser/wmchooser.cpp" line="67"/>
        <source>System has detected that you are using a virtual machine, which will affect the system performance and operation experience, for a smooth experience, it is recommended to select Common Mode</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-wm-chooser/wmchooser.cpp" line="70"/>
        <source>Effect Mode: You can smoothly and gorgeously experience. Common Mode: You can extremely rapidly experience</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>WMStateProvider</name>
    <message>
        <location filename="../dde-osd/wmstateprovider.cpp" line="43"/>
        <source>Window effect enabled</source>
        <translation>Efecto da xanela activado</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-osd/wmstateprovider.cpp" line="45"/>
        <source>Window effect disabled</source>
        <translation>Efecto da xanela desactivado</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-osd/wmstateprovider.cpp" line="47"/>
        <source>Failed to enable window effects</source>
        <translation>Non foi posible activar os efectos das xanelas</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>WarningDialog</name>
    <message>
        <location filename="../dde-warning-dialog/warningdialog.cpp" line="38"/>
        <source>Kindly Reminder</source>
        <translation>Recordatorio</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-warning-dialog/warningdialog.cpp" line="39"/>
        <source>This application can not run without window effect</source>
        <translation>Esta aplicación non pode correr sen efecto de xanela</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../dde-warning-dialog/warningdialog.cpp" line="43"/>
        <source>OK</source>
        <translation>Aceptar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>Window</name>
    <message>
        <location filename="../dde-lowpower/window.cpp" line="39"/>
        <source>Low battery, please plug in</source>
        <translation>Batería baixa, por favor conecta á corrente</translation>
    </message>
</context>
</TS>