<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS>
<TS version="2.1" language="es" sourcelanguage="en">
<context>
    <name>AboutPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="8"/>
        <source>The server has to be used with the client program that is able to display maps, query for searches and display selected routes. The server is a thin layer exposing functionality of &lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;, &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; and &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt; through http. This server can be used as a drop-in replacement for online services providing maps.</source>
        <translation>El servidor debe utilizarse junto al programa cliente capaz de mostrar los mapas, hacer las búsquedas y mostrar las rutas seleccionadas. El servidor es una capa fina que presenta la funcionalidad de &lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;, &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; y &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt; a través de http. Este servidor se puede utilizar en lugar de los servicios de mapas en línea.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="13"/>
        <source>Copyright:</source>
        <translation>Derechos de autor:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="14"/>
        <source>License: LGPL</source>
        <translation>Licencia: LGPL</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="16"/>
        <source>Translations</source>
        <translation>Traducciones</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="27"/>
        <source>Maps</source>
        <translation>Mapas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="29"/>
        <source>Maps are hosted by Natural Language Processing Centre (Faculty of Informatics, Masaryk University, Brno, Czech Republic) through modRana.org data repository.</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="34"/>
        <source>Map data from OpenStreetMap, Open Database License 1.0. Maps are converted to a suitable format from downloaded extracts and/or using polygons as provided by Geofabrik GmbH.</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="38"/>
        <source>Libpostal</source>
        <translation>Libpostal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="40"/>
        <source>Please note that &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; is developed to be used with the fine tuned model covering the World. The country-based models were developed to use &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; on mobile devices and have not been specifically tuned. Please submit the issues with libpostal performance on country-based models to &lt;i&gt;OSM Scout Server&lt;/i&gt; or &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt; github projects.</source>
        <translation>Por favor, ten en cuenta que &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; se ha desarrollado para ajustarse bien en el modelo que cubre todo el mundo. Los modelos basados ​​en países fueron desarrollados para usar &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; en dispositivos móviles pero éste no se ajusta especificamente a estos modelos. Por favor, informa de las incidencias sobre el rendimiento de libpostal en los modelos basados ​​en países a través de github, en los proyectos &lt;i&gt;OSM Scout Server&lt;/i&gt; o &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="47"/>
        <source>Acknowledgments</source>
        <translation>Agradecimientos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="71"/>
        <source>About</source>
        <translation>Acerca de</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="75"/>
        <source>version</source>
        <translation>versión</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/AboutPage.qml" line="81"/>
        <source>is a server that provides offline map services</source>
        <translation>es un servidor que proporciona un servicio de mapas sin conexión</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>AppSettings</name>
    <message>
        <location filename="../src/appsettings.cpp" line="193"/>
        <source>mph</source>
        <translation>mph</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/appsettings.cpp" line="193"/>
        <source>mi.</source>
        <translation>mi.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/appsettings.cpp" line="195"/>
        <source>km/h</source>
        <translation>km/h</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/appsettings.cpp" line="195"/>
        <source>km</source>
        <translation>km</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>CountryDetailsPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="20"/>
        <source>Subscribed</source>
        <translation>Suscrito</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="24"/>
        <source>All datasets covering selected features are available</source>
        <translation>Los conjuntos de datos que cubren las funcionalidades seleccionadas están disponibles</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="26"/>
        <source>Some datasets are missing. You would have to start downloads to get them.</source>
        <translation>Faltan algunos conjuntos de datos. Habría que iniciar las descargas para obtenerlos.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="28"/>
        <source>Some or all datasets are incompatible with this version. You would have to update list of provided maps, the maps, and/or install the latest release of OSM Scout Server.</source>
        <translation>Algunos o todos los conjuntos de datos son incompatibles con esta versión. Habría que actualizar la lista de mapas provistos, los mapas, y/o instalar la última versión de OSM Scout Server.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="35"/>
        <source>No subscription</source>
        <translation>Sin suscripción</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="98"/>
        <source>Availibility on device</source>
        <translation>Disponibilidad en el dispositivo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="118"/>
        <source>Size</source>
        <translation>Tamaño</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="127"/>
        <source>Selected datasets</source>
        <translation>Conjuntos de datos seleccionados</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="147"/>
        <source>All datasets</source>
        <translation>Todos los conjuntos de datos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="186"/>
        <source>incompatible version</source>
        <translation>versión incompatible</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="206"/>
        <source>MB</source>
        <translation>MB</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="208"/>
        <source>disabled</source>
        <translation>desactivado</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="223"/>
        <source>Subscription</source>
        <translation>Suscripción</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="228"/>
        <source>Subscribe</source>
        <translation>Suscribir</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="239"/>
        <source>Unsubscribe</source>
        <translation>Anular suscripción</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="49"/>
        <location filename="../qml/pages/CountryDetailsPage.qml" line="50"/>
        <source>%1 MB</source>
        <translation>%1 MB</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>CoverPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/cover/CoverPage.qml" line="29"/>
        <source>OSM Scout Server</source>
        <translation>Servidor OSM Scout</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/cover/CoverPage.qml" line="32"/>
        <source>Jobs</source>
        <translation>Trabajos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/cover/CoverPage.qml" line="33"/>
        <source>Idle</source>
        <translation>Inactivo</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>DBMaster</name>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster.cpp" line="16"/>
        <source>Cannot create database object</source>
        <translation>No es posible crear objeto en la base de datos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster.cpp" line="47"/>
        <source>Cannot open database</source>
        <translation>No es posible abrir la base de datos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster.cpp" line="52"/>
        <source>Opened database</source>
        <translation>Base de datos abierta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster.cpp" line="109"/>
        <source>Cannot allocate Style config</source>
        <translation>No es posible asignar la configuración del estilo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster.cpp" line="117"/>
        <source>Cannot open style</source>
        <translation>No es posible abrir estilo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster.cpp" line="123"/>
        <source>Loaded style</source>
        <translation>Estilo cargado</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_map.cpp" line="72"/>
        <source>Database is not open, cannot render a tile</source>
        <translation>La base de datos no está abierta, no es posible renderizar un tile</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_route.cpp" line="80"/>
        <source>Database is not open, cannot route</source>
        <translation>La base de datos no está abierta, no es posible crear la ruta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_route.cpp" line="100"/>
        <source>Cannot open routing database</source>
        <translation>No es posible abrir la base de datos de rutas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_route.cpp" line="137"/>
        <source>There was an error while calculating the route!</source>
        <translation>¡Se produjo un error al calcular la ruta!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_route.cpp" line="147"/>
        <source>Error during route conversion to points</source>
        <translation>Error durante la conversión de la ruta a puntos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_route.cpp" line="196"/>
        <source>Start</source>
        <translation>Inicio</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_route.cpp" line="197"/>
        <source>Target</source>
        <translation>Meta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_search.cpp" line="254"/>
        <source>Database is not open, cannot search</source>
        <translation>La base de datos no está abierta, no es posible hacer la búsqueda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_search.cpp" line="272"/>
        <source>Error while parsing search string</source>
        <translation>Error al analizar la cadena de búsqueda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_search.cpp" line="279"/>
        <source>Error while searching for location</source>
        <translation>Error al buscar la ubicación</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_search.cpp" line="486"/>
        <source>Search for reference point failed: cannot find</source>
        <translation>La busqueda del punto de referencia ha fallado: no se pudo encontrar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_search.cpp" line="511"/>
        <source>Database is not open, cannot search for POI</source>
        <translation>La base de datos no está abierta; no se pudo buscar POI</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_search.cpp" line="572"/>
        <source>Cannot load data from database</source>
        <translation>No es posible cargar los datos de la base de datos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/dbmaster_search.cpp" line="672"/>
        <source>Database is not open, cannot list POI types</source>
        <translation>La base de datos no está abierta, no se pudo listar tipos de POI</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>DownloadCountriesPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/DownloadCountriesPage.qml" line="57"/>
        <source>Select country or territory</source>
        <translation>Seleccionar país o territorio</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ElementCountryListItem</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementCountryListItem.qml" line="18"/>
        <source>%1 territories</source>
        <translation>%1 territorios</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementCountryListItem.qml" line="25"/>
        <location filename="../qml/pages/ElementCountryListItem.qml" line="29"/>
        <source>Available</source>
        <translation>Disponible</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementCountryListItem.qml" line="34"/>
        <source>Incompatible version</source>
        <translation>Versión incompatible</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementCountryListItem.qml" line="38"/>
        <source>Subscribed</source>
        <translation>Suscrito</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementCountryListItem.qml" line="43"/>
        <source>Size: %1 MB</source>
        <translation>Tamaño: %1 MB</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ElementDownloads</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementDownloads.qml" line="16"/>
        <source>No downloads active</source>
        <translation>No hay descargas activas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementDownloads.qml" line="17"/>
        <source>Download active</source>
        <translation>Descargar activo</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ElementLanguageSelector</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementLanguageSelector.qml" line="27"/>
        <source>All supported languages</source>
        <translation>Todos los idiomas soportados</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ElementSelector</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/ElementSelector.qml" line="30"/>
        <source>&lt;Not selected&gt;</source>
        <translation>&lt;No seleccionado&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>FileDownloader</name>
    <message>
        <location filename="../src/filedownloader.cpp" line="344"/>
        <location filename="../src/filedownloader.cpp" line="361"/>
        <source>Failed to download</source>
        <translation>Error al descargar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/filedownloader.cpp" line="345"/>
        <source>Error code: %1</source>
        <translation>Código de error: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/filedownloader.cpp" line="362"/>
        <source>Timeout</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/filedownloader.cpp" line="396"/>
        <location filename="../src/filedownloader.cpp" line="416"/>
        <source>Error in processing downloaded data</source>
        <translation>Error al procesar los datos descargados</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/filedownloader.cpp" line="426"/>
        <source>Error in processing downloaded data: could not start the program</source>
        <translation>Error al procesar los datos descargados: podría no iniciarse el programa</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>FileSelector</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/FileSelector.qml" line="65"/>
        <source>To select a folder, press and hold the folder and choose &apos;Select&apos; in the context menu</source>
        <translation>Para seleccionar una carpeta, mantén pulsado la carpeta y elige &apos;Seleccionar&apos; en el menú contextual</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/FileSelector.qml" line="200"/>
        <source>Select</source>
        <translation>Seleccionar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/FileSelector.qml" line="216"/>
        <source>Empty directory</source>
        <translation>Directorio vacío</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>GeoMaster</name>
    <message>
        <location filename="../src/geomaster.cpp" line="79"/>
        <source>Cannot open geocoding database</source>
        <translation>No es posible abrir la base de datos de geocodificación</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/geomaster.cpp" line="40"/>
        <source>Cannot open geocoder database</source>
        <translation>No es posible abrir la base de datos del geocodificador</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/geomaster.cpp" line="44"/>
        <source>Opened geocoder database</source>
        <translation>Base de datos del geocodificador abierta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/geomaster.cpp" line="57"/>
        <source>libpostal using language</source>
        <translation>idioma usado en libpostal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/geomaster.cpp" line="61"/>
        <source>libpostal will use all covered languages</source>
        <translation>libpostal usará todos los idiomas cubiertos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/geomaster.cpp" line="90"/>
        <source>Error parsing by libpostal, maybe libpostal databases are not available</source>
        <translation>Error de análisis de libpostal, quizás la base de datos de libpostal no está disponible</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/geomaster.cpp" line="99"/>
        <source>Error while searching with geocoder-nlp</source>
        <translation>Error al buscar con geocoder-nlp</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/geomaster.cpp" line="176"/>
        <source>Search for reference point failed: cannot find</source>
        <translation>La búsqueda del punto de referencia ha fallado: no se pudo encontrar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>GeocoderPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="36"/>
        <source>Disclaimer: Please see About regarding reporting of the issues with the address parsing.</source>
        <translation>Aviso legal: Por favor, consulta &apos;Acerca de&apos; para el envío de incidencias sobre el análisis de direcciones postales.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="22"/>
        <source>Geocoder-NLP</source>
        <translation>Geocoder-NLP</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="26"/>
        <source>Geocoder is responsible for resolving search requests. For that, it parses the search string and finds the corresponoding objects on a map.</source>
        <translation>El geocodificador es el responsable de resolver las búsquedas solicitadas. Para ello, analiza las cadenas de búsqueda y busca los objetos correspondientes en un mapa.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="47"/>
        <source>Languages</source>
        <translation>Idiomas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="48"/>
        <source>List of languages used for parsing addresses. Note that when all supported languages are used, RAM requirements could be large</source>
        <translation>Lista de idiomas usados para el análisis de direcciones postales. Ten en cuenta que cuando se utilizan todos los idiomas soportados, el uso de RAM podría ser considerable</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="55"/>
        <source>Use primitive parser</source>
        <translation>Usar analizador primitivo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="56"/>
        <source>In addition to &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt;, primitive parser allows you to specify administrative hierarchy of a searched object by separating components with a comma. Sometimes, when libpostal fails to parse the request correctly, this parser allows you to overcome the issue.&lt;br&gt;Example: house_number, street, town.</source>
        <translation>Además de &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt;, el analizador primitivo te permite especificar la jerarquía administrativa en la búsqueda de un objeto mediante la separación de los componentes por comas. A veces, cuando libpostal falla al analizar corrrectamente una solicitud, es posible solucionar la incidencia con este analizador.&lt;br&gt;Ejemplo: número de la vivienda, calle, ciudad.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="65"/>
        <source>Load &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; on every call</source>
        <translation>Cargar &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; en cada llamada</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/GeocoderPage.qml" line="66"/>
        <source>When selected, &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; databases will be loaded to the memory only while parsing the request. As a result, while search would take longer time, the memory overhead of libpostal is small in idle.</source>
        <translation>Cuando se activa, las bases de datos de &lt;i&gt;libpostal&lt;/i&gt; se cargarán en la memoria sólo durante el análisis de la solicitud. Como resultado, la sobrecarga de memoria de libpostal es baja durante la inactividad mientras que el proceso de búsqueda tardaría más tiempo.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>InfoHub</name>
    <message>
        <location filename="../src/infohub.cpp" line="101"/>
        <source>ERROR: </source>
        <translation>ERROR: </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/infohub.cpp" line="107"/>
        <source>WARNING: </source>
        <translation>AVISO: </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/infohub.cpp" line="116"/>
        <source>INFO: </source>
        <translation>INFO: </translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MapManager::Manager</name>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="40"/>
        <source>Could not allocate Map Manager features</source>
        <translation>No se han podido asignar las funciones al Gestor de mapas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="76"/>
        <source>Maps storage folder does not exist: %1</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="79"/>
        <source>Maps storage folder path does not point to a directory: %1</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="85"/>
        <source>Maps storage folder is not writable, please adjust permissions for %1</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="121"/>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="123"/>
        <source>Failed to open the database for tracking downloaded files</source>
        <translation>Error al abrir la base de datos para el seguimiento de los ficheros descargados</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="124"/>
        <source>Map Manager functionality would be disturbed</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="188"/>
        <source>Address parsing language support</source>
        <translation>Soporte del idioma en el análisis de direcciones</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="210"/>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="671"/>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="798"/>
        <source>Maps storage folder does not exist: </source>
        <translation>No existe la carpeta de almacenamieto de los mapas: </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="218"/>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="678"/>
        <source>No maps were requested</source>
        <translation>No se han solicitado mapas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="238"/>
        <source>No maps loaded: %1</source>
        <translation>No hay mapas cargados: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="240"/>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="271"/>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="705"/>
        <source>Version of dataset for %1 is not supported</source>
        <translation>La versión del conjunto de datos para %1 no es compatible</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="267"/>
        <source>Missing dataset for %1: %2</source>
        <translation>Falta el conjunto de datos para %1: %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="314"/>
        <source>Available country or territory: </source>
        <translation>País o territorio disponible:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="504"/>
        <source>World</source>
        <translation>Mundo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="568"/>
        <source>Removing country from requested list: </source>
        <translation>Eliminando país de la lista solicitada:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="725"/>
        <source>Missing data: </source>
        <translation>Faltan datos: </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="817"/>
        <source>Error starting the download of</source>
        <translation>Error al iniciar la descarga de</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="834"/>
        <source>File downloaded:</source>
        <translation>Fichero descargado:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="862"/>
        <source>Could not register downloaded file in the tracking database</source>
        <translation>No se ha podido registrar el fichero descargado en la base de datos de seguimiento</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="863"/>
        <source>File registration error</source>
        <translation>Error en fichero de registro</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="888"/>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="889"/>
        <source>Could not retrieve server URL</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="942"/>
        <source>List of countries: %L1 (D) / %L2 (W) MB</source>
        <translation>Lista de países: %L1 (D) / %L2 (W) MB</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="897"/>
        <source>Downloading the list of countries</source>
        <translation>Descargando la lista de países</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="1138"/>
        <source>Cannot check for updates due to missing list of provided countries. Download the list before checking for updates.</source>
        <translation>No es posible comprobar actualizaciones debido a que falta la lista de países provistos. Decarga la lista antes de comprobar actualizaciones.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="953"/>
        <source>%1: %L2 (D) / %L3 (W) MB</source>
        <translation>%1: %L2 (D) / %L3 (W) MB</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="541"/>
        <source>Add country or feature to requested list</source>
        <translation>Añadir país o funcionalidad a la lista solicitada</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="915"/>
        <source>Download failed, dropping all downloads</source>
        <translation>Error en la descarga, cancelando todas las descargas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="946"/>
        <source>List of countries: %L1 (D) / %L2 (W)</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="1057"/>
        <source>Error while deleting file:</source>
        <translation>Error al borrar el fichero:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="1058"/>
        <source>Cancelling the removal of remaining files.</source>
        <translation>Cancelando la eliminación de los ficheros restantes.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="1063"/>
        <source>File removed during cleanup:</source>
        <translation>Fichero eliminado al limpiar:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="1081"/>
        <source>Updating the distribution server URL</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="1134"/>
        <source>Cannot check for updates due to missing maps storage folder</source>
        <translation>No se ha podido comprobar las actualizaciones debido a que falta la carpeta de almacenamiento de mapas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanager.cpp" line="1136"/>
        <source>Cannot check for updates due to missing list of requested countries. Select countries before checking for updates.</source>
        <translation>No se ha podido comprobar actualizaciones debido a que falta la lista de países solicitados. Selecciona los países antes de comprobar actualizaciones.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MapManagerFeature</name>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="173"/>
        <source>Removed file: %1</source>
        <translation>Fichero eliminado: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="175"/>
        <source>Failed to remove file: %1</source>
        <translation>Error al eliminar fichero: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="197"/>
        <source>Missing libosmscout maps</source>
        <translation>Faltan los mapas libosmscout</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="208"/>
        <source>Geocoder-NLP</source>
        <translation>Geocoder-NLP</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="216"/>
        <source>Missing geocoder-nlp dataset</source>
        <translation>Falta el conjunto de datos geocoder-nlp</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="233"/>
        <source>Address parsing language support</source>
        <translation>Soporte del idioma en el análisis de direcciones</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="252"/>
        <source>Address parsing country-specific support</source>
        <translation>Soporte del país en el análisis de direcciones</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="241"/>
        <source>Missing address language parsing dataset</source>
        <translation>Falta el conjunto de datos del idioma en el análisis de direcciones</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="189"/>
        <source>OSM Scout library</source>
        <translation>Librería OSM Scout</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/mapmanagerfeature.cpp" line="260"/>
        <source>Missing country-specific address parsing dataset</source>
        <translation>Falta el conjunto de datos del país en el análisis de direcciones</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MapManagerPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="23"/>
        <source>Map Manager</source>
        <translation>Gestor de mapas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="27"/>
        <source>Map Manager handles the storage of offline maps and related datasets on the device. Here you can select the features and countries that will be stored, updated or removed from the device</source>
        <translation>El Gestor de mapas gestiona el amacenamiento en el dispositivo de los mapas sin conexión y del conjunto de datos relacionados. Aquí puedes seleccionar las funcionalidades y los países que se almacenarán, actualizarán o eliminarán en el dispositivo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="38"/>
        <source>Storage settings</source>
        <translation>Ajustes de almacenamiento</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="46"/>
        <source>Store datasets for geocoder-nlp with libpostal</source>
        <translation>Almacenar conjunto de datos para geocoder-nlp con libpostal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="47"/>
        <source>When selected, a libpostal-based geocoder datasets will be stored on device after downloading them. These datasets consist of language parsing dataset (about 700 MB) and country-specific datasets used for address parsing and lookup.</source>
        <translation>Cuando se activa, los conjuntos de datos del geocodificador basado en libpostal se almacenarán en el dispositivo tras su descarga. Estos conjuntos de datos comprenden el conjunto de datos del idioma de análisis (aproximadamente 700 MB) y el conjunto de datos específico del país usado en el análisis de direcciones y búsqueda.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="60"/>
        <source>Subscribed</source>
        <translation>Suscrito</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="106"/>
        <source>Downloads</source>
        <translation>Descargas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="123"/>
        <source>Missing data:&lt;br&gt;</source>
        <translation>Falta dato:&lt;br&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="139"/>
        <source>Start download</source>
        <translation>Iniciar descarga</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="150"/>
        <source>Provided maps</source>
        <translation>Mapas provistos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="192"/>
        <source>Check for updates</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="202"/>
        <source>Update the list of currently available maps and datasets and check if the installed maps can be updated</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="213"/>
        <source>Storage</source>
        <translation>Almacenamiento</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="222"/>
        <source>Start cleanup</source>
        <translation>Iniciar limpieza</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="233"/>
        <source>Check whether there are files that are not used anymore from the earlier subscriptions</source>
        <translation>Comprobar si hay ficheros que no se han usado nunca desde suscripciones anteriores</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="159"/>
        <source>Subscribe</source>
        <translation>Suscribir</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/MapManagerPage.qml" line="171"/>
        <source>Select the countries or territories that you want to keep on device</source>
        <translation>Seleccionar los países o territorios que quieres mantener en tu dispositivo</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>NonNeededFiles</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="28"/>
        <source>Unused files</source>
        <translation>Ficheros no usados</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="53"/>
        <source>Files:</source>
        <translation>Ficheros:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="81"/>
        <source>Delete files</source>
        <translation>Borrar ficheros</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="86"/>
        <source>Deleting</source>
        <translation>Borrando</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="96"/>
        <source>Delete unused files and free the occupied space</source>
        <translation>Borrar ficheros no usados y liberar el espacio ocupado</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="127"/>
        <source>All stored files are used by OSM Scout Server. There is nothing to delete.</source>
        <translation>El Servidor OSM Scout usa todos los ficheros almacenados. No hay nada que eliminar.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="120"/>
        <source>MB</source>
        <translation>MB</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="42"/>
        <source>WARNING: While care has been taken to ensure deleting of the found unused files only, the software has not been tested by many users yet. Use at your own risk and please report if there are any problems.</source>
        <translation>AVISO: Aunque se han tomado precauciones para borrar sólo los ficheros sin usar que se han encontrado, no hay muchos usuarios que hayan probado el programa aún. Úsalo bajo tu riesgo y por favor, informa si hay algún problema.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="120"/>
        <source>Occupied space</source>
        <translation>Espacio ocupado</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/NonNeededFiles.qml" line="125"/>
        <source>Failed to check for non-needed files. This could be due to active downloads, for example</source>
        <translation>Error al comprobar los ficheros innecesarios. Esto podría deberse a las descargas activas, por ejemplo</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OSMScoutPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="22"/>
        <source>OSM Scout &lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;</source>
        <translation>OSM Scout &lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="26"/>
        <source>OSM Scout library (&lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;) can be used for drawing map, search, and routing</source>
        <translation>La librería OSM Scout (&lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;) puede usarse para dibujar el mapa, las búsquedas, y las rutas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="35"/>
        <source>Rendering</source>
        <translation>Renderización</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="41"/>
        <source>Font size</source>
        <translation>Tamaño de la fuente</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="49"/>
        <source>Style Sheet</source>
        <translation>Hoja de estilos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="50"/>
        <source>Style sheet used to render the map tiles</source>
        <translation>Hoja de estilos usado para el renderizado de mapas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="56"/>
        <source>Icons</source>
        <translation>Iconos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="57"/>
        <source>Icons used to mark features on the map</source>
        <translation>Iconos usados para marcar elementos en el mapa</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="65"/>
        <source>Render sea</source>
        <translation>Renderizado del mar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="71"/>
        <source>Draw background</source>
        <translation>Dibujar fondo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="75"/>
        <source>Routing</source>
        <translation>Ruta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="79"/>
        <source>Routing is calculated among the possible routes that comply with the cost limitation</source>
        <translation>La asignación de la ruta se calcula entre las posibles rutas que cumplen con la limitación del coste</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="90"/>
        <source>Cost factor</source>
        <translation>Factor de coste</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="91"/>
        <source>Cost factor is a component of a cost limit that is proportional to the geodesic distance between the route origin and the target</source>
        <translation>El factor de coste es un componente del límite de coste proporcional a la distancia geodésica entre el origen de la ruta y el destino</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="100"/>
        <source>Cost distance</source>
        <translation>Distancia de coste</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="101"/>
        <source>Cost distance is an offset of a cost limit</source>
        <translation>La distancia de coste es una compensación del límite de coste</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="118"/>
        <source>Routing speeds</source>
        <translation>Velocidades de ruta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="125"/>
        <source>Speeds for different transportation modes (car, bicycle, walk) and at different road surfaces used when finding an optimal route</source>
        <translation>Velocidades para los diferentes modos de transporte (coche, bicicleta, a pie) y las diferentes carreteras utilizadas al buscar la ruta óptima</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="136"/>
        <source>Advanced rendering settings</source>
        <translation>Ajustes avanzados del renderizado</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="142"/>
        <source>Loaded area factor</source>
        <translation>Factor del área cargada</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="143"/>
        <source>By increasing the size of the area which is used to load the data while rendering a tile, the renderer can improve label rendering by taking into account data from neighboring tiles. Factor value of 1.0 corresponds to loading data that originates from the rendered tile only. The large value of the factor would decrease the rendering speed and increase RAM footprint of the server. Due to its impact on RAM, depending on your tile size, factors as small as 2 it may lead to filling up RAM of the device.</source>
        <translation>Al aumentar el tamaño del área usado para cargar los datos durante el renderizado de un tile, el visualizador puede mejorar el renderizado de etiquetas al tener en cuenta los datos de los tiles colindantes. El valor de factor 1.0 corresponde a los datos de carga originados únicamente para el tile renderizado. Un valor alto del factor disminuiría la velocidad de renderizado y aumentaría la RAM del servidor. Debido al impacto sobre la memoria RAM, dependiendo del tamaño del tile, factores tan pequeños como 2 pueden conducir a llenar la memoria RAM del dispositivo.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="156"/>
        <source>Cutoff zoom level</source>
        <translation>Nivel mínimo de zoom</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMScoutPage.qml" line="157"/>
        <source>At the specified zoom level, the map rendering algorithm will stop checking for labels in the neighboring tiles. Frequently, 14 is used as a cutoff zoom level. By setting it to a larger value, you could get more accurate label rendering at larger zoom levels. Note that the label rendering could significantly slow down the map rendering.</source>
        <translation>En el nivel de zoom especificado, el algoritmo de renderizado del mapa detendrá la comprobación de etiquetas en los tiles colindantes. Normalmente se utiliza 14 como nivel mínimo de zoom. Con un valor más alto se podría conseguir un renderizado de etiquetas más preciso con niveles mayores de zoom. Ten en cuenta que el renderizado de etiquetas podría ralentizar considerablemente el renderizado de mapas.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OSMSpeedPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="22"/>
        <source>Routing speeds</source>
        <translation>Velocidades de ruta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="26"/>
        <source>Modes of transportation</source>
        <translation>Modos de transporte</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="33"/>
        <source>Maximal car speed</source>
        <translation>Velocidad máxima del coche</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="34"/>
        <source>This is a speed that is assumed to be never exceeded during calculations of the route</source>
        <translation>Esta es la velocidad que se supone que nunca se excederá en los cálculos de la ruta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="42"/>
        <source>Expected speed of a bicycle</source>
        <translation>Velocidad prevista de una bicicleta</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="50"/>
        <source>Expected speed while walking</source>
        <translation>Velocidad prevista cuando caminas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="56"/>
        <source>Car speed on different roads</source>
        <translation>Velocidad del coche en diferentes carreteras</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="63"/>
        <source>living street</source>
        <translation>calle residencial</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="71"/>
        <source>motorway</source>
        <translation>autovía</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="79"/>
        <source>motorway junction</source>
        <translation>salida de autovía</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="87"/>
        <source>motorway link</source>
        <translation>enlace a autovía</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="95"/>
        <source>motorway primary</source>
        <translation>autovía principal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="103"/>
        <source>motorway trunk</source>
        <translation>autovía troncal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="111"/>
        <source>primary</source>
        <translation>carretera autonómica, km/n</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="119"/>
        <source>primary link</source>
        <translation>enlace a carretera autonómica</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="127"/>
        <source>residential</source>
        <translation>travesía</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="135"/>
        <source>road</source>
        <translation>carretera</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="143"/>
        <source>roundabout</source>
        <translation>rotonda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="151"/>
        <source>secondary</source>
        <translation>carretera comarcal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="159"/>
        <source>secondary link</source>
        <translation>enlace a carretera comarcal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="167"/>
        <source>service</source>
        <translation>camino</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="175"/>
        <source>tertiary</source>
        <translation>carretera local</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="183"/>
        <source>tertiary link</source>
        <translation>enlace a carretera local</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="191"/>
        <source>trunk</source>
        <translation>carretera nacional</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="199"/>
        <source>trunk link</source>
        <translation>enlace a carretera nacional</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/OSMSpeedPage.qml" line="207"/>
        <source>unclassified</source>
        <translation>sin clasificar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RoutingForHuman</name>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="71"/>
        <source>Turn sharp left</source>
        <translation>Gira fuertemente a la izquierda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="73"/>
        <source>Turn left</source>
        <translation>Gira a la izquierda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="75"/>
        <source>Turn slightly left</source>
        <translation>Gira ligeramente a la izquierda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="77"/>
        <source>Straight on</source>
        <translation>Sigue recto</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="79"/>
        <source>Turn slightly right</source>
        <translation>Gira ligeramente a la derecha</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="81"/>
        <source>Turn right</source>
        <translation>Gira a la derecha</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="83"/>
        <source>Turn sharp right</source>
        <translation>Gira fuertemente a la derecha</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="98"/>
        <source>Drive along %along%</source>
        <translation>Continua por la %along%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="99"/>
        <source>Start at %start%. Drive along %along%</source>
        <translation>Comienza en %start%. Continua por la %along%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="106"/>
        <source>Start at %start%</source>
        <translation>Comienza en %start%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="154"/>
        <source>At crossing (%crossingway%), %turncommand%</source>
        <translation>Al cruzar (%crossingway%), %turncommand%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="223"/>
        <source>Enter motorway %motorway%</source>
        <translation>Incorpórate a la autovía %motorway%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="227"/>
        <source>At crossing %crossing%, enter motorway %motorway%</source>
        <translation>Al cruzar la %crossing%, incorpórate a la autovía %motorway%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="266"/>
        <source>Change motorway to %to%</source>
        <translation>Cambia la autovía a %to%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="269"/>
        <source>Change motorway from %from%</source>
        <translation>Cambia la autovía desde %from%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="272"/>
        <source>Change motorway from %from% to %to%</source>
        <translation>Cambia la autovía desde %from% a %to%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="277"/>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="363"/>
        <source>At %motoName% (exit %motoRef%), %command%</source>
        <translation>En %motoName% (salida %motoRef%), %command%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="283"/>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="369"/>
        <source>At %motoName%, %command%</source>
        <translation>En %motoName%, %command%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="335"/>
        <source>Leave motorway into %into%</source>
        <translation>Deja la autovía hacia %into%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="338"/>
        <source>Leave motorway. %move%</source>
        <translation>Deja la autovía. %move%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="341"/>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="348"/>
        <source>Leave motorway %from%</source>
        <translation>Deja la autovía %from%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="344"/>
        <source>Leave motorway. %move% into %into%</source>
        <translation>Deja la autovía. %move% hacia %into%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="352"/>
        <source>Leave motorway %from%. %move%</source>
        <translation>Deja la autovía %from%. %move%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="356"/>
        <source>Leave motorway %from%. %move% into %into%</source>
        <translation>Deja la autovía %from%. %move% hacia %into%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="384"/>
        <source>Way changes name from %from% to %to%</source>
        <translation>El nombre de la vía cambia de %from% a %to%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="388"/>
        <source>Way changes name to %to%</source>
        <translation>El nombre de la vía cambia a %to%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="146"/>
        <source>Turn</source>
        <translation>Gira</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="192"/>
        <source>Leave roundabout (%num% exit) into street %street%</source>
        <translation>Deja la rotonda (salida %num%) hacia la calle %street%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="196"/>
        <source>Leave roundabout (%num% exit)</source>
        <translation>Deja la rotonda (salida %num%)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="167"/>
        <source>Enter roundabout</source>
        <translation>Entra en la rotonda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="118"/>
        <source>Target reached: %target%</source>
        <translation>Has llegado a tu destino: %target%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="149"/>
        <source>%turncommand% into %where%</source>
        <translation>%turncommand% hacia %where%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="171"/>
        <source>At crossing %crossway%, enter roundabout</source>
        <translation>Al cruzar la %crossing%, entra en la rotonda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="188"/>
        <source>Leave roundabout</source>
        <translation>Deja la rotonda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="188"/>
        <source>exit</source>
        <translation>salida</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="221"/>
        <source>Enter motorway</source>
        <translation>Entra en la autovía</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="264"/>
        <source>Change motorway</source>
        <translation>Cambia la autovía</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/routingforhuman.cpp" line="333"/>
        <source>Leave motorway</source>
        <translation>Deja la autovía</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SettingsPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="22"/>
        <source>Settings</source>
        <translation>Ajustes</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="32"/>
        <source>Units</source>
        <translation>Sistema de unidades</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="34"/>
        <source>Metric</source>
        <translation>Métrico</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="35"/>
        <source>Imperial</source>
        <translation>Imperial</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="42"/>
        <source>Units used in the graphical user interface of the server. The units will change only after you apply the settings.</source>
        <translation>Sistema de unidades usado en la interfaz gráfica de usuario del servidor. El sistema de unidades cambiará sólo después de aplicar los ajustes.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="54"/>
        <source>Maps storage</source>
        <translation>Almacenamiento de mapas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="55"/>
        <source>Folder to store maps.&lt;br&gt;&lt;b&gt;NB!&lt;/b&gt; This folder will be fully managed by OSM Scout Server. Please &lt;b&gt;allocate separate, empty folder&lt;/b&gt; that OSM Scout Server could use. This includes deleting all files within that folder when requested by you during cleanup or map updates.&lt;br&gt;&lt;i&gt;Example:&lt;/i&gt; Maps under &lt;i&gt;~nemo&lt;/i&gt;</source>
        <translation>Carpeta para almacenar los mapas. &lt;br&gt;&lt;b&gt;¡NB!&lt;/b&gt; Esta carpeta será gestionada integramente por el Servidor OSM Scout. Por favor, &lt;b&gt;asigna una carpeta independiente y vacía&lt;/b&gt; que el Servidor OSM Scout pueda usar. Esto incluye la eliminación de todos los ficheros de esa carpeta al solicitar la limpieza o actualización de los mapas.&lt;br&gt;&lt;i&gt;Ejemplo:&lt;/i&gt; Mapas bajo &lt;i&gt;~nemo&lt;/i&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="64"/>
        <source>Geocoder</source>
        <translation>Geocodificador</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="68"/>
        <source>Geocoder is responsible for resolving search requests. For that, it parses the search string and finds the corresponding objects on a map.This server allows you to select between two geocoder backends: &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt; and &lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;. </source>
        <translation>El geocodificador es responsable de resolver las búsquedas solicitadas. Para ello, analiza la cadena de búsqueda y localiza los objetos correspondientes en un mapa. Este servidor te permite seleccionar entre dos backends de geocodificadores: &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt; y &lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="82"/>
        <source>Use geocoder-nlp with libpostal as a geocoder</source>
        <translation>Usar geocoder-nlp con libpostal como un geocodificador</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="83"/>
        <source>When selected, a libpostal-based geocoder will be used to resolve all search requests. Note that it requires additional databases for language, user input parsing, and geocoding.&lt;br&gt;NB! If you select &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt;, please specify languages that should be used for address parsing in the backend settings below. Otherwise, the server could use large amounts of RAM.</source>
        <translation>Cuando se activa, se usará un geocodificador basado en libpostal para resolver todas las búsquedas solicitadas. Ten en cuenta que se necesita una base de datos adicional por idioma, análisis de entrada de usuario, y geocodificación.&lt;br&gt;¡NB! Si seleccionas &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt;, por favor, especifica los idiomas que deberían usarse al analizar las direcciones en los ajustes del backen abajo. De lo contrario, el servidor podría usar gran cantidad de RAM.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="90"/>
        <source>Backend settings</source>
        <translation>Ajustes del backend</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="99"/>
        <source>OSM Scout library</source>
        <translation>Librería OSM Scout</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="127"/>
        <source>Geocoder-NLP</source>
        <translation>Geocodificador-NLP</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="106"/>
        <source>OSM Scout library (&lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;) settings. The library is used for drawing maps, search, and routing.</source>
        <translation>Ajustes de la librería OSM Scout  (&lt;i&gt;libosmscout&lt;/i&gt;). La librería se usa para dibujar mapas, las búsquedas , y las rutas.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="134"/>
        <source>Selection of languages used for address parsing and other settings of &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt; backend</source>
        <translation>Selección de idiomas usados al analizar direcciones y otros ajustes del backend de &lt;i&gt;geocoder-nlp&lt;/i&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="144"/>
        <source>Miscellaneous</source>
        <translation>Otros</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="150"/>
        <source>Log info messages</source>
        <translation>Registro de mensajes info</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="151"/>
        <source>When disabled, INFO messages will not be logged in Events log. Exception is loading of the database which is shown always.</source>
        <translation>Cuando se desactiva, los mensajes INFO no se mostrarán en el registro de Eventos a excepción de la carga de la base de datos, que se muestra siempre.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="158"/>
        <source>Events log size</source>
        <translation>Tamaño del registro de Eventos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="159"/>
        <source>Number of events shown in the main page</source>
        <translation>Número de eventos mostrados en la página principal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="167"/>
        <source>Log messages into session log file</source>
        <translation>Mensajes de registro dentro del fichero de registro de sesión</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/SettingsPage.qml" line="168"/>
        <source>When enabled, the messages are logged into a session log file.The log file is at .cache/harbour-osmscout-server directory. Use this setting only for debugging purposes. With this setting enabled, info messages will be logged and shown on events irrespective to the settings above. This allows you to temporary enable full logging and disable it when the required session log file was produced.</source>
        <translation>Cuando está activado, los mensajes se registran en un archivo de registro de sesión. El archivo de registro está en el directorio .cache/harbour-osmscout-server. Utiliza esta configuración sólo para fines de depuración. Con esta opción activada, los mensajes de información serán registrados y mostrados en eventos independientemente de los ajustes anteriores. Esto te permite activar temporalmente el registro completo y desactivarlo cuando el archivo de registro de sesión requerido se haya creado.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>StartPage</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="13"/>
        <source>About</source>
        <translation>Acerca de</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="19"/>
        <source>Map Manager</source>
        <translation>Gestor de mapas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="25"/>
        <source>Settings</source>
        <translation>Ajustes</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="39"/>
        <source>OSM Scout Server</source>
        <translation>Servidor OSM Scout</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="51"/>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="83"/>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="114"/>
        <source>Welcome</source>
        <translation>Bienvenido</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="55"/>
        <source>&lt;i&gt;OSM Scout Server&lt;/i&gt; is expected to be used with the downloaded maps. To manage the maps, the Server requires a separate folder. The files within that folder should be managed by the Server only. This includes deleting all files within that folder when requested by you during cleanup or map updates.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Please &lt;b&gt;allocate separate, empty folder&lt;/b&gt; for OSM Scout Server. For that, create a new folder in a file manager or using command line and then select this folder in &lt;i&gt;Settings&lt;/i&gt; (pulley menu).</source>
        <translation>Se espera que el &lt;i&gt;Servidor OSM Scout&lt;/i&gt; se use con los mapas descargados. Para gestionar los mapas, el Servidor necesita una carpeta independiente. Los ficheros incluidos en la carpeta sólo deberían ser adminisitrados por el Servidor. Esto incluye la eliminación de todos los ficheros de la carpeta al solicitar la limpieza o actualización de los mapas.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Por favor, &lt;b&gt;asigna una carpeta independiente y vacía&lt;/b&gt;para el Servidor OSM Scout. Para ello, crea una nueva carpeta con un gestor de archivos o usando la linea de comandos y después selecciona esta carpeta en &lt;i&gt;Ajustes&lt;/i&gt; (menú deslizante).</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="87"/>
        <source>With the storage folder selected and available, the next step is to get some maps. For that, you can select and download maps using &lt;i&gt;Map Manager&lt;/i&gt;  (pulley menu).</source>
        <translation>Una vez seleccionada la carpeta de almacenamiento, el siguiente paso es obtener los mapas. Para ello, puedes seleccionar y descargar los mapas usando &lt;i&gt;Gestor de mapas&lt;/i&gt; (menú deslizante).</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="118"/>
        <source>There are no maps available yet. After subscribing them, you have to start downloads. Downloads can be started using &lt;i&gt;Map Manager&lt;/i&gt;  (pulley menu).</source>
        <translation>No hay mapas disponibles aún. Después de añadir suscripciones tienes que iniciar las descargas. Las descargas pueden iniciarse usando el &lt;i&gt;Gestor de mapas&lt;/i&gt; (menú deslizante).</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="152"/>
        <source>Map</source>
        <translation>Mapa</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="190"/>
        <source>Status</source>
        <translation>Estado</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="203"/>
        <source>Jobs in a queue</source>
        <translation>Trabajos en cola</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="204"/>
        <source>Idle</source>
        <translation>Inactivo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="221"/>
        <source>Events</source>
        <translation>Eventos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/StartPage.qml" line="252"/>
        <source>Error</source>
        <translation>Error</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>UpdatesFound</name>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/UpdatesFound.qml" line="25"/>
        <source>Updates</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/UpdatesFound.qml" line="33"/>
        <source>Do you want to start the update?</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/UpdatesFound.qml" line="41"/>
        <source>Please note that as soon as you start the updates, the maps will not be available until the update is finished</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../qml/pages/UpdatesFound.qml" line="50"/>
        <source>List of countries and features with the found updates</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
</context>
</TS>
