<!DOCTYPE TS><TS>
<defaultcodec>iso8859-1</defaultcodec>
<context>
    <name>QObject</name>
    <message>
        <source>StockTicker plugin</source>
        <translation>Module &quot;StockTicker&quot;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>StockTickerPluginWidget</name>
    <message>
        <source>Connection refused.</source>
        <translation>Connexion refusée.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Could not find server.</source>
        <translation>Serveur introuvable.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Socket read error.</source>
        <translation>Erreur de lecture du Socket.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>StocktickerPluginConfig</name>
    <message>
        <source>Enter stock symbols seperated
by a space.</source>
        <translation>Entrer les symboles de stock séparés
par des espaces.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles Time of current price field</source>
        <translation>Champ Heure du Prix Courant</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles date field</source>
        <translation>Champ Date</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles Symbol field</source>
        <translation>Champ Symbole</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles Name of symbols owner field</source>
        <translation>Champ Nom du Propriétaire des Symboles </translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles current Price field</source>
        <translation>Champ Prix Courant</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles last price field</source>
        <translation>Champ Dernier Prix</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles opening price field</source>
        <translation>Champ Ouverture Prix</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles minimum daily price field</source>
        <translation>Champ Prix Minimum Journalier</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles maximum daily price field</source>
        <translation>Champ Prix Maximum Journalier</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles daily variation of price field</source>
        <translation>Champ Variation Journalière du Prix</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Toggles volume of trading field</source>
        <translation>Champ Volume d&apos;Echange</translation>
    </message>
    <message>
        <source>How often stocks prices should be looked up. In minutes</source>
        <translation>Fréquence de rafraichissement des prix des stocks. Par minutes</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Minutes between lookups.</source>
        <translation>Minutes entre chaque vérification.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Speed of scrolling action, in milliseconds</source>
        <translation>Vitesse de Défilement des Actions, en millisecondes</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Scroll Speed, in milliseconds</source>
        <translation>Vitesse de Défilement, en millisecondes</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Length of scrolling</source>
        <translation>Taille du défilement</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Scroll Length</source>
        <translation>Taille de défilement</translation>
    </message>
</context>
</TS>
