<?xml version="1.0" ?><!DOCTYPE TS><TS language="hi" version="2.0">
<context>
    <name>CacheCleaner</name>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="14"/>
        <source>Cache Cleaner - Octopi</source>
        <translation>कैश हटाने हेतु साधन - ऑक्टोपी</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="49"/>
        <source>Uninstalled packages</source>
        <translation>हटाए गए पैकेज</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="75"/>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="150"/>
        <source>Keep :</source>
        <translation>रखें :</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="82"/>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="157"/>
        <source>Number of old versions to keep</source>
        <translation>रखने हेतु पुराने पैकेज की संस्करण संख्या</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="102"/>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="183"/>
        <source>Refresh</source>
        <translation> रिफ्रेश करें</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/ui/cachecleaner.ui" line="127"/>
        <source>Installed packages</source>
        <translation>इंस्टॉल हो रखें पैकेज</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>PackageGroupModel</name>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/packagegroupmodel.cpp" line="199"/>
        <source>Clean</source>
        <translation>हटाएँ</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/cachecleaner/packagegroupmodel.cpp" line="222"/>
        <source>Clean %1</source>
        <translation>%1 हटाएँ</translation>
    </message>
</context>
</TS>