<?xml version="1.0" ?><!DOCTYPE TS><TS language="ro" version="2.0">
<context>
    <name>MainWindow</name>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="14"/>
        <source>Octopi</source>
        <translation>Octopi</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="110"/>
        <source>Info</source>
        <translation>Info</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="115"/>
        <source>Files</source>
        <translation>Fișiere</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="120"/>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="164"/>
        <source>Transaction</source>
        <translation>Tranzacție</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="125"/>
        <source>Output</source>
        <translation>Rezultat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="147"/>
        <source>Help</source>
        <translation>Ajutor</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="155"/>
        <source>View</source>
        <translation>Mod afișare</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="171"/>
        <source>File</source>
        <translation>Fișier</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="184"/>
        <source>Search</source>
        <translation>Căutare</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="193"/>
        <source>Tools</source>
        <translation>Unelte</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="222"/>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="225"/>
        <source>About</source>
        <translation>Despre</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="239"/>
        <source>Non installed</source>
        <translation>Neinstalate</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="248"/>
        <source>Commit</source>
        <translation>Comite</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="251"/>
        <source>Ctrl+M</source>
        <translation>Ctrl+M</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="260"/>
        <source>Rollback</source>
        <translation>Anulează</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="263"/>
        <source>Ctrl+B</source>
        <translation>Ctrl+B</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="272"/>
        <source>Sync database</source>
        <translation>Sincronizează baza de date</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="275"/>
        <source>Ctrl+D</source>
        <translation>Ctrl+D</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="284"/>
        <source>Exit</source>
        <translation>Ieșire</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="287"/>
        <source>Ctrl+Q</source>
        <translation>Ctrl+Q</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="296"/>
        <source>System upgrade</source>
        <translation>Actualizare de sistem</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="299"/>
        <source>Ctrl+U</source>
        <translation>Ctrl+U</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="308"/>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="311"/>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="513"/>
        <source>Install</source>
        <translation>Instalează</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="320"/>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="323"/>
        <source>Remove</source>
        <translation>Șterge</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="328"/>
        <source>Outdated packages</source>
        <translation>Pachete învechite</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="337"/>
        <source>Get latest distro news</source>
        <translation>Obține ultimele știri ale distribuției</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="340"/>
        <source>Ctrl+G</source>
        <translation>Ctrl+G</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="349"/>
        <source>Remove group</source>
        <translation>Șterge grupa</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="358"/>
        <source>Install group</source>
        <translation>Instalează grupa</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="367"/>
        <source>Collapse item</source>
        <translation>Pliază elementul</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="376"/>
        <source>Expand item</source>
        <translation>Desfășoară elementul</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="385"/>
        <source>Collapse all items</source>
        <translation>Pliază toate elementele</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="394"/>
        <source>Expand all items</source>
        <translation>Desfășoară toate elementele</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="403"/>
        <source>Open file</source>
        <translation>Deschide fișier</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="412"/>
        <source>Edit file</source>
        <translation>Editează fișier</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="421"/>
        <source>Open directory</source>
        <translation>Deschide director</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="430"/>
        <source>Open terminal here</source>
        <translation>Deschide un terminal aici</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="439"/>
        <source>Remove item</source>
        <translation>Șterge element</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="451"/>
        <source>Remove items</source>
        <translation>Șterge elemente</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="462"/>
        <source>By description</source>
        <translation>După descriere</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="470"/>
        <source>By name</source>
        <translation>După nume</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="479"/>
        <source>Find a file</source>
        <translation>Găsește un fișier</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="488"/>
        <source>Open root terminal</source>
        <translation>Deschide terminal rădăcină</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="493"/>
        <source>Usage</source>
        <translation>Folosință</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="496"/>
        <source>F1</source>
        <translation>F1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="504"/>
        <source>Install local package...</source>
        <translation>Instalează pachet local...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="521"/>
        <source>Pacman Log Viewer</source>
        <translation>Vizualizator istoric Pacman</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="533"/>
        <source>Repository Editor</source>
        <translation>Editor depozite</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="541"/>
        <source>Installed</source>
        <translation>Instalate</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/mainwindow.ui" line="557"/>
        <source>By file</source>
        <translation>După fișier</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="55"/>
        <source>For more information, visit:</source>
        <translation>Pentru mai multe informații vizitați:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="58"/>
        <source>A Qt-based Pacman frontend,</source>
        <translation>O interfață Pacman bazată pe Qt,</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="59"/>
        <source>licensed under the terms of</source>
        <translation>licențiată în termenii</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="77"/>
        <source>Package classification:</source>
        <translation>Clasificarea pachetelor:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="80"/>
        <source>An installed package</source>
        <translation>Un pachet instalat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="82"/>
        <source>An installed package (not required by others)</source>
        <translation>Un pachet instalat (ce nu e necesitat de altele)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="85"/>
        <source>A foreign package, installed from</source>
        <translation>Un pachet străin, instalat din</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="88"/>
        <source>A non installed package</source>
        <translation>Un pachet neinstalat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="91"/>
        <source>An outdated package</source>
        <translation>Un pachet învechit</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="94"/>
        <source>An outdated foreign package</source>
        <translation>Un pachet străin învechit</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="97"/>
        <source>A newer than repository package</source>
        <translation>Un pachet mai nou decât în depozit</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="100"/>
        <source>Basic usage help:</source>
        <translation>Ajutor de bază:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="102"/>
        <source>Position the mouse over a package to see its description</source>
        <translation>Poziționați cursorul pe un pachet pentru a-i vedea descrierea</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="104"/>
        <source>Double click an installed package to see its contents</source>
        <translation>Dublu-clic pe un pachet instalat pentru a-i vedea conținutul</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="106"/>
        <source>Right click package to install/reinstall or remove it</source>
        <translation>Clic-dreapta pe un pachet pentru a-l (dez)instala sau șterge</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="109"/>
        <source>Alt+key sequences:</source>
        <translation>Secvențe cu tasta Alt:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="111"/>
        <source>Alt+1 to switch to &apos;Info&apos; tab</source>
        <translation>Alt+1 pentru a trece la fila „Info”</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="113"/>
        <source>Alt+2 to switch to &apos;Files&apos; tab</source>
        <translation>Alt+2 pentru a trece la file „Fișiere”</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="115"/>
        <source>Alt+3 to switch to &apos;Transaction&apos; tab</source>
        <translation>Alt+3 pentru a trece la fila „Tranzacții”</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="117"/>
        <source>Alt+4 to switch to &apos;Output&apos; tab</source>
        <translation>Alt+4 pentru a trece la fila „Rezultat”</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="119"/>
        <source>Alt+5 to switch to &apos;News&apos; tab</source>
        <translation>Alt+5 pentru a trece la fila „Știri”</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="121"/>
        <source>Alt+6 or &apos;F1&apos; to show this help page</source>
        <translation>Alt+6 sau F1 pentru a reveni aici</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="124"/>
        <source>Control+key sequences:</source>
        <translation>Secvențe cu tasta Ctrl:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="126"/>
        <source>Ctrl+D or &apos;File/Sync database&apos; to sync the local database with latest remote changes (pacman -Sy)</source>
        <translation>Ctrl+D sau „Fișier/Sincronizează baza de date” pentru a sincroniza baza de date locală cu ultimele schimbări de la distanță (pacman -Sy)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="128"/>
        <source>Ctrl+U or &apos;File/System upgrade&apos; to make a full system upgrade (pacman -Su)</source>
        <translation>Ctrl+U sau „Fișier/Actualizare de sistem” pentru a face o actualizare de sistem completă (pacman -Su)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="130"/>
        <source>Ctrl+L to find a package in the package list</source>
        <translation>Ctrl+L pentru a găsi un pachet în lista de pachete</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="132"/>
        <source>Ctrl+F to search for text inside tab Files, News and Usage</source>
        <translation>Ctrl+F pentru a căuta text în interiorul taburilor Fișiere, Știri și Folosință</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="136"/>
        <source>Ctrl+M or &apos;Transaction/Commit&apos; to start installation/removal of selected packages</source>
        <translation>Ctrl+M sau „Tranzacție/Comite” pentru a începe instalarea/ștergerea pachetelor selectate</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="138"/>
        <source>Ctrl+B or &apos;Transaction/Rollback&apos; to clear the selection of to be removed/installed packages</source>
        <translation>Ctrl+B sau „Tranzacție/Anulează” pentru a goli selecția din pachetele de instalat/șters</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="140"/>
        <source>Ctrl+G or &apos;File/Get latest distro news&apos; to retrieve the latest RSS based distro news</source>
        <translation>Ctrl+G sai „Fișier/Obține ultimele știri ale distribuției” pentru a oține ultimele știri pe RSS</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="142"/>
        <source>Ctrl+Q or &apos;File/Exit&apos; to exit the application</source>
        <translation>Ctrl+Q sau „Fișier/Ieșire” pentru a ieși din aplicație</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="145"/>
        <source>Control+shift+key sequences:</source>
        <translation>Secvențe cu tastele Ctrl+Shift:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="147"/>
        <source>Ctrl+Shift+C to clean local packages cache (pacman -Sc)</source>
        <translation>Ctrl+Shift+C pentru a curăța cache-ul local de pachete (pacman -Sc)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="149"/>
        <source>Ctrl+Shift+G to display all package groups</source>
        <translation>Ctrl+Shift+G pentru a arăta toate grupele de pachete</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="151"/>
        <source>Ctrl+Shift+R to remove Pacman&apos;s transaction lock file</source>
        <translation>Ctrl+Shift+R pentru a elimina fișierul de blocare a tranzacției Pacman</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="153"/>
        <source>Ctrl+Shift+Y to display %1 group</source>
        <translation>Ctrl+Shift+Y pentru a arăta grupul %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="156"/>
        <source>F+key sequences:</source>
        <translation>Secvențe cu tastele de funcții:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="158"/>
        <source>F1 to show this help page</source>
        <translation>F1 pentru a reveni aici</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="160"/>
        <source>F4 to open a Terminal whitin the selected directory at Files tab</source>
        <translation>F4 pentru a deschide un terminal în directorul selectat în fila Fișiere</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="162"/>
        <source>F6 to open a File Manager whitin the selected directory at Files tab</source>
        <translation>F6 pentru a deschide administratorul de fișiere în directorul selectat în fila Fișiere</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="164"/>
        <source>F10 to maximize/demaximize package list view</source>
        <translation>F10 pentru a maximiza/demaximiza afișajul listei de pachete</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/mainwindow_help.cpp" line="166"/>
        <source>F12 to maximize/demaximize Tab&apos;s view</source>
        <translation>F12 pentru a maximiza/demaximiza afișajul filelor</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>QObject</name>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="41"/>
        <source>Octopi usage help:</source>
        <translation>Ajutor de utilizare Octopi:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="42"/>
        <source>show application version.</source>
        <translation>arată versiunea aplicației.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="43"/>
        <source>use a different Qt4 style (ex: -style gtk).</source>
        <translation>folosește un stil Qt4 diferit (ex.: -style gtk).</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="44"/>
        <source>use a different remove command (ex: -removecmd R).</source>
        <translation>folosește o comandă disferită de ștergere (ex.: -removecmd R).</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="45"/>
        <source>force a system upgrade at startup.</source>
        <translation>forțează o actualizare de sistem la pornire.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="51"/>
        <source>All</source>
        <translation>Toate</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="116"/>
        <source>Antergos news</source>
        <translation>Știri Antergos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="120"/>
        <source>ArchBSD news</source>
        <translation>Știri ArchBSD</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="124"/>
        <source>Arch Linux news</source>
        <translation>Știri Arch Linux</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="128"/>
        <source>Chakra news</source>
        <translation>Știri Chakra</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="132"/>
        <source>KaOS news</source>
        <translation>Știri KaOS</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="136"/>
        <source>Manjaro Linux news</source>
        <translation>Știri Manjaro Linux</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="140"/>
        <source>Netrunner Rolling news</source>
        <translation>Știri Netrunner Rolling</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="144"/>
        <source>No news could be found! Press Ctrl+G to download the latest news.</source>
        <translation>Nu s-au găsit știri! Apăsați Ctrl+G pentru a descărca ultimele știri.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="148"/>
        <source>This Linux distro seems to be incompatible with Octopi!</source>
        <translation>Această distribuție Linux pare incompatibilă cu Octopi!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="152"/>
        <source>Internet seems unavailable!</source>
        <translation>Internetul pare nedisponibil!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="156"/>
        <source>Display all groups</source>
        <translation>Arată toate grupele</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="167"/>
        <source>Usage</source>
        <translation>Folosință</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="171"/>
        <source>About</source>
        <translation>Despre</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="175"/>
        <source>Name</source>
        <translation>Nume</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="179"/>
        <source>Version</source>
        <translation>Versiune</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="183"/>
        <source>Outdated version</source>
        <translation>Versiune învechită</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="187"/>
        <source>Available version</source>
        <translation>Versiune disponibilă</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="191"/>
        <source>No description available.</source>
        <translation>Nu există descriere.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="195"/>
        <source>URL</source>
        <translation>URL</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="199"/>
        <source>Repository</source>
        <translation>Depozit</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="203"/>
        <source>Licenses</source>
        <translation>Licențe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="207"/>
        <source>Group</source>
        <translation>Grup</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="211"/>
        <source>Groups</source>
        <translation>Grupe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="215"/>
        <source>Provides</source>
        <translation>Furnizează</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="219"/>
        <source>Depends On</source>
        <translation>Depinde de</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="223"/>
        <source>Required By</source>
        <translation>Cerut de</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="227"/>
        <source>Optional For</source>
        <translation>Opțional pentru</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="231"/>
        <source>Optional Deps</source>
        <translation>Dependențe opționale</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="235"/>
        <source>Conflicts With</source>
        <translation>În conflict cu</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="239"/>
        <source>Replaces</source>
        <translation>Înlocuiește</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="243"/>
        <source>Popularity</source>
        <translation>Popularitate</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="247"/>
        <source>votes</source>
        <translation>voturi</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="251"/>
        <source>Download Size</source>
        <translation>Mărime descărcare</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="255"/>
        <source>Installed Size</source>
        <translation>Mărime instalată</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="259"/>
        <source>Packager</source>
        <translation>Împachetator</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="263"/>
        <source>Package</source>
        <translation>Pachet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="267"/>
        <source>Packages</source>
        <translation>Pachete</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="271"/>
        <source>Architecture</source>
        <translation>Arhitectură</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="275"/>
        <source>Build Date</source>
        <translation>Data construirii</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="279"/>
        <source>Description</source>
        <translation>Descriere</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="283"/>
        <source>Attention</source>
        <translation>Atenție</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="287"/>
        <source>automatic</source>
        <translation>automat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="291"/>
        <source>Password</source>
        <translation>Parolă</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="295"/>
        <source>Info</source>
        <translation>Info</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="299"/>
        <source>Files</source>
        <translation>Fișiere</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="303"/>
        <source>Transaction</source>
        <translation>Tranzacție</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="307"/>
        <source>Output</source>
        <translation>Rezultat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="311"/>
        <source>News</source>
        <translation>Știri</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="315"/>
        <source>Contents of &quot;%1&quot;</source>
        <translation>Conținutul lui „%1”</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="319"/>
        <source>Find</source>
        <translation>Găsește</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="323"/>
        <source>Clear</source>
        <translation>Golește</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="327"/>
        <source> (outdated installed version is %1)</source>
        <translation>(versiunea învechită instalată este %1)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="331"/>
        <source> (newer installed version is %1)</source>
        <translation>(versiunea mai nouă instalată este %1)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="335"/>
        <source>Building package list...</source>
        <translation>Se generează lista de pachete...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="339"/>
        <source>Searching for %1 latest news...</source>
        <translation>Se caută ultimele %1 știri...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="343"/>
        <source>There is one outdated package in your system:</source>
        <translation>Există un pachet învechit în sistemul vostru:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="347"/>
        <source>There are %1 outdated packages in your system:</source>
        <translation>Există %1 pachete învechite în sistemul vostru:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="351"/>
        <source>(version %1 is available)</source>
        <translation>(versiunea %1 este disponibilă)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="355"/>
        <source>%1 (%2) packages</source>
        <translation>%1 (%2) pachete</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="359"/>
        <source>%1 installed</source>
        <translation>%1 instalat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="363"/>
        <source>%1 outdated</source>
        <translation>%1 învechit</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="367"/>
        <source>%1 available</source>
        <translation>%1 disponibil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="371"/>
        <source>Cleaning package cache...</source>
        <translation>Se curăță cache-ul pachetelor...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="375"/>
        <source>Removing Pacman&apos;s transaction lock file...</source>
        <translation>Se elimină fișierul de blocare a tranzacției Pacman...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="379"/>
        <source>Syncing</source>
        <translation>Se sincronizează</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="383"/>
        <source>Press any key to continue...</source>
        <translation>Apăsați orice tastă pentru a continua...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="391"/>
        <source>Synchronizing databases...</source>
        <translation>Se sincronizează bazele de date...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="395"/>
        <source>is up to date</source>
        <translation>este actualizat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="399"/>
        <source>Starting full system upgrade...</source>
        <translation>Începe actualizarea sistemului...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="403"/>
        <source>Installing selected packages...</source>
        <translation>Se instalează pachetele selectate...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="407"/>
        <source>Removing selected packages...</source>
        <translation>Se șterg pachetele selectate...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="411"/>
        <source>Removing/installing selected packages...</source>
        <translation>Se șterg/se instalează pachetele selectate...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="415"/>
        <source>Running command in terminal...</source>
        <translation>Se rulează comanda în teminal...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="419"/>
        <source>Command finished OK!</source>
        <translation>Comanda s-a terminat bine!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="423"/>
        <source>Command finished with errors!</source>
        <translation>Comanda s-a terminat cu erori!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="427"/>
        <source>Retrieving %1</source>
        <translation>Se preia %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="431"/>
        <source>Total download size: %1 KB</source>
        <translation>Mărime totală a descărcării: %1 KB</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="435"/>
        <source>The following target needs to be retrieved</source>
        <translation>Următoarea țintă trebuie să fie preluată</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="439"/>
        <source>The following target will be removed</source>
        <translation>Următoarea țintă va fi ștearsă</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="443"/>
        <source>The following %1 targets need to be retrieved</source>
        <translation>Următoarele %1 ținte trebuie să fie preluate</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="447"/>
        <source>The following %1 targets will be removed</source>
        <translation>Următoarele %1 ținte vor fi șterse</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="451"/>
        <source>There are forbidden packages in the removal list!</source>
        <translation>Există pachete interzise în lista de ștergere!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="455"/>
        <source>There are no new updates available!</source>
        <translation>Nu există actualizări disponibile!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="459"/>
        <source>There is an update available!</source>
        <translation>Există o actualizare disponibilă!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="463"/>
        <source>There are %1 updates available!</source>
        <translation>Există %1 actualizări disponibile!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="467"/>
        <source>Confirm?</source>
        <translation>Confirmați?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="471"/>
        <source>Warning!!!</source>
        <translation>Avertizare!!!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="475"/>
        <source>Confirmation</source>
        <translation>Confirmare</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="479"/>
        <source>There has been a transaction error!</source>
        <translation>S-a produs o eroare de tranzacție!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="483"/>
        <source>Do you want to execute this transaction in a Terminal?</source>
        <translation>Vreți să executați această tranzacție în terminal?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="487"/>
        <source>Do you really want to clean the package cache?</source>
        <translation>Vreți să curățați cache-ul pachetelor?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="491"/>
        <source>Do you really want to remove Pacman&apos;s transaction lock file?</source>
        <translation>Chiar vreți să eliminați fișierul de blocare a tranzacției Pacman?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="495"/>
        <source>Do you really want to rollback the transaction?</source>
        <translation>Vreți să anulați tranzacția?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="499"/>
        <source>Please, enter the administrator&apos;s password</source>
        <translation>Introduceți parola de administrator</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="505"/>
        <source>There are no means to get administrator&apos;s credentials.</source>
        <translation>Nu există mijloace pentru a obține certificarea de administrator.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="509"/>
        <source>You&apos;ll need to install a su frontend like gksu or kdesu.</source>
        <translation>Va trebui să instalați o interfață su, precum gksu sau kdesu.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="513"/>
        <source>You can not run Octopi with administrator&apos;s credentials.</source>
        <translation>Nu puteți rula Octopi cu certificare de administrator.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="517"/>
        <source>There is a pending transaction</source>
        <translation>Există o tranzacție în așteptare</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="521"/>
        <source>Do you really want to quit?</source>
        <translation>Vreți să ieșiți?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="525"/>
        <source>Executing command</source>
        <translation>Se execută comanda</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="529"/>
        <source>Run in terminal</source>
        <translation>Rulează în terminal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="533"/>
        <source>Needs application restart to take effect</source>
        <translation>E nevoie de repornirea aplicației pentru a avea efect</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="537"/>
        <source>These changes need application restart to take effect!</source>
        <translation>Aceste schimbări au nevoie de repornirea aplicației pentru a avea efect!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="541"/>
        <source>Select the packages you want to install</source>
        <translation>Selectați pachetele pe care le vreți instalate</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="545"/>
        <source>This file does not appear to be a simple text.
Are you sure you want to open it?</source>
        <translation>Acest fișier nu pare a fi un simplu text.
Sunteți sigur că vreți să-l deschideți?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="550"/>
        <source>To be installed</source>
        <translation>De instalat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="554"/>
        <source>To be removed</source>
        <translation>De șters</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="558"/>
        <source>remove</source>
        <translation>șterge</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="562"/>
        <source>install</source>
        <translation>instalează</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="566"/>
        <source>Remove item</source>
        <translation>Șterge elementul</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="570"/>
        <source>Remove items</source>
        <translation>Șterge elementele</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/strconstants.h" line="574"/>
        <source>Press Ctrl+A to select/deselect all</source>
        <translation>Apăsați Ctrl+A pentru a (de)selecta toate</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SearchBar</name>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/searchbar.cpp" line="63"/>
        <source>Previous</source>
        <translation>Înapoi</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/searchbar.cpp" line="67"/>
        <source>Next</source>
        <translation>Înainte</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/src/searchbar.cpp" line="79"/>
        <source>Close</source>
        <translation>Închide</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TransactionDialog</name>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/transactiondialog.ui" line="20"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Formular</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="Projects/octopi/ui/transactiondialog.ui" line="133"/>
        <source>Run in terminal</source>
        <translation>Rulează în terminal</translation>
    </message>
</context>
</TS>