<!DOCTYPE TS><TS>
<context>
    <name>CategoryFilterImpl</name>
    <message>
        <source>Category Filter</source>
        <translation>Filtro de Categorías</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Select one or more groups</source>
        <translation>Seleccione uno o más grupos</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>DataManager</name>
    <message>
        <source>Reading configuration...</source>
        <translation>Leyendo configuración...</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>InputDialog</name>
    <message>
        <source>&amp;OK</source>
        <translation>&amp;Ok</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Cancel</source>
        <translation>&amp;Cancelar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>InstallDlgImpl</name>
    <message>
        <source>Close</source>
        <translation>Cerrar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remove
</source>
        <translation>Borrar
</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Install
</source>
        <translation>Instalar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Upgrade
</source>
        <translation>Renovar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>(ReInstall)</source>
        <translation>(Reinstalar)</translation>
    </message>
    <message>
        <source>(Upgrade)</source>
        <translation>(Renovar)</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Destination</source>
        <translation>Destino</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Space Avail</source>
        <translation>Espacio disponible</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Output</source>
        <translation>Salida</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Start</source>
        <translation>Empezar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Options</source>
        <translation>Opciones</translation>
    </message>
    <message>
        <source>All</source>
        <translation>Todo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Text</source>
        <translation>Texto</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Abort</source>
        <translation>Abortar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>
**** User Clicked ABORT ***</source>
        <translation>
**** Usuario pulsó ABORTAR ****</translation>
    </message>
    <message>
        <source>**** Process Aborted ****</source>
        <translation>**** Proceso abortado ****</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save output</source>
        <translation>Guardar salida</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unknown</source>
        <translation>Desconocido</translation>
    </message>
    <message>
        <source>%1 Kb</source>
        <translation>%1 Kb</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>InstallOptionsDlgImpl</name>
    <message>
        <source>Options</source>
        <translation>Opciones</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Force Depends</source>
        <translation>Forzar dependencias</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Force Reinstall</source>
        <translation>Forzar reinstalar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Force Remove</source>
        <translation>Forzar borrar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Force Overwrite</source>
        <translation>Forzar sobreescribir</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Information Level</source>
        <translation>Nivel de información</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Errors only</source>
        <translation>Sólo errores</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Normal messages</source>
        <translation>Mensajes normales</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Informative messages</source>
        <translation>Mensajes informativos</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Troubleshooting output</source>
        <translation>Salida de soluciones</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>Ipkg</name>
    <message>
        <source>Dealing with package %1</source>
        <translation>Tratando con el paquete %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Removing symbolic links...
</source>
        <translation>Eliminando enlaces simbólicos...
</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Creating symbolic links for %1.</source>
        <translation>Creando enlaces simbólicos para %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Creating symbolic links for %1</source>
        <translation>Creando enlaces simbólicos para %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Finished</source>
        <translation>Finalizado</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Removing status entry...</source>
        <translation>Eliminando entrada de estado...</translation>
    </message>
    <message>
        <source>status file - </source>
        <translation>fichero de estado - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>package - </source>
        <translation>paquete - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>Couldn&apos;t open status file - </source>
        <translation>No pude abrir fichero de estado - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>Couldn&apos;t create tempory status file - </source>
        <translation type="obsolete">No pude crear fichero temporal de estado - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>Couldn&apos;t start ipkg process</source>
        <translation>No pude iniciar proceso ipkg</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Couldn&apos;t start ipkg-link process</source>
        <translation>Error al iniciar el proceso ipkg-link</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Symbolic linking failed!
</source>
        <translation type="unfinished">Error al crear enlace simbólico
</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Symbolic linking succeeded.
</source>
        <translation type="unfinished">Enlace simbólico hecho con éxitoto
</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Couldn&apos;t create temporary status file - </source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <source>Couldn&apos;t rename temporary status file - </source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <source>to status file - </source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MainWindow</name>
    <message>
        <source>AQPkg - Package Manager</source>
        <translation>AQPkg - Gestor de Paquetes</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Type the text to search for here.</source>
        <translation>Escriba aquí el texto a buscar.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to hide the Quick Jump toolbar.</source>
        <translation>Pulse aquí para esconder la barra Salto Rápido.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Update lists</source>
        <translation>Actualizar listas</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to update package lists from servers.</source>
        <translation>Pulse aquí para actualizar las lista de paquetes de los servidores.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Upgrade</source>
        <translation>Renovar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to upgrade all installed packages if a newer version is available.</source>
        <translation>Pulse aquí para actualizar todos los paquetes instalados si se dispone de una nueva versión.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Download</source>
        <translation>Descargar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to download the currently selected package(s).</source>
        <translation>Pulse aquí para descargar los paquetes seleccionados actualmente.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Apply changes</source>
        <translation>Aplicar cambios</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to install, remove or upgrade currently selected package(s).</source>
        <translation>Pulse aquí para instalar, borrar o renovar los paquetes instalados actualmente.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Actions</source>
        <translation>Acciones</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Show packages not installed</source>
        <translation>Mostrar paquetes no instalados</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to show packages available which have not been installed.</source>
        <translation>Pulse aquí para mostrar los paquetes disponibles que no han sido instalados.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Show installed packages</source>
        <translation>Mostrar paquetes instalados</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to show packages currently installed on this device.</source>
        <translation>Pulse aquí para mostrar los paquetes actualmente instalados en este dispositivo.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Show updated packages</source>
        <translation>Mostrar paquetes actualizados</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to show packages currently installed on this device which have a newer version available.</source>
        <translation>Pulse aquí para mostrar los paquetes actualmente instalados en este dispositivo que tienen una versión más nueva disponible.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Filter by category</source>
        <translation>Filtrar por categoría</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to list packages belonging to one category.</source>
        <translation>Pulse aquí para listar paquetes que pertenecen a una categoría.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Set filter category</source>
        <translation>Fijar categoría del filtro</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to change package category to used filter.</source>
        <translation>Pulse aquí para cambiar la categoría de paquetes que serán filtrados.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Find</source>
        <translation>Buscar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to search for text in package names.</source>
        <translation>Pulse aquí para buscar texto en el nombre de los paquetes.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Find next</source>
        <translation>Buscar siguiente</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to find the next package name containing the text you are searching for.</source>
        <translation>Pulse aquí para buscar el siguiente nombre de paquete que contenga el texto que está buscando.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Quick Jump keypad</source>
        <translation>Teclas de Salto Rápido</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to display/hide keypad to allow quick movement through the package list.</source>
        <translation>Pulse aquí para mostrar/esconder el teclado que permite moverse rápidamente a través de la lista de paquetes.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>View</source>
        <translation>Ver</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Configure</source>
        <translation>Configurar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to configure this application.</source>
        <translation>Pulse aquí para configurar esta aplicación.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to hide the find toolbar.</source>
        <translation>Pulse aquí para esconder la barra de búsqueda.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Servers:</source>
        <translation>Servidores:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to select a package feed.</source>
        <translation>Pulse aquí para seleccionar una fuente de paquetes.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Packages</source>
        <translation>Paquetes</translation>
    </message>
    <message>
        <source>This is a listing of all packages for the server feed selected above.

A blue dot next to the package name indicates that the package is currently installed.

A blue dot with a star indicates that a newer version of the package is available from the server feed.

Click inside the box at the left to select a package.</source>
        <translation>Ésta es una lista de todos los paquetes del servidor selecionado arriba.

Un punto azul junto al nombre del paquete indica que está instalado actualmente.

Un punto azul con una estrella indica que hay una versión más moderna disponible.

Pulse en el recuadro de la izquierda para seleccionar un paquete.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remove</source>
        <translation>Borrar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Click here to uninstall the currently selected package(s).</source>
        <translation>Pulse aquí para desinstalar los paquetes seleccionados.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Building server list:
<byte value="x9"/>%1</source>
        <translation>Construyendo lista del servidor:
<byte value="x9"/>%1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Building package list for:
<byte value="x9"/>%1</source>
        <translation>Construyendo lista de paquetes para:
<byte value="x9"/>%1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Refreshing server package lists</source>
        <translation>Refrescando listas de paquetes del servidor</translation>
    </message>
    <message>
        <source>WARNING: Upgrading while
Opie/Qtopia is running
is NOT recommended!

Are you sure?
</source>
        <translation>ATENCIÓN: ¡No se recomienda
actualizar mientras
Opie/Qtopia está corriendo!

¿Está seguro?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Warning</source>
        <translation>Aviso</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Upgrading installed packages</source>
        <translation>Renovando paquetes instalados</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Are you sure you wish to delete
%1?</source>
        <translation>¿Está seguro que desea borrar
%1?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Are you sure?</source>
        <translation>¿Está seguro?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>No</source>
        <translation>No</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Yes</source>
        <translation>Sí</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Download to where</source>
        <translation>Descargar a dónde</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enter path to download to</source>
        <translation>Introduzca carpeta donde descargar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Install Remote Package</source>
        <translation>Instalar paquete remoto</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enter package location</source>
        <translation>Introduzca localización del paquete</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Nothing to do</source>
        <translation>No hay nada que hacer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>No packages selected</source>
        <translation>No hay paquetes seleccionados</translation>
    </message>
    <message>
        <source>OK</source>
        <translation>Ok</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Do you wish to remove or reinstall
%1?</source>
        <translation>¿Desea borrar o reinstalar
%1?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remove or ReInstall</source>
        <translation>Borrar o reinstalar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>ReInstall</source>
        <translation>Reinstalar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Do you wish to remove or upgrade
%1?</source>
        <translation>¿Desea borrar o actualizar
%1?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remove or Upgrade</source>
        <translation>Borrar o actualizar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Updating Launcher...</source>
        <translation>Actualizando lanzador...</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>PackageWindow</name>
    <message>
        <source>&lt;b&gt;Description&lt;/b&gt; - </source>
        <translation>&lt;b&gt;Descripción&lt;/b&gt; - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Installed To&lt;/b&gt; - </source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Instalado en&lt;/b&gt; - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Size&lt;/b&gt; - </source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tamaño&lt;/b&gt; - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Section&lt;/b&gt; - </source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Selección&lt;/b&gt; - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Filename&lt;/b&gt; - </source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nombre de fichero&lt;/b&gt; - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Version Installed&lt;/b&gt; - </source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Versión instalada&lt;/b&gt; - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Version Available&lt;/b&gt; - </source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Versión disponible&lt;/b&gt; - </translation>
    </message>
    <message>
        <source>Package Information</source>
        <translation>Información del paquete</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Package information is unavailable</source>
        <translation>No dispongo de información del paquete</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Close</source>
        <translation>Cerrar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>QObject</name>
    <message>
        <source>Installed packages</source>
        <translation>Paquetes instalados</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Local packages</source>
        <translation>Paquetes locales</translation>
    </message>
    <message>
        <source>N/A</source>
        <translation>N/D</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Package - %1
              version - %2</source>
        <translation>Paquete - %1
             versión - %2</translation>
    </message>
    <message>
        <source>
              inst version - %1</source>
        <translation>
             versión inst - %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Version string is empty.</source>
        <translation>Cadena de versión vacía.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Epoch in version is not number.</source>
        <translation>Época en versión no numérica.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Nothing after colon in version number.</source>
        <translation>Nada después del punto en el número de verisión.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>QuestionDlg</name>
    <message>
        <source>Remove</source>
        <translation>Borrar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SettingsImpl</name>
    <message>
        <source>Configuration</source>
        <translation>Configuración</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Servers</source>
        <translation>Servidores</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Destinations</source>
        <translation>Destinos</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Proxies</source>
        <translation>Proxies</translation>
    </message>
    <message>
        <source>New</source>
        <translation>Nuevo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Delete</source>
        <translation>Borrar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Server</source>
        <translation>Servidor</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Name:</source>
        <translation>Nombre:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Address:</source>
        <translation>Dirección:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Active Server</source>
        <translation>Servidor activo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Update</source>
        <translation>Actualizar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Destination</source>
        <translation>Destino</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Location:</source>
        <translation>Posición:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Link to root</source>
        <translation>Enlazar a root</translation>
    </message>
    <message>
        <source>HTTP Proxy</source>
        <translation>Proxy HTTP</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enabled</source>
        <translation>Habilitada</translation>
    </message>
    <message>
        <source>FTP Proxy</source>
        <translation>Proxy FTP</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Username:</source>
        <translation>Nombre usuario:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Password:</source>
        <translation>Clave:</translation>
    </message>
</context>
</TS>
