<!DOCTYPE TS><TS>
<context>
    <name>AppEdit</name>
    <message>
        <source>Application</source>
        <translation>Aplikācija</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Name:</source>
        <translation>Nosaukums:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Icon:</source>
        <translation>Ikona:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Exec:</source>
        <translation>Palaist:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Comment:</source>
        <translation>Komentārs:</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TabManager</name>
    <message>
        <source>Message</source>
        <translation>Ziņa</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Can&apos;t remove with applications
still in the group.</source>
        <translation>Nevaru izņemt aplikācijas
kas ir grupā.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Ok</source>
        <translation>Labi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Are you sure you want to delete?</source>
        <translation>Tiešām vēlaties dzēst?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Yes</source>
        <translation>Labi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Atlikt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Can&apos;t remove.</source>
        <translation>Nevaru izņemt.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Gathering icons...</source>
        <translation>Savācu ikonas...</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Tab</source>
        <translation>Tabs</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Application</source>
        <translation>Aplikācija</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TabManagerBase</name>
    <message>
        <source>Tab Manager</source>
        <translation>Tabu Menedžeris</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Hierarchy</source>
        <translation>Hierarhija</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>Wait</name>
    <message>
        <source>Please Wait...</source>
        <translation>Lūdzu Uzgaidiet...</translation>
    </message>
</context>
</TS>
