<!DOCTYPE TS><TS>
<context>
    <name>LanCardGUI</name>
    <message>
        <source>LAN card</source>
        <translation>LAN karta</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Any available LAN card</source>
        <translation>Jakákoliv dostupná LAN karta</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Select Card</source>
        <translation>Vyberte kartu</translation>
    </message>
    <message>
        <source>MACAddress</source>
        <translation>MAC adresa</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remove Unknown</source>
        <translation>Odstranit neznámou</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Rescan</source>
        <translation>Prohledat</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>LanCardNetNode</name>
    <message>
        <source>LAN card</source>
        <translation>LAN karta</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;p&gt;Sets up a wired regular LAN card.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Use this to set up 10/100/1000 MBit LAN cards.&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;Nastaví síťovou LAN kartu.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Použijte pro nastavení 10/100/1000 MBit LAN karet.&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>LanCardRun</name>
    <message>
        <source>No interface found</source>
        <translation>Rozhraní nebylo nalezeno</translation>
    </message>
</context>
</TS>
