<?xml version="1.0" ?><!DOCTYPE TS><TS language="pt_PT" version="2.1">
<context>
    <name>AboutDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/aboutdialog.ui" line="+14"/>
        <source>About Anoncoin Core</source>
        <translation>Sobre o Anoncoin Core</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+39"/>
        <source>&lt;b&gt;Anoncoin Core&lt;/b&gt; version</source>
        <translation>versão do &lt;b&gt;Anoncoin Core&lt;/b&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+57"/>
        <source>
This is experimental software.

Distributed under the MIT/X11 software license, see the accompanying file COPYING or http://www.opensource.org/licenses/mit-license.php.

This product includes software developed by the OpenSSL Project for use in the OpenSSL Toolkit (http://www.openssl.org/) and cryptographic software written by Eric Young (eay@cryptsoft.com) and UPnP software written by Thomas Bernard.</source>
        <translation>
Este é um programa experimental.

Distribuído sob uma licença de software MIT/X11, por favor verifique o ficheiro anexo license.txt ou http://www.opensource.org/licenses/mit-license.php.

Este produto inclui software desenvolvido pelo Projecto OpenSSL para uso no OpenSSL Toolkit (http://www.openssl.org/), software criptográfico escrito por Eric Young (eay@cryptsoft.com) e software UPnP escrito por Thomas Bernard.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../utilitydialog.cpp" line="+30"/>
        <location line="+1"/>
        <location line="+1"/>
        <location line="+1"/>
        <source>Copyright</source>
        <translation>Copyright</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-3"/>
        <source>The Anoncoin Core developers</source>
        <translation>Os programadores Anoncoin Core</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>The Bitcoin Core developers</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>The Litecoin Core developers</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>The Primecoin developers</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+12"/>
        <location line="+2"/>
        <source>(%1-bit)</source>
        <translation>(%1-bit)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>AddressBookPage</name>
    <message>
        <location filename="../forms/addressbookpage.ui" line="+30"/>
        <source>Double-click to edit address or label</source>
        <translation>Clique duas vezes para editar o endereço ou o rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+27"/>
        <source>Create a new address</source>
        <translation>Criar um novo endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;New</source>
        <translation>&amp;Novo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>Copy the currently selected address to the system clipboard</source>
        <translation>Copiar o endereço selecionado para a área de transferência</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Copy</source>
        <translation>&amp;Copiar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>Delete the currently selected address from the list</source>
        <translation>Apagar o endereço selecionado da lista</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Delete</source>
        <translation>E&amp;liminar\</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+24"/>
        <source>Export the data in the current tab to a file</source>
        <translation>Exportar os dados no separador actual para um ficheiro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Export</source>
        <translation>&amp;Exportar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+17"/>
        <source>C&amp;lose</source>
        <translation>F&amp;echar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../addressbookpage.cpp" line="+45"/>
        <source>Choose the address to send coins to</source>
        <translation>Escolha o endereço para o qual pretende enviar moedas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Choose the address to receive coins with</source>
        <translation>Escolha o endereço com o qual pretende receber moedas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>C&amp;hoose</source>
        <translation>Escol&amp;her</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Sending addresses</source>
        <translation>Endereços de envio</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Receiving addresses</source>
        <translation>Endereços de depósito</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>These are your Anoncoin addresses for sending payments. Always check the amount and the receiving address before sending coins.</source>
        <translation>Estes são os seus endereços Anoncoin para enviar pagamentos. Verifique sempre o valor e o endereço de envio antes de enviar moedas.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>These are your Anoncoin addresses for receiving payments. It is recommended to use a new receiving address for each transaction.</source>
        <translation>Estes são os seus endereços Anoncoin para receber pagamentos. É recomendado que utilize um endereço novo para cada transacção.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>&amp;Copy Address</source>
        <translation>&amp;Copiar Endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy &amp;Label</source>
        <translation>Copiar &amp;Rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>&amp;Edit</source>
        <translation>&amp;Editar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+194"/>
        <source>Export Address List</source>
        <translation>Exportar Lista de Endereços</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Comma separated file (*.csv)</source>
        <translation>Ficheiro separado por vírgulas (*.csv)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>Exporting Failed</source>
        <translation>A Exportação Falhou</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>There was an error trying to save the address list to %1.</source>
        <translation>Ocorreu um erro ao tentar guardar a lista de endereços em %1.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>AddressTableModel</name>
    <message>
        <location filename="../addresstablemodel.cpp" line="+169"/>
        <source>Label</source>
        <translation>Rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Address</source>
        <translation>Endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+36"/>
        <source>(no label)</source>
        <translation>(sem rótulo)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>AnoncoinGUI</name>
    <message>
        <location filename="../anoncoingui.cpp" line="+82"/>
        <source>Anoncoin Core</source>
        <translation>Anoncoin Core</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>Wallet</source>
        <translation>Carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Node</source>
        <translation>Nó</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <location line="+427"/>
        <source>[testnet]</source>
        <translation>[rede de testes]</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-290"/>
        <source>&amp;Overview</source>
        <translation>Visã&amp;o geral</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show general overview of wallet</source>
        <translation>Mostrar visão geral da carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>&amp;Send</source>
        <translation>&amp;Enviar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Send coins to a Anoncoin address</source>
        <translation>Enviar moedas para um endereço anoncoin</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>&amp;Receive</source>
        <translation>&amp;Receber</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Request payments (generates QR codes and anoncoin: URIs)</source>
        <translation>Solicitar pagamentos (gera códigos QR e URIs anoncoin:)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>&amp;Transactions</source>
        <translation>&amp;Transações</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Browse transaction history</source>
        <translation>Navegar pelo histórico de transações</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+17"/>
        <source>E&amp;xit</source>
        <translation>Fec&amp;har</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Quit application</source>
        <translation>Sair da aplicação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <location line="+2"/>
        <source>&amp;About Anoncoin Core</source>
        <translation>&amp;Sobre o Anoncoin Core</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show information about Anoncoin</source>
        <translation>Mostrar informação sobre o Anoncoin</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <location line="+2"/>
        <source>About &amp;Qt</source>
        <translation>Sobre &amp;Qt</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Show information about Qt</source>
        <translation>Mostrar informação sobre Qt</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>&amp;Options...</source>
        <translation>&amp;Opções...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Modify configuration options for Anoncoin</source>
        <translation>Modificar opções de configuração para anoncoin</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <location line="+2"/>
        <source>&amp;Show / Hide</source>
        <translation>Mo&amp;strar / Ocultar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show or hide the main Window</source>
        <translation>Mostrar ou esconder a janela principal</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>&amp;Encrypt Wallet...</source>
        <translation>E&amp;ncriptar Carteira...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Encrypt the private keys that belong to your wallet</source>
        <translation>Encriptar as chaves privadas que pertencem à sua carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>&amp;Backup Wallet...</source>
        <translation>&amp;Guardar Carteira...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Backup wallet to another location</source>
        <translation>Faça uma cópia de segurança da carteira para outra localização</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>&amp;Change Passphrase...</source>
        <translation>Mudar &amp;Palavra-passe...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Change the passphrase used for wallet encryption</source>
        <translation>Mudar a frase de segurança utilizada na encriptação da carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Sign &amp;message...</source>
        <translation>Assinar &amp;mensagem...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Sign messages with your Anoncoin addresses to prove you own them</source>
        <translation>Assine mensagens com os seus endereços Anoncoin para provar que os controla</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>&amp;Verify message...</source>
        <translation>&amp;Verificar mensagem...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Verify messages to ensure they were signed with specified Anoncoin addresses</source>
        <translation>Verifique mensagens para assegurar que foram assinadas com o endereço Anoncoin especificado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>&amp;Debug window</source>
        <translation>Janela de &amp;depuração</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Open debugging and diagnostic console</source>
        <translation>Abrir consola de diagnóstico e depuração</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>&amp;Sending addresses...</source>
        <translation>A &amp;enviar endereços...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show the list of used sending addresses and labels</source>
        <translation>Mostrar a lista de rótulos e endereços de envio usados</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>&amp;Receiving addresses...</source>
        <translation>A &amp;receber endereços...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show the list of used receiving addresses and labels</source>
        <translation>Mostrar a lista de rótulos e endereços de receção usados</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Open &amp;URI...</source>
        <translation>Abrir &amp;URI...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Open a anoncoin: URI or payment request</source>
        <translation>Abrir URI anoncoin: ou pedido de pagamento</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>&amp;Command-line options</source>
        <translation>Opções da linha de &amp;comandos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show the Anoncoin Core help message to get a list with possible Anoncoin command-line options</source>
        <translation>Mostrar a mensagem de ajuda do Anoncoin Core para obter uma lista com possíveis opções de linha de comandos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>&amp;File</source>
        <translation>&amp;Ficheiro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>&amp;Settings</source>
        <translation>Con&amp;figurações</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>&amp;Help</source>
        <translation>A&amp;juda</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+15"/>
        <source>Tabs toolbar</source>
        <translation>Barra de separadores</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+29"/>
        <source>Wallet is using I2P-network only!</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Wallet is using Tor-network only</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Wallet is using I2P and Tor networks (Darknet mode)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Wallet is using I2P and Tor networks, also Tor as a proxy</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Wallet is using mixed or non-I2P (clear) network</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Wallet is running with a random generated I2P-address</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Wallet is running with a static I2P-address</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+70"/>
        <location line="+5"/>
        <source>Anoncoin client</source>
        <translation>Cliente Anoncoin</translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="+155"/>
        <source>%n active connection(s) to Anoncoin clearnet peers</source>
        <translation type="unfinished"><numerusform></numerusform><numerusform></numerusform></translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="+16"/>
        <source>%n active connection(s) to I2P-Anoncoin network</source>
        <translation type="unfinished"><numerusform></numerusform><numerusform></numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>Synchronizing with network...</source>
        <translation>A sincronizar com a rede...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Importing blocks from disk...</source>
        <translation>A importar blocos do disco...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Reindexing blocks on disk...</source>
        <translation>A reindexar blocos no disco...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>No block source available...</source>
        <translation>Nenhuma fonte de blocos disponível...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Processed %1 blocks of transaction history.</source>
        <translation>Processados %1 blocos do histórico de transações.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Up to date</source>
        <translation>Atualizado</translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="+21"/>
        <source>%n hour(s)</source>
        <translation><numerusform>%n hora</numerusform><numerusform>%n horas</numerusform></translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="+4"/>
        <source>%n day(s)</source>
        <translation><numerusform>%n dia</numerusform><numerusform>%n dias</numerusform></translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="+4"/>
        <location line="+6"/>
        <source>%n week(s)</source>
        <translation><numerusform>%n semana</numerusform><numerusform>%n semanas</numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>%1 and %2</source>
        <translation>%1 e %2</translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="+0"/>
        <source>%n year(s)</source>
        <translation><numerusform>%n ano</numerusform><numerusform>%n anos</numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>%1 behind</source>
        <translation>%1 em atraso</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Catching up...</source>
        <translation>Recuperando o atraso...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>Last received block was generated %1 ago.</source>
        <translation>O último bloco recebido foi gerado %1 atrás.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Transactions after this will not yet be visible.</source>
        <translation>Transações posteriores não serão visíveis por enquanto.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>Anoncoin</source>
        <translation>Anoncoin</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>Error</source>
        <translation>Erro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Warning</source>
        <translation>Aviso</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Information</source>
        <translation>Informação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+79"/>
        <source>Sent transaction</source>
        <translation>Transação enviada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Incoming transaction</source>
        <translation>Transação recebida</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Date: %1
Amount: %2
Type: %3
Address: %4
</source>
        <translation>Data: %1
Quantia: %2
Tipo: %3
Endereço: %4</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+69"/>
        <source>Wallet is &lt;b&gt;encrypted&lt;/b&gt; and currently &lt;b&gt;unlocked&lt;/b&gt;</source>
        <translation>A carteira está &lt;b&gt;encriptada&lt;/b&gt; e atualmente &lt;b&gt;desbloqueada&lt;/b&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Wallet is &lt;b&gt;encrypted&lt;/b&gt; and currently &lt;b&gt;locked&lt;/b&gt;</source>
        <translation>A carteira está &lt;b&gt;encriptada&lt;/b&gt; e atualmente &lt;b&gt;bloqueada&lt;/b&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>AskPassphraseDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/askpassphrasedialog.ui" line="+26"/>
        <source>Passphrase Dialog</source>
        <translation>Diálogo de frase de segurança</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+21"/>
        <source>Enter passphrase</source>
        <translation>Insira a frase de segurança</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>New passphrase</source>
        <translation>Nova frase de segurança</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>Repeat new passphrase</source>
        <translation>Repita a nova frase de segurança</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../askpassphrasedialog.cpp" line="+41"/>
        <source>Enter the new passphrase to the wallet.&lt;br/&gt;Please use a passphrase of &lt;b&gt;10 or more random characters&lt;/b&gt;, or &lt;b&gt;eight or more words&lt;/b&gt;.</source>
        <translation>Insira a nova frase de segurança da sua carteira.&lt;br/&gt;Por favor, use uma frase de &lt;b&gt;10 ou mais caracteres aleatórios,&lt;/b&gt; ou &lt;b&gt;oito ou mais palavras&lt;/b&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Encrypt wallet</source>
        <translation>Encriptar carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>This operation needs your wallet passphrase to unlock the wallet.</source>
        <translation>A sua frase de segurança é necessária para desbloquear a carteira.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Unlock wallet</source>
        <translation>Desbloquear carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>This operation needs your wallet passphrase to decrypt the wallet.</source>
        <translation>A sua frase de segurança é necessária para desencriptar a carteira.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Decrypt wallet</source>
        <translation>Desencriptar carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Change passphrase</source>
        <translation>Alterar frase de segurança</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Enter the old and new passphrase to the wallet.</source>
        <translation>Escreva a antiga frase de segurança da carteira, seguida da nova.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+46"/>
        <source>Confirm wallet encryption</source>
        <translation>Confirmar encriptação da carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Warning: If you encrypt your wallet and lose your passphrase, you will &lt;b&gt;LOSE ALL OF YOUR ANONCOINS&lt;/b&gt;!</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Are you sure you wish to encrypt your wallet?</source>
        <translation>Tem a certeza que deseja encriptar a carteira?</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <location line="+58"/>
        <source>Wallet encrypted</source>
        <translation>Carteira encriptada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-56"/>
        <source>Anoncoin will close now to finish the encryption process. Remember that encrypting your wallet cannot fully protect your anoncoins from being stolen by malware infecting your computer.</source>
        <translation>O cliente Anoncoin irá agora ser fechado para terminar o processo de encriptação. Recorde que a encriptação da sua carteira não protegerá totalmente os seus anoncoins de serem roubados por programas maliciosos que infectem o seu computador.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>IMPORTANT: Any previous backups you have made of your wallet file should be replaced with the newly generated, encrypted wallet file. For security reasons, previous backups of the unencrypted wallet file will become useless as soon as you start using the new, encrypted wallet.</source>
        <translation>IMPORTANTE: Qualquer cópia de segurança da carteira anterior deverá ser substituída com o novo ficheiro de carteira, agora encriptado. Por razões de segurança, cópias de segurança não encriptadas tornar-se-ão inúteis assim que começar a usar a nova carteira encriptada.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <location line="+7"/>
        <location line="+42"/>
        <location line="+6"/>
        <source>Wallet encryption failed</source>
        <translation>A encriptação da carteira falhou</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-54"/>
        <source>Wallet encryption failed due to an internal error. Your wallet was not encrypted.</source>
        <translation>A encriptação da carteira falhou devido a um erro interno. A carteira não foi encriptada.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <location line="+48"/>
        <source>The supplied passphrases do not match.</source>
        <translation>As frases de segurança fornecidas não coincidem.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-37"/>
        <source>Wallet unlock failed</source>
        <translation>O desbloqueio da carteira falhou</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <location line="+11"/>
        <location line="+19"/>
        <source>The passphrase entered for the wallet decryption was incorrect.</source>
        <translation>A frase de segurança introduzida para a desencriptação da carteira estava incorreta.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-20"/>
        <source>Wallet decryption failed</source>
        <translation>A desencriptação da carteira falhou</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>Wallet passphrase was successfully changed.</source>
        <translation>A frase de segurança da carteira foi alterada com êxito.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+47"/>
        <location line="+24"/>
        <source>Warning: The Caps Lock key is on!</source>
        <translation>Atenção: A tecla Caps Lock está activa!</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ClientModel</name>
    <message>
        <location filename="../clientmodel.cpp" line="+143"/>
        <source>Network Alert</source>
        <translation>Alerta da Rede</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>CoinControlDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/coincontroldialog.ui" line="+14"/>
        <source>Coin Control Address Selection</source>
        <translation>Seleção de Endereço Coin Control</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>Quantity:</source>
        <translation>Quantidade:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+29"/>
        <source>Bytes:</source>
        <translation>Bytes:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+45"/>
        <source>Amount:</source>
        <translation>Quantia:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+29"/>
        <source>Priority:</source>
        <translation>Prioridade:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+45"/>
        <source>Fee:</source>
        <translation>Taxa:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+32"/>
        <source>Low Output:</source>
        <translation>Saída Baixa:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+48"/>
        <source>After Fee:</source>
        <translation>Depois da Taxa:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+32"/>
        <source>Change:</source>
        <translation>Troco:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+56"/>
        <source>(un)select all</source>
        <translation>(des)seleccionar todos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>Tree mode</source>
        <translation>Modo árvore</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>List mode</source>
        <translation>Modo lista</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+53"/>
        <source>Amount</source>
        <translation>Quantia</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Address</source>
        <translation>Endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Date</source>
        <translation>Data</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Confirmations</source>
        <translation>Confirmados</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Confirmed</source>
        <translation>Confirmada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Priority</source>
        <translation>Prioridade</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../coincontroldialog.cpp" line="+42"/>
        <source>Copy address</source>
        <translation>Copiar endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy label</source>
        <translation>Copiar rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <location line="+26"/>
        <source>Copy amount</source>
        <translation>Copiar quantia</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-25"/>
        <source>Copy transaction ID</source>
        <translation>Copiar ID da transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Lock unspent</source>
        <translation>Bloquear não gastos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Unlock unspent</source>
        <translation>Desbloquear não gastos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+22"/>
        <source>Copy quantity</source>
        <translation>Copiar quantidade</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Copy fee</source>
        <translation>Copiar taxa</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy after fee</source>
        <translation>Copiar valor após taxa</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy bytes</source>
        <translation>Copiar bytes</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy priority</source>
        <translation>Copiar prioridade</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy low output</source>
        <translation>Copiar output baixo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy change</source>
        <translation>Copiar alteração</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+332"/>
        <source>highest</source>
        <translation>muito alta</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>higher</source>
        <translation>mais alta</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>high</source>
        <translation>alta</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>medium-high</source>
        <translation>média-alta</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>medium</source>
        <translation>média</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>low-medium</source>
        <translation>média-baixa</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>low</source>
        <translation>baixa</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>lower</source>
        <translation>mais baixa</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>lowest</source>
        <translation>muito alta</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>(%1 locked)</source>
        <translation>(%1 bloqueados)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+32"/>
        <source>none</source>
        <translation>nenhum</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+141"/>
        <source>Dust</source>
        <translation>Pó</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>yes</source>
        <translation>sim</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>no</source>
        <translation>não</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>This label turns red, if the transaction size is greater than 1000 bytes.</source>
        <translation>Este rótulo fica vermelha se o tamanho da transacção exceder os 1000 bytes.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <location line="+5"/>
        <source>This means a fee of at least %1 per kB is required.</source>
        <translation>Isto significa que uma taxa de pelo menos %1 por kB é necessária.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-4"/>
        <source>Can vary +/- 1 byte per input.</source>
        <translation>Pode variar +/- 1 byte por input.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Transactions with higher priority are more likely to get included into a block.</source>
        <translation>Transacções com uma prioridade mais alta têm uma maior probabilidade de serem incluídas num bloco.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>This label turns red, if the priority is smaller than &quot;medium&quot;.</source>
        <translation>Esta legenda fica vermelha, se a prioridade for menor que &quot;média&quot;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>This label turns red, if any recipient receives an amount smaller than %1.</source>
        <translation>Este rótulo fica vermelho se algum recipiente receber uma quantia menor que %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <location line="+4"/>
        <source>This means a fee of at least %1 is required.</source>
        <translation>Isto significa que uma taxa de pelo menos %1 é necessária.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-3"/>
        <source>Amounts below 0.546 times the minimum relay fee are shown as dust.</source>
        <translation>Quantias abaixo de 0.546 vezes a taxa mínima de retransmissão são mostradas como &quot;pó&quot;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>This label turns red, if the change is smaller than %1.</source>
        <translation>Esta legenda fica vermelha, se o troco for menor do que %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+43"/>
        <location line="+61"/>
        <source>(no label)</source>
        <translation>(sem rótulo)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-7"/>
        <source>change from %1 (%2)</source>
        <translation>troco de %1 (%2)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>(change)</source>
        <translation>(troco)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EditAddressDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/editaddressdialog.ui" line="+14"/>
        <source>Edit Address</source>
        <translation>Editar Endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>&amp;Label</source>
        <translation>&amp;Rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>The label associated with this address list entry</source>
        <translation>O rótulo associado com esta entrada no livro de endereços</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>&amp;Address</source>
        <translation>E&amp;ndereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>The address associated with this address list entry. This can only be modified for sending addresses.</source>
        <translation>O endereço associado com o esta entrada no livro de endereços. Isto só pode ser modificado para endereços de saída.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../editaddressdialog.cpp" line="+29"/>
        <source>New receiving address</source>
        <translation>Novo endereço de entrada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>New sending address</source>
        <translation>Novo endereço de saída</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Edit receiving address</source>
        <translation>Editar endereço de entrada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Edit sending address</source>
        <translation>Editar endereço de saída</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+71"/>
        <source>The entered address &quot;%1&quot; is not a valid Anoncoin address.</source>
        <translation>O endereço introduzido &quot;%1&quot; não é um endereço anoncoin válido.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>The entered address &quot;%1&quot; is already in the address book.</source>
        <translation>O endereço introduzido &quot;%1&quot; já se encontra no livro de endereços.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Could not unlock wallet.</source>
        <translation>Impossível desbloquear carteira.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>New key generation failed.</source>
        <translation>Falha ao gerar nova chave.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>FreespaceChecker</name>
    <message>
        <location filename="../intro.cpp" line="+69"/>
        <source>A new data directory will be created.</source>
        <translation>Uma nova pasta de dados será criada.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+22"/>
        <source>name</source>
        <translation>nome</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Directory already exists. Add %1 if you intend to create a new directory here.</source>
        <translation>A pasta já existe. Adicione %1 se pretender criar aqui uma nova pasta.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Path already exists, and is not a directory.</source>
        <translation>Caminho já existe, e não é uma pasta.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Cannot create data directory here.</source>
        <translation>Não pode ser criada uma pasta de dados aqui.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>HelpMessageDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/helpmessagedialog.ui" line="+19"/>
        <source>Anoncoin Core - Command-line options</source>
        <translation>Anoncoin Core - Opções de linha de comandos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../utilitydialog.cpp" line="+24"/>
        <source>Anoncoin Core</source>
        <translation>Anoncoin Core</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>version</source>
        <translation>versão</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Usage:</source>
        <translation>Utilização:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>command-line options</source>
        <translation>opções da linha de comandos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>UI options</source>
        <translation>Opções de Interface</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Choose data directory on startup (default: 0)</source>
        <translation>Escolha a pasta de dados ao iniciar (por defeito: 0)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Set language, for example &quot;de_DE&quot; (default: system locale)</source>
        <translation>Definir linguagem, por exemplo &quot;pt_PT&quot; (por defeito: linguagem do sistema)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Start minimized</source>
        <translation>Iniciar minimizado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Set SSL root certificates for payment request (default: -system-)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show splash screen on startup (default: 1)</source>
        <translation>Mostrar imagem ao iniciar (por defeito: 1)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>I2POptionsWidget</name>
    <message>
        <location filename="../forms/i2poptionswidget.ui" line="+14"/>
        <source>Form</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Use I2P only (-onlynet=i2p)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+20"/>
        <source>http://www.i2p2.i2p/i2cp.html#options</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&lt;a href=&quot;http://www.i2p2.i2p/i2cp.html#options&quot;&gt;Help&lt;/a&gt;</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+20"/>
        <source>SAM host</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>127.0.0.1</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>SAM port</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+37"/>
        <source>Tunnel name</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+19"/>
        <source>Anoncoin-client</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+20"/>
        <source>Current
I2P-address...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Generate
I2P-address...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>I2CP options of inbound tunnels</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>inbound.quantity </source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+37"/>
        <source>inbound.length </source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+37"/>
        <source>inbound.lengthVariance</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>inbound.backupQuantity </source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+27"/>
        <source>inbound.allowZeroHop </source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+31"/>
        <source>inbound.IPRestriction</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+65"/>
        <source>I2CP options of outbound tunnels</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>outbound.quantity </source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>outbound.length </source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>outbound.lengthVariance</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>outbound.backupQuantity</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+27"/>
        <source>outbound.allowZeroHop </source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+31"/>
        <source>outbound.IPRestriction</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>outbound.priority</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>Intro</name>
    <message>
        <location filename="../forms/intro.ui" line="+14"/>
        <source>Welcome</source>
        <translation>Bem-vindo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>Welcome to Anoncoin Core.</source>
        <translation>Bem-vindo ao Anoncoin Core.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+26"/>
        <source>As this is the first time the program is launched, you can choose where Anoncoin Core will store its data.</source>
        <translation>Sendo esta a primeira vez que o programa é iniciado, poderá escolher onde o Anoncoin Core irá guardar os seus dados.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Anoncoin Core will download and store a copy of the Anoncoin block chain. At least %1GB of data will be stored in this directory, and it will grow over time. The wallet will also be stored in this directory.</source>
        <translation>O Anoncoin Core vai transferir e armazenar uma cópia do &quot;block chain&quot; (cadeia de blocos). Pelo menos %1GB de dados serão armazenados nesta pasta, e vão crescer ao longo do tempo. A sua carteira também irá ser armazenada nesta pasta.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Use the default data directory</source>
        <translation>Utilizar a pasta de dados padrão</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Use a custom data directory:</source>
        <translation>Utilizar uma pasta de dados personalizada:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../intro.cpp" line="+82"/>
        <source>Anoncoin</source>
        <translation>Anoncoin</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error: Specified data directory &quot;%1&quot; cannot be created.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+24"/>
        <source>Error</source>
        <translation>Erro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>GB of free space available</source>
        <translation>GB de espaço livre disponível</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>(of %1GB needed)</source>
        <translation>(de %1GB necessários)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OpenURIDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/openuridialog.ui" line="+14"/>
        <source>Open URI</source>
        <translation>Abir URI</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Open payment request from URI or file</source>
        <translation>Abrir pedido de pagamento de um URI ou ficheiro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>URI:</source>
        <translation>URI:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>Select payment request file</source>
        <translation>Seleccione o ficheiro de pedido de pagamento</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../openuridialog.cpp" line="+48"/>
        <source>Select payment request file to open</source>
        <translation>Seleccione o ficheiro de pedido de pagamento a abrir</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OptionsDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/optionsdialog.ui" line="+14"/>
        <source>Options</source>
        <translation>Opções</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>&amp;Main</source>
        <translation>&amp;Principal</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Automatically start Anoncoin after logging in to the system.</source>
        <translation>Começar o Anoncoin automaticamente ao iniciar sessão no sistema.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Start Anoncoin on system login</source>
        <translation>&amp;Começar o Anoncoin ao iniciar o sistema</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>Size of &amp;database cache</source>
        <translation>Tamanho da cache da base de &amp;dados</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>MB</source>
        <translation>MB</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+27"/>
        <source>Number of script &amp;verification threads</source>
        <translation>Número de processos de &amp;verificação de scripts</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>(0 = auto, &lt;0 = leave that many cores free)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+36"/>
        <source>W&amp;allet</source>
        <translation>C&amp;arteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Optional transaction fee per kB that helps make sure your transactions are processed quickly. Most transactions are 1 kB.</source>
        <translation>Taxa de transação opcional por KB que ajuda a assegurar que as suas transações serão processadas rapidamente. A maioria das transações tem 1 kB.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+15"/>
        <source>Pay transaction &amp;fee</source>
        <translation>Pagar &amp;taxa de transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+44"/>
        <source>Expert</source>
        <translation>Especialista</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Whether to show coin control features or not.</source>
        <translation>Escolha para mostrar funcionalidades de Coin Control ou não.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Enable coin &amp;control features</source>
        <translation>Ativar funcionalidades de controlo de transação.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>If you disable the spending of unconfirmed change, the change from a transaction cannot be used until that transaction has at least one confirmation. This also affects how your balance is computed.</source>
        <translation>No caso de desativar o gasto de troco não confirmado, o troco de uma transação não poderá ser utilizado até que essa transação tenha pelo menos uma confirmação. Isto também afeta o cálculo do seu saldo.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Spend unconfirmed change</source>
        <translation>&amp;Gastar troco não confirmado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>&amp;Network</source>
        <translation>&amp;Rede</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Automatically open the Anoncoin client port on the router. This only works when your router supports UPnP and it is enabled.</source>
        <translation>Abrir a porta do cliente anoncoin automaticamente no seu router. Isto apenas funciona se o seu router suportar UPnP e este se encontrar ligado.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Map port using &amp;UPnP</source>
        <translation>Mapear porta usando &amp;UPnP</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Connect to the Anoncoin network through a SOCKS proxy.</source>
        <translation>Ligar à rede Anoncoin através de um proxy SOCKS.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Connect through SOCKS proxy (default proxy):</source>
        <translation>Ligar através de um proxy SO&amp;CKS (proxy por defeito):</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>Proxy &amp;IP:</source>
        <translation>&amp;IP do proxy:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+25"/>
        <source>IP address of the proxy (e.g. IPv4: 127.0.0.1 / IPv6: ::1)</source>
        <translation>Endereço IP do proxy (p.ex. IPv4: 127.0.0.1 / IPv6: ::1)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>&amp;Port:</source>
        <translation>&amp;Porta:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+25"/>
        <source>Port of the proxy (e.g. 9050)</source>
        <translation>Porta do proxy (p.ex. 9050)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+36"/>
        <source>&amp;Window</source>
        <translation>&amp;Janela</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Show only a tray icon after minimizing the window.</source>
        <translation>Apenas mostrar o ícone da bandeja de sistema após minimizar a janela.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Minimize to the tray instead of the taskbar</source>
        <translation>&amp;Minimizar para a bandeja de sistema e não para a barra de ferramentas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Minimize instead of exit the application when the window is closed. When this option is enabled, the application will be closed only after selecting Quit in the menu.</source>
        <translation>Minimize ao invés de sair da aplicação quando a janela é fechada. Com esta opção selecionada, a aplicação apenas será encerrada só quando escolher Sair da aplicação no menu.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>M&amp;inimize on close</source>
        <translation>M&amp;inimizar ao fechar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+21"/>
        <source>&amp;Display</source>
        <translation>Vis&amp;ualização</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>User Interface &amp;language:</source>
        <translation>&amp;Linguagem da interface de utilizador:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>The user interface language can be set here. This setting will take effect after restarting Anoncoin.</source>
        <translation>A linguagem da interface do utilizador pode ser definida aqui. Esta definição entrará em efeito após reiniciar o Anoncoin.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>&amp;Unit to show amounts in:</source>
        <translation>&amp;Unidade para mostrar quantias:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>Choose the default subdivision unit to show in the interface and when sending coins.</source>
        <translation>Escolha a subdivisão unitária a ser mostrada por defeito na aplicação e ao enviar moedas.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <location line="+13"/>
        <source>Third party URLs (e.g. a block explorer) that appear in the transactions tab as context menu items. %s in the URL is replaced by transaction hash. Multiple URLs are separated by vertical bar |.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="-10"/>
        <source>Third party transaction URLs</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+41"/>
        <source>Active command-line options that override above options:</source>
        <translation>Opções de linha de comandos ativas que se sobrepõem ás opções anteriores:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+43"/>
        <source>Reset all client options to default.</source>
        <translation>Repor todas as opções do cliente.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Reset Options</source>
        <translation>&amp;Repor Opções</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+61"/>
        <source>&amp;OK</source>
        <translation>&amp;OK</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>&amp;Cancel</source>
        <translation>&amp;Cancelar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../optionsdialog.cpp" line="+71"/>
        <source>default</source>
        <translation>padrão</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+64"/>
        <source>none</source>
        <translation>nenhum</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+100"/>
        <source>Confirm options reset</source>
        <translation>Confirme a reposição de opções</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <location line="+42"/>
        <source>Client restart required to activate changes.</source>
        <translation>É necessário reiniciar o cliente para ativar as alterações.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-42"/>
        <source>Client will be shutdown, do you want to proceed?</source>
        <translation>O cliente será desligado, deseja continuar?</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+46"/>
        <source>This change would require a client restart.</source>
        <translation>Esta alteração requer um reinício do cliente.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+12"/>
        <source>Warning</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>This setting will take effect after restarting Anoncoin.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+33"/>
        <source>The supplied proxy address is invalid.</source>
        <translation>O endereço de proxy introduzido é inválido. </translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OverviewPage</name>
    <message>
        <location filename="../forms/overviewpage.ui" line="+14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Formulário</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+43"/>
        <source>Balances</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <location line="+372"/>
        <source>The displayed information may be out of date. Your wallet automatically synchronizes with the Anoncoin network after a connection is established, but this process has not completed yet.</source>
        <translation>A informação mostrada poderá estar desatualizada. A sua carteira sincroniza automaticamente com a rede Anoncoin depois de estabelecer ligação, mas este processo ainda não está completo.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-327"/>
        <source>Unconfirmed transactions to watch-only addresses</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+25"/>
        <source>Total of transactions that have yet to be confirmed, and do not yet count toward the spendable balance</source>
        <translation>Total de transações por confirmar, que ainda não estão contabilizadas no seu saldo gastável</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+25"/>
        <source>Mined balance in watch-only addresses that has not yet matured</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+42"/>
        <source>Total:</source>
        <translation>Total:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>Mined balance that has not yet matured</source>
        <translation>O saldo minado ainda não amadureceu</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+29"/>
        <source>Immature:</source>
        <translation>Imaturo:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>Your current total balance</source>
        <translation>O seu saldo total actual</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+25"/>
        <source>Current total balance in watch-only addresses</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>Watch-only:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Available:</source>
        <translation>Disponível:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>Your current spendable balance</source>
        <translation>O seu saldo (gastável) disponível</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+25"/>
        <source>Your current balance in watch-only addresses</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>Pending:</source>
        <translation>Pendente:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Spendable:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+49"/>
        <source>Recent transactions</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../overviewpage.cpp" line="+132"/>
        <location line="+1"/>
        <source>out of sync</source>
        <translation>fora de sincronia</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>PaymentServer</name>
    <message>
        <location filename="../paymentserver.cpp" line="+293"/>
        <location line="+206"/>
        <location line="+13"/>
        <location line="+95"/>
        <location line="+18"/>
        <location line="+16"/>
        <source>Payment request error</source>
        <translation>Erro de pedido de pagamento</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-347"/>
        <source>Cannot start anoncoin: click-to-pay handler</source>
        <translation>Impossível iniciar o controlador de anoncoin: click-to-pay</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+104"/>
        <location line="+13"/>
        <source>URI handling</source>
        <translation>Manuseamento de URI</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-12"/>
        <source>Payment request fetch URL is invalid: %1</source>
        <translation>O URL de pedido de pagamento é inválido: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>URI cannot be parsed! This can be caused by an invalid Anoncoin address or malformed URI parameters.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>Payment request file handling</source>
        <translation>Controlo de pedidos de pagamento.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Payment request file cannot be read! This can be caused by an invalid payment request file.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+73"/>
        <source>Unverified payment requests to custom payment scripts are unsupported.</source>
        <translation>Pedidos de pagamento não-verificados para scripts de pagamento personalizados não são suportados.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Requested payment amount of %1 is too small (considered dust).</source>
        <translation>Quantia solicitada para pagamento de %1 é muito pequena (considerada &quot;pó&quot;).</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+51"/>
        <source>Refund from %1</source>
        <translation>Reembolsar de %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+43"/>
        <source>Error communicating with %1: %2</source>
        <translation>Erro ao comunicar com %1: %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+24"/>
        <source>Payment request cannot be parsed!</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>Bad response from server %1</source>
        <translation>Má resposta do servidor %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+22"/>
        <source>Network request error</source>
        <translation>Erro de pedido de rede</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>Payment acknowledged</source>
        <translation>Pagamento confirmado</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>PeerTableModel</name>
    <message>
        <location filename="../peertablemodel.cpp" line="+120"/>
        <source>Address/Hostname</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>User Agent</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Ping Time</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>QObject</name>
    <message>
        <location filename="../anoncoinunits.cpp" line="+175"/>
        <source>Amount</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../guiutil.cpp" line="+102"/>
        <source>Enter a Anoncoin address (e.g. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</source>
        <translation>Introduza um endereço Anoncoin (p.ex. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+697"/>
        <source>%1 d</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1 h</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1 m</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1 s</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+17"/>
        <source>NETWORK</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>UNKNOWN</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>None</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>N/A</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>%1 ms</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>QRImageWidget</name>
    <message>
        <location filename="../receiverequestdialog.cpp" line="+37"/>
        <source>&amp;Save Image...</source>
        <translation>&amp;Salvar Imagem...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Copy Image</source>
        <translation>&amp;Copiar Imagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+32"/>
        <source>Save QR Code</source>
        <translation>Guardar Código QR</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>PNG Image (*.png)</source>
        <translation>Imagem PNG (*.png)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RPCConsole</name>
    <message>
        <location filename="../forms/rpcconsole.ui" line="+14"/>
        <source>Debug window</source>
        <translation>Janela de depuração</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>&amp;Information</source>
        <translation>&amp;Informação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+15"/>
        <source>General</source>
        <translation>Geral</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Client name</source>
        <translation>Nome do Cliente</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+26"/>
        <location line="+26"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+36"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+36"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+465"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <location line="+23"/>
        <source>N/A</source>
        <translation>N/D</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-967"/>
        <source>Client version</source>
        <translation>Versão do Cliente</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Using OpenSSL version</source>
        <translation>Usando versão OpenSSL</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+26"/>
        <source>Using BerkeleyDB version</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+26"/>
        <source>Build date</source>
        <translation>Data de compilação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Startup time</source>
        <translation>Hora de inicialização</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+29"/>
        <source>Network</source>
        <translation>Rede</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Name</source>
        <translation>Nome</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Number of connections</source>
        <translation>Número de ligações</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+29"/>
        <source>Block chain</source>
        <translation>Cadeia de blocos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Current number of blocks</source>
        <translation>Número actual de blocos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Last block time</source>
        <translation>Data do último bloco</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+42"/>
        <source>Debug log file</source>
        <translation>Ficheiro de registo de depuração</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Open the Anoncoin debug log file from the current data directory. This can take a few seconds for large log files.</source>
        <translation>Abrir o ficheiro de registo de depuração da pasta de dados actual. Isto pode demorar alguns segundos para ficheiros de registo maiores.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>&amp;Open</source>
        <translation>&amp;Abrir</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+24"/>
        <source>&amp;Console</source>
        <translation>&amp;Consola</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+49"/>
        <source>Clear console</source>
        <translation>Limpar consola</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>&amp;Network Traffic</source>
        <translation>&amp;Tráfego de Rede</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+52"/>
        <source>&amp;Clear</source>
        <translation>&amp;Limpar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>Totals</source>
        <translation>Totais</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+64"/>
        <source>Received</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+80"/>
        <source>Sent</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+41"/>
        <source>&amp;Peers</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+39"/>
        <location filename="../rpcconsole.cpp" line="+244"/>
        <location line="+338"/>
        <source>Select a peer to view detailed information.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+25"/>
        <source>Direction</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Version</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>User Agent</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Services</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Starting Height</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Sync Height</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Ban Score</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Connection Time</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Last Send</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Last Receive</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Bytes Sent</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Bytes Received</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Ping Time</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../rpcconsole.cpp" line="-209"/>
        <source>Welcome to the Anoncoin RPC console.</source>
        <translation>Bem-vindo à consola RPC Anoncoin.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Use up and down arrows to navigate history, and &lt;b&gt;Ctrl-L&lt;/b&gt; to clear screen.</source>
        <translation>Use as setas para cima e para baixo para navegar no histórico e &lt;b&gt;Ctrl-L&lt;/b&gt; para limpar o ecrã.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Type &lt;b&gt;help&lt;/b&gt; for an overview of available commands.</source>
        <translation>Insira &lt;b&gt;help&lt;/b&gt; para visualizar os comandos disponíveis.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+32"/>
        <source>In:</source>
        <translation>Entrada:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Out:</source>
        <translation>Saída:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+101"/>
        <source>%1 B</source>
        <translation>%1 B</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1 KB</source>
        <translation>%1 KB</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1 MB</source>
        <translation>%1 MB</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1 GB</source>
        <translation>%1 GB</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>%1 m</source>
        <translation>%1 m</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>%1 h</source>
        <translation>%1 h</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1 h %2 m</source>
        <translation>%1 h %2 m</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+91"/>
        <source>via %1</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <location line="+1"/>
        <source>never</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Inbound</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Outbound</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>Unknown</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <location line="+1"/>
        <source>Fetching...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ReceiveCoinsDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/receivecoinsdialog.ui" line="+34"/>
        <source>Reuse one of the previously used receiving addresses. Reusing addresses has security and privacy issues. Do not use this unless re-generating a payment request made before.</source>
        <translation>Reutilize um dos endereços de entrada usados anteriormente. Reutilizar endereços pode levar a riscos de segurança e de privacidade. Não use esta função a não ser que esteja a gerar novamente uma requisição de pagamento feita anteriormente.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>R&amp;euse an existing receiving address (not recommended)</source>
        <translation>Reutilizar um endereço de receção existente (não recomendado)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <location line="+23"/>
        <source>An optional message to attach to the payment request, which will be displayed when the request is opened. Note: The message will not be sent with the payment over the Anoncoin network.</source>
        <translation>Uma mensagem opcional para anexar ao pedido de pagamento, que será exibida quando o pedido for aberto. Nota: A mensagem não será enviada com o pagamento através da rede Anoncoin.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-20"/>
        <source>&amp;Message:</source>
        <translation>&amp;Mensagem:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <location line="+21"/>
        <source>An optional label to associate with the new receiving address.</source>
        <translation>Um rótulo opcional a associar ao novo endereço de receção.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-7"/>
        <source>Use this form to request payments. All fields are &lt;b&gt;optional&lt;/b&gt;.</source>
        <translation>Utilize este formulário para solicitar pagamentos. Todos os campos são &lt;b&gt;opcionais&lt;/b&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>&amp;Label:</source>
        <translation>Rótu&amp;lo:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <location line="+22"/>
        <source>An optional amount to request. Leave this empty or zero to not request a specific amount.</source>
        <translation>Uma quantia opcional a solicitar. Deixe em branco ou zero para não solicitar uma quantidade específica.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-19"/>
        <source>&amp;Amount:</source>
        <translation>&amp;Quantia:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>&amp;Request payment</source>
        <translation>&amp;Requisitar Pagamento</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+17"/>
        <source>Clear all fields of the form.</source>
        <translation>Limpar todos os campos do formulário.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Clear</source>
        <translation>Limpar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+78"/>
        <source>Requested payments history</source>
        <translation>Histórico de pagamentos solicitados</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+22"/>
        <source>Show the selected request (does the same as double clicking an entry)</source>
        <translation>Mostrar o pedido seleccionado (faz o mesmo que clicar 2 vezes numa entrada)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Show</source>
        <translation>Mostrar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>Remove the selected entries from the list</source>
        <translation>Remover as entradas seleccionadas da lista</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Remove</source>
        <translation>Remover</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../receivecoinsdialog.cpp" line="+40"/>
        <source>Copy label</source>
        <translation>Copiar rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy message</source>
        <translation>Copiar mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy amount</source>
        <translation>Copiar quantia</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ReceiveRequestDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/receiverequestdialog.ui" line="+29"/>
        <source>QR Code</source>
        <translation>Código QR</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+46"/>
        <source>Copy &amp;URI</source>
        <translation>Copiar &amp;URI</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Copy &amp;Address</source>
        <translation>Copi&amp;ar Endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>&amp;Save Image...</source>
        <translation>&amp;Salvar Imagem...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../receiverequestdialog.cpp" line="+65"/>
        <source>Request payment to %1</source>
        <translation>Requisitar Pagamento para %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Payment information</source>
        <translation>Informação de Pagamento</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>URI</source>
        <translation>URI</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Address</source>
        <translation>Endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Amount</source>
        <translation>Quantia</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Label</source>
        <translation>Rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Message</source>
        <translation>Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Resulting URI too long, try to reduce the text for label / message.</source>
        <translation>URI resultante muito longo. Tente reduzir o texto do rótulo / mensagem.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Error encoding URI into QR Code.</source>
        <translation>Erro ao codificar URI em Código QR.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RecentRequestsTableModel</name>
    <message>
        <location filename="../recentrequeststablemodel.cpp" line="+26"/>
        <source>Date</source>
        <translation>Data</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Label</source>
        <translation>Rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Message</source>
        <translation>Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+40"/>
        <source>(no label)</source>
        <translation>(sem rótulo)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>(no message)</source>
        <translation>(sem mensagem)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>(no amount)</source>
        <translation>(sem quantia)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+35"/>
        <source>Amount</source>
        <translation>Quantia</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SendCoinsDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/sendcoinsdialog.ui" line="+14"/>
        <location filename="../sendcoinsdialog.cpp" line="+382"/>
        <location line="+84"/>
        <source>Send Coins</source>
        <translation>Enviar Moedas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+76"/>
        <source>Coin Control Features</source>
        <translation>Funcionalidades de Coin Control:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+20"/>
        <source>Inputs...</source>
        <translation>Entradas...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>automatically selected</source>
        <translation>selecionadas automáticamente</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+19"/>
        <source>Insufficient funds!</source>
        <translation>Fundos insuficientes!</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+89"/>
        <source>Quantity:</source>
        <translation>Quantidade:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+35"/>
        <source>Bytes:</source>
        <translation>Bytes:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+48"/>
        <source>Amount:</source>
        <translation>Quantia:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+32"/>
        <source>Priority:</source>
        <translation>Prioridade:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+48"/>
        <source>Fee:</source>
        <translation>Taxa:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+32"/>
        <source>Low Output:</source>
        <translation>Output Baixo:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+48"/>
        <source>After Fee:</source>
        <translation>Depois da taxa:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+32"/>
        <source>Change:</source>
        <translation>Troco:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+44"/>
        <source>If this is activated, but the change address is empty or invalid, change will be sent to a newly generated address.</source>
        <translation>Se isto estiver ativo, mas o endereço de troco estiver vazio ou for inválido, o troco irá ser enviado para um novo endereço.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Custom change address</source>
        <translation>Endereço de troco personalizado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+121"/>
        <source>Confirm the send action</source>
        <translation>Confirme ação de envio</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>S&amp;end</source>
        <translation>&amp;Enviar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+20"/>
        <source>Clear all fields of the form.</source>
        <translation>Limpar todos os campos do formulário.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Clear &amp;All</source>
        <translation>&amp;Limpar Tudo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+17"/>
        <source>Send to multiple recipients at once</source>
        <translation>Enviar para múltiplos destinatários de uma vez</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Add &amp;Recipient</source>
        <translation>Adicionar &amp;Destinatário</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+38"/>
        <source>Balance:</source>
        <translation>Saldo:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../sendcoinsdialog.cpp" line="-415"/>
        <source>Copy quantity</source>
        <translation>Copiar quantidade</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy amount</source>
        <translation>Copiar quantia</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy fee</source>
        <translation>Copiar taxa</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy after fee</source>
        <translation>Copiar valor após taxa</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy bytes</source>
        <translation>Copiar bytes</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy priority</source>
        <translation>Copiar prioridade</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy low output</source>
        <translation>Copiar output baixo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy change</source>
        <translation>Copiar alteração</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+101"/>
        <location line="+5"/>
        <location line="+5"/>
        <location line="+4"/>
        <source>%1 to %2</source>
        <translation>%1 para %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+35"/>
        <source>Are you sure you want to send?</source>
        <translation>Tem a certeza que deseja enviar?</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>added as transaction fee</source>
        <translation>adicionados como taxa de transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+12"/>
        <source>Total Amount %1 (= %2)</source>
        <translation>Quantia Total %1 (= %2)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>or</source>
        <translation>ou</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Confirm send coins</source>
        <translation>Confirme envio de moedas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+155"/>
        <source>Payment request expired</source>
        <translation>Pedido de pagamento expirou</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Invalid payment address %1</source>
        <translation>Endereço de pagamento inválido %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+42"/>
        <source>The recipient address is not valid, please recheck.</source>
        <translation>O endereço de destino não é válido, por favor verifique.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>The amount to pay must be larger than 0.</source>
        <translation>A quantia a pagar deverá ser maior que 0.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>The amount exceeds your balance.</source>
        <translation>A quantia excede o seu saldo.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>The total exceeds your balance when the %1 transaction fee is included.</source>
        <translation>O total excede o seu saldo quando a taxa de transação de %1 for incluída.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Duplicate address found, can only send to each address once per send operation.</source>
        <translation>Endereço duplicado encontrado, apenas poderá enviar uma vez para cada endereço por cada operação de envio.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Transaction creation failed!</source>
        <translation>Erro: A criação da transação falhou! </translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>The transaction was rejected! This might happen if some of the coins in your wallet were already spent, such as if you used a copy of wallet.dat and coins were spent in the copy but not marked as spent here.</source>
        <translation>A transação foi rejeitada! Isto poderá acontecer se algumas das moedas na sua carteira já tiverem sido gastas, se por exemplo tiver usado uma cópia do ficheiro wallet.dat e as moedas tiverem sido gastas na cópia mas não tiverem sido marcadas como gastas aqui.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+113"/>
        <source>Warning: Invalid Anoncoin address</source>
        <translation>Aviso: Endereço Anoncoin inválido</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>Warning: Unknown change address</source>
        <translation>Aviso: Endereço de troco desconhecido</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>(no label)</source>
        <translation>(sem rótulo)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SendCoinsEntry</name>
    <message>
        <location filename="../forms/sendcoinsentry.ui" line="+21"/>
        <source>This is a normal payment.</source>
        <translation>Este é um pagamento normal.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+15"/>
        <source>Pay &amp;To:</source>
        <translation>&amp;Pagar A:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+18"/>
        <source>The address to send the payment to (e.g. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</source>
        <translation>O endereço para onde enviar o pagamento  (p.ex. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Choose previously used address</source>
        <translation>Escolher endereço usado previamente</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Alt+A</source>
        <translation>Alt+A</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Paste address from clipboard</source>
        <translation>Cole endereço da área de transferência</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Alt+P</source>
        <translation>Alt+P</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <location line="+524"/>
        <location line="+536"/>
        <source>Remove this entry</source>
        <translation>Remover esta entrada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-1044"/>
        <source>&amp;Label:</source>
        <translation>Rótu&amp;lo:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>Enter a label for this address to add it to the list of used addresses</source>
        <translation>Introduza um rótulo para este endereço para o adicionar à sua lista de endereços usados</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <location line="+521"/>
        <location line="+536"/>
        <source>A&amp;mount:</source>
        <translation>Qu&amp;antia:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-1041"/>
        <source>Message:</source>
        <translation>Mensagem:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>A message that was attached to the anoncoin: URI which will be stored with the transaction for your reference. Note: This message will not be sent over the Anoncoin network.</source>
        <translation>Uma mensagem que estava anexada ao URI anoncoin: que será armazenada com a transação para sua referência. Nota: Esta mensagem não será enviada através da rede Anoncoin.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+426"/>
        <source>This is an unverified payment request.</source>
        <translation>Este é um pedido de pagamento não-verificado.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+18"/>
        <location line="+532"/>
        <source>Pay To:</source>
        <translation>Pagar A:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-498"/>
        <location line="+536"/>
        <source>Memo:</source>
        <translation>Memorando:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-56"/>
        <source>This is a verified payment request.</source>
        <translation>Este é um pedido de pagamento verificado.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../sendcoinsentry.cpp" line="+31"/>
        <source>Enter a label for this address to add it to your address book</source>
        <translation>Escreva um rótulo para este endereço para o adicionar ao seu livro de endereços</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ShowI2PAddresses</name>
    <message>
        <location filename="../forms/i2pshowaddresses.ui" line="+20"/>
        <source>Dialog</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>If you want to use a permanent I2P-address you have to set a &apos;mydestination&apos; option in the configuration file:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Ready to save parameter (If you want to use this address save this text in the configuration file and keep it secret):</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+23"/>
        <source>Address (you can publish it):</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+20"/>
        <source>Short base32-address:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+22"/>
        <source>Copy &quot;mydestination&quot; parameter
to the clipboard</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Copy public address
to the clipboard</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Copy b32-address
to the clipboard</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ShutdownWindow</name>
    <message>
        <location filename="../utilitydialog.cpp" line="+48"/>
        <source>Anoncoin Core is shutting down...</source>
        <translation>O Anoncoin Core está a encerrar...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Do not shut down the computer until this window disappears.</source>
        <translation>Não desligue o computador enquanto esta janela não desaparecer.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SignVerifyMessageDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/signverifymessagedialog.ui" line="+14"/>
        <source>Signatures - Sign / Verify a Message</source>
        <translation>Assinaturas - Assinar / Verificar uma Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>&amp;Sign Message</source>
        <translation>A&amp;ssinar Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>You can sign messages with your addresses to prove you own them. Be careful not to sign anything vague, as phishing attacks may try to trick you into signing your identity over to them. Only sign fully-detailed statements you agree to.</source>
        <translation>Pode assinar mensagens com os seus endereços para provar que são seus. Tenha atenção ao assinar mensagens ambíguas, pois ataques de phishing podem tentar enganá-lo de modo a assinar a sua identidade para os atacantes. Apenas assine declarações detalhadas com as quais concorde.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+18"/>
        <source>The address to sign the message with (e.g. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</source>
        <translation>O endereço a utilizar para assinar a mensagem (p.ex. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <location line="+210"/>
        <source>Choose previously used address</source>
        <translation>Escolher endereço usado previamente</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-200"/>
        <location line="+210"/>
        <source>Alt+A</source>
        <translation>Alt+A</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-200"/>
        <source>Paste address from clipboard</source>
        <translation>Colar endereço da área de transferência</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+10"/>
        <source>Alt+P</source>
        <translation>Alt+P</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+12"/>
        <source>Enter the message you want to sign here</source>
        <translation>Escreva aqui a mensagem que deseja assinar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Signature</source>
        <translation>Assinatura</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+27"/>
        <source>Copy the current signature to the system clipboard</source>
        <translation>Copiar a assinatura actual para a área de transferência</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+21"/>
        <source>Sign the message to prove you own this Anoncoin address</source>
        <translation>Assine uma mensagem para provar que é dono deste endereço Anoncoin</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Sign &amp;Message</source>
        <translation>Assinar &amp;Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>Reset all sign message fields</source>
        <translation>Repor todos os campos de assinatura de mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <location line="+143"/>
        <source>Clear &amp;All</source>
        <translation>Limpar &amp;Tudo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-84"/>
        <source>&amp;Verify Message</source>
        <translation>&amp;Verificar Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Enter the signing address, message (ensure you copy line breaks, spaces, tabs, etc. exactly) and signature below to verify the message. Be careful not to read more into the signature than what is in the signed message itself, to avoid being tricked by a man-in-the-middle attack.</source>
        <translation>Introduza o endereço de assinatura, mensagem (assegure-se que copia quebras de linha, espaços, tabulações, etc. exactamente) e assinatura abaixo para verificar a mensagem. Tenha atenção para não ler mais na assinatura do que o que estiver na mensagem assinada, para evitar ser enganado por um atacante que se encontre entre si e quem assinou a mensagem.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+21"/>
        <source>The address the message was signed with (e.g. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</source>
        <translation>O endereço utilizado para assinar a mensagem (p.ex. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+37"/>
        <source>Verify the message to ensure it was signed with the specified Anoncoin address</source>
        <translation>Verifique a mensagem para assegurar que foi assinada com o endereço Anoncoin especificado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Verify &amp;Message</source>
        <translation>Verificar &amp;Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+14"/>
        <source>Reset all verify message fields</source>
        <translation>Repor todos os campos de verificação de mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../signverifymessagedialog.cpp" line="+30"/>
        <source>Click &quot;Sign Message&quot; to generate signature</source>
        <translation>Clique &quot;Assinar mensagem&quot; para gerar a assinatura</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Enter an Anoncoin address (e.g. 1NS17iag9jJgTHD1VXjvLCEnZuQ3rJDE9L)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+83"/>
        <location line="+80"/>
        <source>The entered address is invalid.</source>
        <translation>O endereço introduzido é inválido.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-80"/>
        <location line="+8"/>
        <location line="+72"/>
        <location line="+8"/>
        <source>Please check the address and try again.</source>
        <translation>Por favor verifique o endereço e tente de novo.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-80"/>
        <location line="+80"/>
        <source>The entered address does not refer to a key.</source>
        <translation>O endereço introduzido não refere a nenhuma chave.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-72"/>
        <source>Wallet unlock was cancelled.</source>
        <translation>O desbloqueio da carteira foi cancelado.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Private key for the entered address is not available.</source>
        <translation>A chave privada para o endereço introduzido não está disponível.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+12"/>
        <source>Message signing failed.</source>
        <translation>Assinatura de mensagem falhou.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Message signed.</source>
        <translation>Mensagem assinada.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+58"/>
        <source>The signature could not be decoded.</source>
        <translation>A assinatura não pôde ser descodificada.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <location line="+13"/>
        <source>Please check the signature and try again.</source>
        <translation>Por favor verifique a assinatura e tente de novo.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>The signature did not match the message digest.</source>
        <translation>A assinatura não condiz com o conteúdo da mensagem.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Message verification failed.</source>
        <translation>Verificação da mensagem falhou.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Message verified.</source>
        <translation>Mensagem verificada.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SplashScreen</name>
    <message>
        <location filename="../splashscreen.cpp" line="+35"/>
        <source>ANONCOIN CORE DEVELOPERS</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TrafficGraphWidget</name>
    <message>
        <location filename="../trafficgraphwidget.cpp" line="+80"/>
        <source>KB/s</source>
        <translation>KB/s</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TransactionDesc</name>
    <message numerus="yes">
        <location filename="../transactiondesc.cpp" line="+29"/>
        <source>Open for %n more block(s)</source>
        <translation><numerusform>Aberta por mais %n bloco</numerusform><numerusform>Aberta por mais %n blocos</numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Open until %1</source>
        <translation>Aberto até %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>conflicted</source>
        <translation>em conflito:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1/offline</source>
        <translation>%1/desligado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1/unconfirmed</source>
        <translation>%1/não confirmada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>%1 confirmations</source>
        <translation>%1 confirmações</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+17"/>
        <source>Status</source>
        <translation>Estado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>, has not been successfully broadcast yet</source>
        <translation>, ainda não foi transmitida com sucesso</translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="+2"/>
        <source>, broadcast through %n node(s)</source>
        <translation><numerusform>, transmitida através de %n nó</numerusform><numerusform>, transmitida através de %n nós</numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Date</source>
        <translation>Data</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Source</source>
        <translation>Origem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Generated</source>
        <translation>Gerado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <location line="+13"/>
        <location line="+72"/>
        <source>From</source>
        <translation>De</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-72"/>
        <source>unknown</source>
        <translation>desconhecido</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <location line="+20"/>
        <location line="+69"/>
        <source>To</source>
        <translation>Para</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-87"/>
        <source>own address</source>
        <translation>endereço próprio</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <location line="+69"/>
        <source>watch-only</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="-67"/>
        <source>label</source>
        <translation>rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <location line="+12"/>
        <location line="+53"/>
        <location line="+26"/>
        <location line="+53"/>
        <source>Credit</source>
        <translation>Crédito</translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="-142"/>
        <source>matures in %n more block(s)</source>
        <translation><numerusform>matura em %n bloco</numerusform><numerusform>matura em %n blocos</numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>not accepted</source>
        <translation>não aceite</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+59"/>
        <location line="+25"/>
        <location line="+53"/>
        <source>Debit</source>
        <translation>Débito</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-68"/>
        <source>Total debit</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Total credit</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>Transaction fee</source>
        <translation>Taxa de transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+16"/>
        <source>Net amount</source>
        <translation>Valor líquido</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <location line="+9"/>
        <source>Message</source>
        <translation>Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-7"/>
        <source>Comment</source>
        <translation>Comentário</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Transaction ID</source>
        <translation>ID da Transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+18"/>
        <source>Merchant</source>
        <translation>Comerciante</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+7"/>
        <source>Generated coins must mature %1 blocks before they can be spent. When you generated this block, it was broadcast to the network to be added to the block chain. If it fails to get into the chain, its state will change to &quot;not accepted&quot; and it won&apos;t be spendable. This may occasionally happen if another node generates a block within a few seconds of yours.</source>
        <translation>Moedas geradas deverão maturar por %1 blocos antes de poderem ser gastas. Quando gerou este bloco, ele foi transmitido para a rede para ser incluído na cadeia de blocos. Se a inclusão na cadeia de blocos falhar, o seu estado irá ser alterado para &quot;não aceite&quot; e as moedas não poderão ser gastas. Isto poderá acontecer ocasionalmente se outro nó da rede gerar um bloco a poucos segundos de diferença do seu.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Debug information</source>
        <translation>Informação de depuração</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>Transaction</source>
        <translation>Transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Inputs</source>
        <translation>Entradas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+21"/>
        <source>Amount</source>
        <translation>Quantia</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <location line="+1"/>
        <source>true</source>
        <translation>verdadeiro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-1"/>
        <location line="+1"/>
        <source>false</source>
        <translation>falso</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TransactionDescDialog</name>
    <message>
        <location filename="../forms/transactiondescdialog.ui" line="+14"/>
        <source>Transaction details</source>
        <translation>Detalhes da transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>This pane shows a detailed description of the transaction</source>
        <translation>Esta janela mostra uma descrição detalhada da transação</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TransactionTableModel</name>
    <message>
        <location filename="../transactiontablemodel.cpp" line="+237"/>
        <source>Date</source>
        <translation>Data</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Type</source>
        <translation>Tipo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>Address</source>
        <translation>Endereço</translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location line="+55"/>
        <source>Open for %n more block(s)</source>
        <translation><numerusform>Aberta por mais %n bloco</numerusform><numerusform>Aberta por mais %n blocos</numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Open until %1</source>
        <translation>Aberto até %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Offline</source>
        <translation>Offline</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Unconfirmed</source>
        <translation>Não confirmado:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Confirming (%1 of %2 recommended confirmations)</source>
        <translation>A confirmar (%1 de %2 confirmações recomendadas)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Confirmed (%1 confirmations)</source>
        <translation>Confirmada (%1 confirmações)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Conflicted</source>
        <translation>Em Conflito:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Immature (%1 confirmations, will be available after %2)</source>
        <translation>Imaturo (%1 confirmações, estará disponível após %2)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>This block was not received by any other nodes and will probably not be accepted!</source>
        <translation>Este bloco não foi recebido por outros nós e provavelmente não será aceite pela rede!</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Generated but not accepted</source>
        <translation>Gerado mas não aceite</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+39"/>
        <source>Received with</source>
        <translation>Recebido com</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Received from</source>
        <translation>Recebido de</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Sent to</source>
        <translation>Enviado para</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Payment to yourself</source>
        <translation>Pagamento a si mesmo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Mined</source>
        <translation>Minadas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+28"/>
        <source>watch-only</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+15"/>
        <source>(n/a)</source>
        <translation>(n/d)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+209"/>
        <source>Transaction status. Hover over this field to show number of confirmations.</source>
        <translation>Estado da transação. Passar o cursor por cima deste campo para mostrar o número de confirmações.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Date and time that the transaction was received.</source>
        <translation>Data e hora em que a transação foi recebida.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Type of transaction.</source>
        <translation>Tipo de transação.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Whether or not a watch-only address is involved in this transaction.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Destination address of transaction.</source>
        <translation>Endereço de destino da transação.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Amount removed from or added to balance.</source>
        <translation>Quantia retirada ou adicionada ao saldo.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TransactionView</name>
    <message>
        <location filename="../transactionview.cpp" line="+68"/>
        <location line="+16"/>
        <source>All</source>
        <translation>Todas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="-15"/>
        <source>Today</source>
        <translation>Hoje</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>This week</source>
        <translation>Esta semana</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>This month</source>
        <translation>Este mês</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Last month</source>
        <translation>Mês passado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>This year</source>
        <translation>Este ano</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Range...</source>
        <translation>Período...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+11"/>
        <source>Received with</source>
        <translation>Recebida com</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Sent to</source>
        <translation>Enviada para</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>To yourself</source>
        <translation>Para si mesmo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Mined</source>
        <translation>Minadas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Other</source>
        <translation>Outras</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Enter address or label to search</source>
        <translation>Escreva endereço ou rótulo a procurar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Min amount</source>
        <translation>Quantia mínima</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+34"/>
        <source>Copy address</source>
        <translation>Copiar endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy label</source>
        <translation>Copiar rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy amount</source>
        <translation>Copiar quantia</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Copy transaction ID</source>
        <translation>Copiar ID da Transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Edit label</source>
        <translation>Editar rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show transaction details</source>
        <translation>Mostrar detalhes da transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+179"/>
        <source>Export Transaction History</source>
        <translation>Exportar Histórico de Transacções</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Comma separated file (*.csv)</source>
        <translation>Ficheiro separado por vírgulas (*.csv)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+9"/>
        <source>Confirmed</source>
        <translation>Confirmada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Watch-only</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Date</source>
        <translation>Data</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Type</source>
        <translation>Tipo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Label</source>
        <translation>Rótulo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Address</source>
        <translation>Endereço</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>ID</source>
        <translation>ID</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Exporting Failed</source>
        <translation>A Exportação Falhou</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>There was an error trying to save the transaction history to %1.</source>
        <translation>Ocorreu um erro ao tentar guardar o histórico de transações em %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Exporting Successful</source>
        <translation>Exportação Bem Sucedida</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>The transaction history was successfully saved to %1.</source>
        <translation>O histórico de transacções foi com guardado com sucesso em %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+109"/>
        <source>Range:</source>
        <translation>Período:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+8"/>
        <source>to</source>
        <translation>até</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>UnitDisplayStatusBarControl</name>
    <message>
        <location filename="../anoncoingui.cpp" line="+135"/>
        <source>Unit to show amounts in. Click to select another unit.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>WalletFrame</name>
    <message>
        <location filename="../walletframe.cpp" line="+27"/>
        <source>No wallet has been loaded.</source>
        <translation>Nenhuma carteira foi carregada.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>WalletModel</name>
    <message>
        <location filename="../walletmodel.cpp" line="+286"/>
        <source>Send Coins</source>
        <translation>Enviar Moedas</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>WalletView</name>
    <message>
        <location filename="../walletview.cpp" line="+45"/>
        <source>&amp;Export</source>
        <translation>&amp;Exportar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Export the data in the current tab to a file</source>
        <translation>Exportar os dados no separador actual para um ficheiro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+184"/>
        <source>Backup Wallet</source>
        <translation>Cópia de Segurança da Carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Wallet Data (*.dat)</source>
        <translation>Dados da Carteira (*.dat)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+6"/>
        <source>Backup Failed</source>
        <translation>Cópia de Segurança Falhou</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>There was an error trying to save the wallet data to %1.</source>
        <translation>Ocorreu um erro ao tentar guardar os dados da carteira em %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Backup Successful</source>
        <translation>Cópia de Segurança Bem Sucedida</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+0"/>
        <source>The wallet data was successfully saved to %1.</source>
        <translation>Os dados da carteira foram guardados com sucesso em %1.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>anoncoin-core</name>
    <message>
        <location filename="../anoncoinstrings.cpp" line="+12"/>
        <source>%s, you must set a rpcpassword in the configuration file:
%s
It is recommended you use the following random password:
rpcuser=anoncoinrpc
rpcpassword=%s
(you do not need to remember this password)
The username and password MUST NOT be the same.
If the file does not exist, create it with owner-readable-only file permissions.
It is also recommended to set alertnotify so you are notified of problems;
for example: alertnotify=echo %%s | mail -s &quot;Anoncoin Alert&quot; admin@foo.com
</source>
        <translation>%s, deverá definir uma rpcpassword no ficheiro de configuração:
%s
É recomendado que use a seguinte palavra-passe aleatória:
rpcuser=anoncoinrpc
rpcpassword=%s
(não é necessário lembrar esta palavra-passe)
O nome de utilizador e palavra-passe NÃO PODEM ser iguais.
Se o ficheiro não existir, crie-o com permissões de leitura apenas para o dono.
Também é recomendado definir um alertnotify para que seja alertado sobre problemas;
por exemplo: alertnotify=echo %%s | mail -s &quot;Alerta Anoncoin&quot; admin@foo.com</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+13"/>
        <source>Acceptable ciphers (default: TLSv1.2+HIGH:TLSv1+HIGH:!SSLv2:!aNULL:!eNULL:!3DES:@STRENGTH)</source>
        <translation>Cifras aceitáveis (por defeito: TLSv1.2+HIGH:TLSv1+HIGH:!SSLv2:!aNULL:!eNULL:!3DES:@STRENGTH)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>An error occurred while setting up the RPC port %u for listening on IPv4: %s</source>
        <translation>Ocorreu um erro ao definir a porta %u do serviço RPC a escutar em IPv4: %s</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>An error occurred while setting up the RPC port %u for listening on IPv6, falling back to IPv4: %s</source>
        <translation>Ocorreu um erro ao definir a porta %u do serviço RPC a escutar em IPv6, a usar IPv4: %s</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Bind to given address and always listen on it. Use [host]:port notation for IPv6</source>
        <translation>Associar a endereço específico e escutar sempre nele. Use a notação [anfitrião]:porta para IPv6</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Cannot obtain a lock on data directory %s. Anoncoin Core is probably already running.</source>
        <translation>Impossível trancar a pasta de dados %s. Provavelmente o Anoncoin Core já está a ser executado.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Continuously rate-limit free transactions to &lt;n&gt;*1000 bytes per minute (default:15)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Enter regression test mode, which uses a special chain in which blocks can be solved instantly.</source>
        <translation>Entre no modo de teste de regressão, que usa uma cadeia especial cujos blocos podem ser resolvidos instantaneamente.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Error: Listening for incoming connections failed (listen returned error %s)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Error: The transaction was rejected! This might happen if some of the coins in your wallet were already spent, such as if you used a copy of wallet.dat and coins were spent in the copy but not marked as spent here.</source>
        <translation>Erro: A transação foi rejeitada! Isso poderá acontecer se algumas das moedas na sua carteira já tiverem sido gastas, se por exemplo tiver usado uma cópia do ficheiro wallet.dat e as moedas tiverem sido gastas na cópia mas não tiverem sido marcadas como gastas aqui.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>Error: This transaction requires a transaction fee of at least %s because of its amount, complexity, or use of recently received funds!</source>
        <translation>Erro: Esta transação requer uma taxa de transação mínima de %s devido á sua quantia, complexidade, ou uso de fundos recebidos recentemente!</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Error: Unsupported argument -socks found. Setting SOCKS version isn&apos;t possible anymore, only SOCKS5 proxies are supported.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Execute command when a relevant alert is received or we see a really long fork (%s in cmd is replaced by message)</source>
        <translation>Executar comando quando um alerta relevante for recebido ou em caso de uma divisão longa da cadeia de blocos (no comando, %s é substituído pela mensagem)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Execute command when a wallet transaction changes (%s in cmd is replaced by TxID)</source>
        <translation>Executar comando quando uma das transações na carteira mudar (no comando, %s é substituído pelo ID da Transação)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Execute command when the best block changes (%s in cmd is replaced by block hash)</source>
        <translation>Executar comando quando o melhor bloco mudar (no comando, %s é substituído pela hash do bloco)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Fees smaller than this are considered zero fee (for transaction creation) (default:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Flush database activity from memory pool to disk log every &lt;n&gt; megabytes (default: 100)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>How thorough the block verification of -checkblocks is (0-4, default: 3)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>In this mode -genproclimit controls how many blocks are generated immediately.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Listen for JSON-RPC connections on &lt;port&gt; (default: 9332 or testnet: 19332)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Number of seconds to keep misbehaving peers from reconnecting (default: 86400)</source>
        <translation>Número de segundos a impedir que nós com comportamento indesejado se liguem de novo (por defeito: 86400)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Output debugging information (default: 0, supplying &lt;category&gt; is optional)</source>
        <translation>Informação de depuração (por defeito: 0, fornecer uma &lt;categoria&gt; é opcional)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Query for peer addresses via DNS lookup, if low on addresses (default: 1 unless -connect)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Set maximum size of high-priority/low-fee transactions in bytes (default: %d)</source>
        <translation>Definir tamanho máximo de transações com alta-prioridade/baixa-taxa em bytes (por defeito: %d)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+2"/>
        <source>Set the number of script verification threads (%u to %d, 0 = auto, &lt;0 = leave that many cores free, default: %d)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Set the processor limit for when generation is on (-1 = unlimited, default: -1)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>This is a pre-release test build - use at your own risk - do not use for mining or merchant applications</source>
        <translation>Esta é uma versão de testes pré-lançamento - use à sua responsabilidade - não usar para minar ou aplicações comerciais</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Unable to bind to %s on this computer. Anoncoin Core is probably already running.</source>
        <translation>Incapaz de vincular à porta %s neste computador. O Anoncoin Core provavelmente já está a correr.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Use separate SOCKS5 proxy to reach peers via Tor hidden services (default: -proxy)</source>
        <translation>Usar um proxy SOCKS5 separado para aceder a pares através de Tor hidden services (por defeito: -proxy)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Warning: -paytxfee is set very high! This is the transaction fee you will pay if you send a transaction.</source>
        <translation>Atenção: -paytxfee está definida com um valor muito alto! Esta é a taxa que irá pagar se enviar uma transação.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Warning: The network does not appear to fully agree! Some miners appear to be experiencing issues.</source>
        <translation>Aviso: A rede não parece estar completamente de acordo! Parece que alguns mineiros estão com dificuldades técnicas.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Warning: We do not appear to fully agree with our peers! You may need to upgrade, or other nodes may need to upgrade.</source>
        <translation>Atenção: Parecemos não estar de acordo com os nossos pares! Poderá ter que atualizar o seu cliente, ou outros nós poderão ter que atualizar os seus clientes.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Warning: error reading wallet.dat! All keys read correctly, but transaction data or address book entries might be missing or incorrect.</source>
        <translation>Atenção: erro ao ler wallet.dat! Todas as chaves foram lidas correctamente, mas dados de transação ou do livro de endereços podem estar em falta ou incorrectos.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+3"/>
        <source>Warning: wallet.dat corrupt, data salvaged! Original wallet.dat saved as wallet.{timestamp}.bak in %s; if your balance or transactions are incorrect you should restore from a backup.</source>
        <translation>Atenção: wallet.dat corrompido, dados recuperados! wallet.dat original salvo como wallet.{timestamp}.bak em %s; se o seu saldo ou transações estiverem incorrectos deverá recuperar uma cópia de segurança.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>
If you want to use a permanent I2P-address you have to set options in the configuration file:
Your Config file is: </source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+5"/>
        <source>
This is your Address + private key (save this text in the configuration file and keep it secret):
</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>

This is your Address (you can make it public):
</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>

Your Short base32-address:
</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+4"/>
        <source>(default: 1)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>(default: wallet.dat)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>&lt;category&gt; can be:</source>
        <translation>&lt;categoria&gt; pode ser:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Accept command line and JSON-RPC commands</source>
        <translation>Aceitar comandos de linha de comandos e JSON-RPC</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Accept connections from outside (default: 1 if no -proxy or -connect)</source>
        <translation>Aceitar ligações externas (padrão: 1 sem -proxy ou -connect)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Add a node to connect to and attempt to keep the connection open</source>
        <translation>Adicionar um nó para se ligar e tentar manter a ligação aberta</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Allow DNS lookups for -addnode, -seednode and -connect</source>
        <translation>Permitir procuras DNS para -addnode, -seednode e -connect</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Allow JSON-RPC connections from specified IP address</source>
        <translation>Permitir ligações JSON-RPC do endereço IP especificado</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Always query for peer addresses via DNS lookup (default: 0)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Attempt to recover private keys from a corrupt wallet.dat</source>
        <translation>Tentar recuperar chaves privadas de um wallet.dat corrupto</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Block creation options:</source>
        <translation>Opções de criação de bloco:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Cannot downgrade wallet</source>
        <translation>Impossível mudar a carteira para uma versão anterior</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Cannot resolve -bind address: &apos;%s&apos;</source>
        <translation>Não foi possível resolver o endereço -bind: &apos;%s&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Cannot resolve -externalip address: &apos;%s&apos;</source>
        <translation>Não foi possível resolver o endereço -externalip: &apos;%s&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Cannot write default address</source>
        <translation>Impossível escrever endereço por defeito</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Clear list of wallet transactions (diagnostic tool; implies -rescan)</source>
        <translation>Limpar lista de transações (ferramenta de diagnóstico; implica -rescan)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Connect only to the specified node(s)</source>
        <translation>Apenas ligar ao(s) nó(s) especificado(s)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Connect through SOCKS5 proxy</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Connect to a node to retrieve peer addresses, and disconnect</source>
        <translation>Ligar a um nó para recuperar endereços de pares, e desligar</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Connecting to the I2P Router...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Connection options:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Corrupted block database detected</source>
        <translation>Cadeia de blocos corrompida detectada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Debugging/Testing options:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Disable safemode, override a real safe mode event (default: 0)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Discover own IP address (default: 1 when listening and no -externalip)</source>
        <translation>Descobrir endereço IP próprio (padrão: 1 ao escutar sem -externalip)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Do not load the wallet and disable wallet RPC calls</source>
        <translation>Não carregar a carteira e desativar chamadas RPC de carteira.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Do you want to rebuild the block database now?</source>
        <translation>Deseja reconstruir agora a base de dados de blocos.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Done loading</source>
        <translation>Carregamento completo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error - Unable to Generate I2P Destination.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error - Unable to report I2P Destination.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error initializing block database</source>
        <translation>Erro ao inicializar a cadeia de blocos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error initializing wallet database environment %s!</source>
        <translation>Erro ao inicializar o ambiente %s da base de dados da carteira</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error loading block database</source>
        <translation>Erro ao carregar base de dados de blocos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error loading wallet.dat</source>
        <translation>Erro ao carregar wallet.dat</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error loading wallet.dat: Wallet corrupted</source>
        <translation>Erro ao carregar wallet.dat: Carteira danificada</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error loading wallet.dat: Wallet requires newer version of Anoncoin</source>
        <translation>Erro ao carregar wallet.dat: A Carteira requer uma versão mais recente do Anoncoin</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error opening block database</source>
        <translation>Erro ao abrir a base de dados de blocos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error</source>
        <translation>Erro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error: Disk space is low!</source>
        <translation>Erro: Pouco espaço em disco!</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error: Unsupported argument -tor found, use -onion.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error: Wallet locked, unable to create transaction!</source>
        <translation>Erro: Carteira bloqueada, incapaz de criar transação!  </translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Error: system error: </source>
        <translation>Erro: erro do sistema:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to listen on any port. Use -listen=0 if you want this.</source>
        <translation>Falhou a escutar em qualquer porta. Use -listen=0 se quiser isto.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to read block info</source>
        <translation>Falha ao ler informação do bloco</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to read block</source>
        <translation>Falha ao ler bloco</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to sync block index</source>
        <translation>Falha ao sincronizar índice de blocos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to write block index</source>
        <translation>Falha ao escrever índice de blocos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to write block info</source>
        <translation>Falha ao escrever informação do bloco</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to write block</source>
        <translation>Falha ao escrever bloco</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to write file info</source>
        <translation>Falha ao escrever informação do ficheiro</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to write to coin database</source>
        <translation>Falha ao escrever na base de dados de moedas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to write transaction index</source>
        <translation>Falha ao escrever índice de transações</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Failed to write undo data</source>
        <translation>Falha ao escrever histórico de modificações</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Fee per kB to add to transactions you send</source>
        <translation>Taxa por KB a adicionar a transações enviadas</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Fees smaller than this are considered zero fee (for relaying) (default:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Force safe mode (default: 0)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Generate coins (default: 0)</source>
        <translation>Gerar moedas (por defeito: 0)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Generated an I2P destination for you.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>How many blocks to check at startup (default: 288, 0 = all)</source>
        <translation>Quantos blocos verificar ao inicializar (por defeito: 288, 0 = todos)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>If &lt;category&gt; is not supplied, output all debugging information.</source>
        <translation>Se uma &lt;categoria&gt; não é fornecida, imprimir toda a informação de depuração.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Importing...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Imports blocks from external blk000??.dat file</source>
        <translation>Importar blocos de um ficheiro blk000??.dat externo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Incorrect or no genesis block found. Wrong datadir for network?</source>
        <translation>Bloco génese incorreto ou nenhum bloco génese encontrado. Pasta de dados errada para a rede?</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Information</source>
        <translation>Informação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Initialization sanity check failed. Anoncoin Core is shutting down.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Insufficient funds</source>
        <translation>Fundos insuficientes</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Invalid -onion address: &apos;%s&apos;</source>
        <translation>Endereço -onion inválido: &apos;%s&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Invalid -proxy address: &apos;%s&apos;</source>
        <translation>Endereço -proxy inválido: &apos;%s&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Invalid amount for -minrelaytxfee=&lt;amount&gt;: &apos;%s&apos;</source>
        <translation>Quantia inválida para -minrelaytxfee=&lt;quantidade&gt;: &apos;%s&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Invalid amount for -mintxfee=&lt;amount&gt;: &apos;%s&apos;</source>
        <translation>Quantia inválida para -mintxfee=&lt;quantidade&gt;: &apos;%s&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Invalid amount for -paytxfee=&lt;amount&gt;: &apos;%s&apos;</source>
        <translation>Quantia inválida para -paytxfee=&lt;amount&gt;: &apos;%s&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Invalid amount</source>
        <translation>Quantia inválida</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Keep at most &lt;n&gt; unconnectable blocks in memory (default: %u)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Keep at most &lt;n&gt; unconnectable transactions in memory (default: %u)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Limit size of signature cache to &lt;n&gt; entries (default: 50000)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Listen for connections on &lt;port&gt; (default: 9333 or testnet: 19333)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Loading addresses...</source>
        <translation>A carregar endereços...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Loading block index...</source>
        <translation>A carregar índice de blocos...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Loading wallet...</source>
        <translation>A carregar carteira...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Log transaction priority and fee per kB when mining blocks (default: 0)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Maintain a full transaction index (default: 0)</source>
        <translation>Manter índice de transações completo (por defeito: 0)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Maintain at most &lt;n&gt; connections to peers (default: 125)</source>
        <translation>Manter no máximo &lt;n&gt; ligações a outros nós da rede (por defeito: 125)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Maximum per-connection receive buffer, &lt;n&gt;*1000 bytes (default: 5000)</source>
        <translation>Maximo armazenamento intermédio de recepção por ligação, &lt;n&gt;*1000 bytes (por defeito: 5000)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Maximum per-connection send buffer, &lt;n&gt;*1000 bytes (default: 1000)</source>
        <translation>Maximo armazenamento intermédio de envio por ligação, &lt;n&gt;*1000 bytes (por defeito: 1000)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Node relay options:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Not enough file descriptors available.</source>
        <translation>Os descritores de ficheiros disponíveis são insuficientes.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Only accept block chain matching built-in checkpoints (default: 1)</source>
        <translation>Apenas aceitar cadeia de blocos coincidente com pontos de controle internos (por defeito: 1)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Only connect to nodes in network &lt;net&gt; (ipv4, ipv6, onion or i2p)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Options:</source>
        <translation>Opções:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Password for JSON-RPC connections</source>
        <translation>Palavra-passe para ligações JSON-RPC</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Prepend debug output with timestamp (default: 1)</source>
        <translation>Adicionar data e hora à informação de depuração (por defeito: 1)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Print block on startup, if found in block index</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Print block tree on startup (default: 0)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>RPC SSL options: (see the Bitcoin Wiki for SSL setup instructions)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>RPC server options:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Randomly drop 1 of every &lt;n&gt; network messages</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Randomly fuzz 1 of every &lt;n&gt; network messages</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Rebuild block chain index from current blk000??.dat files</source>
        <translation>Reconstruir a cadeia de blocos a partir dos ficheiros blk000??.dat atuais</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Relay and mine data carrier transactions (default: 1)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Rescan the block chain for missing wallet transactions</source>
        <translation>Procurar transações em falta na cadeia de blocos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Rescanning...</source>
        <translation>Reexaminando...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Results also written to your debug.log file</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Run a thread to flush wallet periodically (default: 1)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Run in the background as a daemon and accept commands</source>
        <translation>Correr o processo em segundo plano e aceitar comandos</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Send trace/debug info to console instead of debug.log file</source>
        <translation>Enviar informação de rastreio/depuração para a consola e não para o ficheiro debug.log</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Server certificate file (default: server.cert)</source>
        <translation>Ficheiro de certificado do servidor (por defeito: server.cert)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Server private key (default: server.pem)</source>
        <translation>Chave privada do servidor (por defeito: server.pem)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Set database cache size in megabytes (%d to %d, default: %d)</source>
        <translation>Definir o tamanho da cache de base de dados em megabytes (%d a %d, padrão: %d)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Set key pool size to &lt;n&gt; (default: 100)</source>
        <translation>Definir o tamanho da memória de chaves para &lt;n&gt; (por defeito: 100)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Set maximum block size in bytes (default: %d)</source>
        <translation>Definir tamanho máximo por bloco em bytes (por defeito: %d)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Set minimum block size in bytes (default: 0)</source>
        <translation>Definir tamanho minímo de um bloco em bytes (por defeito: 0)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Set the number of threads to service RPC calls (default: 4)</source>
        <translation>Defina o número de processos para servir as chamadas RPC (por defeito: 4)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Sets the DB_PRIVATE flag in the wallet db environment (default: 1)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show all debugging options (usage: --help -help-debug)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Show benchmark information (default: 0)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Shrink debug.log file on client startup (default: 1 when no -debug)</source>
        <translation>Encolher ficheiro debug.log ao iniciar o cliente (por defeito: 1 sem -debug definido)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Signing transaction failed</source>
        <translation>Falhou assinatura da transação</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Specify configuration file (default: anoncoin.conf)</source>
        <translation>Especificar ficheiro de configuração (por defeito: anoncoin.conf)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Specify connection timeout in milliseconds (default: 20000)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Specify data directory</source>
        <translation>Especificar pasta de dados</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Specify pid file (default: anoncoind.pid)</source>
        <translation>Especificar ficheiro pid (por defeito: anoncoind.pid)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Specify wallet file (within data directory)</source>
        <translation>Especifique ficheiro de carteira (dentro da pasta de dados)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Specify your own public address</source>
        <translation>Especifique o seu endereço público</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Spend unconfirmed change when sending transactions (default: 1)</source>
        <translation>Gastar saldo não confirmado ao enviar transações (padrão: 1)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>System error: </source>
        <translation>Erro de sistema:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>This help message</source>
        <translation>Esta mensagem de ajuda</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>This is intended for regression testing tools and app development.</source>
        <translation>Isto têm como fim a realização de testes de regressão para pools e desenvolvimento de aplicações.</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Threshold for disconnecting misbehaving peers (default: 100)</source>
        <translation>Tolerância para desligar nós com comportamento indesejável (por defeito: 100)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>To use the %s option</source>
        <translation>Para usar a opção %s</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Transaction amount too small</source>
        <translation>Quantia da transação é muito baixa</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Transaction amounts must be positive</source>
        <translation>Quantia da transação deverá ser positiva</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Transaction too large</source>
        <translation>Transação grande demais</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Unable to bind to %s on this computer (bind returned error %s)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Unknown network specified in -onlynet: &apos;%s&apos;</source>
        <translation>Rede desconhecida especificada em -onlynet: &apos;%s&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Upgrade wallet to latest format</source>
        <translation>Atualize a carteira para o formato mais recente</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Use OpenSSL (https) for JSON-RPC connections</source>
        <translation>Usar OpenSSL (https) para ligações JSON-RPC</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Use UPnP to map the listening port (default: 0)</source>
        <translation>Usar UPnP para mapear a porta de escuta (padrão: 0)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Use UPnP to map the listening port (default: 1 when listening)</source>
        <translation>Usar UPnP para mapear a porta de escuta (padrão: 1 ao escutar)</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Use the test network</source>
        <translation>Utilizar a rede de testes</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Username for JSON-RPC connections</source>
        <translation>Nome de utilizador para ligações JSON-RPC</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Verifying blocks...</source>
        <translation>A verificar blocos...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Verifying wallet...</source>
        <translation>A verificar carteira...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Wallet %s resides outside data directory %s</source>
        <translation>A carteira %s reside fora da pasta de dados %s</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Wallet needed to be rewritten: restart Anoncoin to complete</source>
        <translation>A Carteira precisou de ser reescrita: reinicie o Anoncoin para completar o processo</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Wallet options:</source>
        <translation>Opções da carteira:</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Warning</source>
        <translation>Aviso</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Warning: Deprecated argument -debugnet ignored, use -debug=net</source>
        <translation>Atenção: Argumento obsoleto -debugnet ignorado, usar -debug=net</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Warning: This version is obsolete, upgrade required!</source>
        <translation>Atenção: Esta versão está obsoleta, é necessário actualizar!</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>You need to rebuild the database using -reindex to change -txindex</source>
        <translation>É necessário reconstruir as bases de dados usando -reindex para mudar o -txindex</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>Zapping all transactions from wallet...</source>
        <translation>A limpar todas as transações da carteira...</translation>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>on startup</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location line="+1"/>
        <source>wallet.dat corrupt, salvage failed</source>
        <translation>wallet.dat corrompido, recuperação falhou</translation>
    </message>
</context>
</TS>