<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS>
<TS version="2.1" language="lt_LT">
<context>
    <name>mainUI</name>
    <message>
        <location filename="../mainUI.ui" line="14"/>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="53"/>
        <source>Calculator</source>
        <translation>Skaičiuotuvas</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.ui" line="657"/>
        <source>Advanced Operations</source>
        <translation>Išplėstinės operacijos</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="83"/>
        <source>Percentage %1</source>
        <translation>Procentinė dalis %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="85"/>
        <source>Power %1</source>
        <translation>Laipsnio rodiklis %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="87"/>
        <source>Base-10 Exponential %1</source>
        <translation>Dešimtainis eksponencialas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="89"/>
        <source>Exponential %1</source>
        <translation>Eksponencialas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="91"/>
        <source>Constant Pi %1</source>
        <translation>Pi konstanta %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="94"/>
        <source>Square Root %1</source>
        <translation>Kvadratinė šaknis %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="96"/>
        <source>Logarithm %1</source>
        <translation>Logaritmas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="98"/>
        <source>Natural Log %1</source>
        <translation>Natūralusis logaritmas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="101"/>
        <source>Sine %1</source>
        <translation>Sinusas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="103"/>
        <source>Cosine %1</source>
        <translation>Kosinusas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="105"/>
        <source>Tangent %1</source>
        <translation>Tangentas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="108"/>
        <source>Arc Sine %1</source>
        <translation>Arksinusas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="110"/>
        <source>Arc Cosine %1</source>
        <translation>Arkkosinusas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="112"/>
        <source>Arc Tangent %1</source>
        <translation>Arktangentas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="115"/>
        <source>Hyperbolic Sine %1</source>
        <translation>Hiperbolinis sinusas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="117"/>
        <source>Hyperbolic Cosine %1</source>
        <translation>Hiperbolinis kosinusas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="119"/>
        <source>Hyperbolic Tangent %1</source>
        <translation>Hiperbolinis tangentas %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../mainUI.cpp" line="182"/>
        <source>Save Calculator History</source>
        <translation>Įrašyti skaičiuotuvo istoriją</translation>
    </message>
</context>
</TS>
