<!DOCTYPE TS><TS>
<context>
    <name>AppEdit</name>
    <message>
        <source>Application</source>
        <translation>Aplicação</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Name:</source>
        <translation>Nome:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Icon:</source>
        <translation>Ícone:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Exec:</source>
        <translation>Exec:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Comment:</source>
        <translation>Comentário:</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TabManager</name>
    <message>
        <source>Message</source>
        <translation>Mensagem</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Can&apos;t remove with applications
still in the group.</source>
        <translation>Não é possível apagar o grupo 
pois ainda contêm aplicações.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Ok</source>
        <translation>Ok</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Are you sure you want to delete?</source>
        <translation>Tem a certeza que quer apagar?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Yes</source>
        <translation>Sim</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Cancelar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Can&apos;t remove.</source>
        <translation>Não foi possível apagar.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Tab</source>
        <translation>Pasta</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Gathering icons...</source>
        <translation>A ler os ícones...</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Application</source>
        <translation>Aplicação</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TabManagerBase</name>
    <message>
        <source>Tab Manager</source>
        <translation>Gestor de Pastas</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Hierarchy</source>
        <translation>Hierarquia</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>Wait</name>
    <message>
        <source>Please Wait...</source>
        <translation>Espere um Momento...</translation>
    </message>
</context>
</TS>
