<?xml version="1.0" ?><!DOCTYPE TS><TS language="nb_NO" version="2.0">
<context>
    <name>FileSystem</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/filesystem.cpp" line="227"/>
        <source>The destination file has an unexpected size or modification time</source>
        <translation>Målfilen har uventet størrelse eller endringstidspunkt</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>FolderWizardSourcePage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardsourcepage.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardsourcepage.ui" line="33"/>
        <source>Pick a local folder on your computer to sync</source>
        <translation>Velg en lokal mappe på din maskin som skal synkroniseres</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardsourcepage.ui" line="44"/>
        <source>&amp;Choose...</source>
        <translation>&amp;Velg...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardsourcepage.ui" line="55"/>
        <source>&amp;Directory alias name:</source>
        <translation>&amp;Mappe-alias:</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>FolderWizardTargetPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardtargetpage.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardtargetpage.ui" line="131"/>
        <source>Select a remote destination folder</source>
        <translation>Velg en ekstern mappe som målmappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardtargetpage.ui" line="143"/>
        <source>Create Folder</source>
        <translation>Opprett mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardtargetpage.ui" line="163"/>
        <source>Refresh</source>
        <translation>Oppdater</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardtargetpage.ui" line="177"/>
        <source>Folders</source>
        <translation>Mapper</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizardtargetpage.ui" line="110"/>
        <source>TextLabel</source>
        <translation>Tekst-etikett</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::Account</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/account.cpp" line="77"/>
        <source>%1@%2</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::AccountSettings</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.ui" line="73"/>
        <source>Remove the account configuration from the client</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.ui" line="76"/>
        <source>Delete</source>
        <translation>Slett</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.ui" line="97"/>
        <source>Storage space: ...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.ui" line="167"/>
        <source>Unchecked folders will be &lt;b&gt;removed&lt;/b&gt; from your local file system and will not be synchronized to this computer anymore</source>
        <translation>Umarkerte mapper vil bli &lt;b&gt;fjernet&lt;/b&gt; fra ditt lokale filsystem og vil ikke bli synkronisert med denne maskinen lenger</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.ui" line="211"/>
        <source>Apply</source>
        <translation>Bruk</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.ui" line="198"/>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="255"/>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="526"/>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Avbryt</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.ui" line="54"/>
        <source>Connected with &lt;server&gt; as &lt;user&gt;</source>
        <translation>Tilkoblet &lt;server&gt; som &lt;user&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="115"/>
        <source>No account configured.</source>
        <translation>Ingen konto konfigurert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="148"/>
        <source>Remove folder</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="200"/>
        <source>Folder creation failed</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="201"/>
        <source>&lt;p&gt;Could not create local folder &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt;.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="248"/>
        <source>Confirm Folder Remove</source>
        <translation>Bekreft sletting av mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="254"/>
        <source>Stop syncing</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="280"/>
        <source>Confirm Folder Reset</source>
        <translation>Bekreft tilbakestilling av mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="281"/>
        <source>&lt;p&gt;Do you really want to reset folder &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt; and rebuild your client database?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Note:&lt;/b&gt; This function is designed for maintenance purposes only. No files will be removed, but this can cause significant data traffic and take several minutes or hours to complete, depending on the size of the folder. Only use this option if advised by your administrator.&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;Vil du virkelig tilbakestille mappe &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt; og bygge klientdatabaesn på nytt?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NB:&lt;/b&gt; Denne funksjonen er bare til bruk for vedlikehold. Ingen filer vil bli fjernet, men dette kan forårsake betydelig nettverkstrafikk og ta flere minutter eller timer å utføre, avhengig av størrelsen på mappen. Bruk denne muligheten bare hvis en administrator har rådet deg til det.&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="362"/>
        <source>Sync Running</source>
        <translation>Synkroniserer...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="363"/>
        <source>The syncing operation is running.&lt;br/&gt;Do you want to terminate it?</source>
        <translation>Synkronisering kjører.&lt;br/&gt;Vil du avbryte den?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="443"/>
        <source>%1 as &lt;i&gt;%2&lt;/i&gt;</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="447"/>
        <source>Connected to %1.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="449"/>
        <source>Server %1 is temporarily unavailable.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="451"/>
        <source>Signed out from %1.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="453"/>
        <source>No connection to %1 at %2.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="490"/>
        <source>There are new folders that were not synchronized because they are too big: %1</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="491"/>
        <source>, </source>
        <translation>, </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="518"/>
        <source>Confirm Account Delete</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="519"/>
        <source>&lt;p&gt;Do you really want to remove the connection to the account &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt;?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Note:&lt;/b&gt; This will &lt;b&gt;not&lt;/b&gt; delete any files.&lt;/p&gt;</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="525"/>
        <source>Remove connection</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="144"/>
        <source>Open folder</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="146"/>
        <source>Resume sync</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="146"/>
        <source>Pause sync</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="249"/>
        <source>&lt;p&gt;Do you really want to stop syncing the folder &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt;?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Note:&lt;/b&gt; This will &lt;b&gt;not&lt;/b&gt; delete any files.&lt;/p&gt;</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="418"/>
        <source>%1 (%3%) of %2 in use. Some folders, including network mounted or shared folders, might have different limits.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="419"/>
        <source>%1 of %2 in use</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="424"/>
        <source>Currently there is no storage usage information available.</source>
        <translation>Ingen informasjon om bruk av lagringsplass tilgjengelig for øyeblikket.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountsettings.cpp" line="459"/>
        <source>No %1 connection configured.</source>
        <translation>Ingen %1-forbindelse konfigurert.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::AccountState</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountstate.cpp" line="95"/>
        <source>Signed out</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountstate.cpp" line="97"/>
        <source>Disconnected</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountstate.cpp" line="99"/>
        <source>Connected</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountstate.cpp" line="101"/>
        <source>Service unavailable</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountstate.cpp" line="103"/>
        <source>Network error</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountstate.cpp" line="105"/>
        <source>Configuration error</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/accountstate.cpp" line="107"/>
        <source>Unknown account state</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::AddCertificateDialog</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/addcertificatedialog.ui" line="17"/>
        <source>SSL client certificate authentication</source>
        <translation>Autentisering med SSL-klientsertifikat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/addcertificatedialog.ui" line="23"/>
        <source>This server probably requires a SSL client certificate.</source>
        <translation>Denne serveren krever sannsynligvis et SSL-klientsertifikat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/addcertificatedialog.ui" line="35"/>
        <source>Certificate :</source>
        <translation>Sertifikat :</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/addcertificatedialog.ui" line="51"/>
        <source>Browse...</source>
        <translation>Bla...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/addcertificatedialog.ui" line="60"/>
        <source>Certificate password :</source>
        <translation>Passord for sertifikatet :</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/addcertificatedialog.cpp" line="37"/>
        <source>Select a certificate</source>
        <translation>Velg et sertifikat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/addcertificatedialog.cpp" line="37"/>
        <source>Certificate files (*.p12 *.pfx)</source>
        <translation>Sertifikat-filer (*.p12 *.pfx)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::AuthenticationDialog</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/authenticationdialog.cpp" line="29"/>
        <source>Authentication Required</source>
        <translation>Autentisering kreves</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/authenticationdialog.cpp" line="31"/>
        <source>Enter username and password for &apos;%1&apos; at %2.</source>
        <translation>Legg inn brukernavn og passord for &apos;%1&apos; på %2.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/authenticationdialog.cpp" line="35"/>
        <source>&amp;User:</source>
        <translation>&amp;Bruker:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/authenticationdialog.cpp" line="36"/>
        <source>&amp;Password:</source>
        <translation>&amp;Passord</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::ConnectionValidator</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/connectionvalidator.cpp" line="61"/>
        <source>No ownCloud account configured</source>
        <translation>Ingen ownCloud-konter konfigurert</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/connectionvalidator.cpp" line="117"/>
        <source>The configured server for this client is too old</source>
        <translation>Den konfigurerte serveren for denne klienten er for gammel</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/connectionvalidator.cpp" line="118"/>
        <source>Please update to the latest server and restart the client.</source>
        <translation>Vennligst oppdatert til den nyeste serveren og start klienten på nytt.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/connectionvalidator.cpp" line="143"/>
        <source>Authentication error: Either username or password are wrong.</source>
        <translation>Autentiseringsfeil: Bruker navn eller passord er feil.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/connectionvalidator.cpp" line="145"/>
        <location filename="../src/libsync/connectionvalidator.cpp" line="153"/>
        <source>Unable to connect to %1</source>
        <translation>Klarer ikke å koble til %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/connectionvalidator.cpp" line="154"/>
        <source>timeout</source>
        <translation>tidsavbrudd</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/connectionvalidator.cpp" line="185"/>
        <source>The provided credentials are not correct</source>
        <translation>Oppgitt påloggingsinformasjon er feil</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::DeleteJob</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotedelete.cpp" line="42"/>
        <source>Connection timed out</source>
        <translation>Forbindelsen fikk tidsavbrudd</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::DiscoveryMainThread</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/discoveryphase.cpp" line="524"/>
        <source>Aborted by the user</source>
        <translation>Avbrutt av brukeren</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::Folder</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="107"/>
        <source>Unable to create csync-context</source>
        <translation>Klarte ikke å opprette csync-kontekst</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="168"/>
        <source>Local folder %1 does not exist.</source>
        <translation>Lokal mappe %1 eksisterer ikke.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="171"/>
        <source>%1 should be a directory but is not.</source>
        <translation>%1 skal være en mappe men er ikke det.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="174"/>
        <source>%1 is not readable.</source>
        <translation>%1 kan ikke leses.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="413"/>
        <source>%1: %2</source>
        <translation>%1: %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="515"/>
        <source>%1 and %2 other files have been removed.</source>
        <comment>%1 names a file.</comment>
        <translation>%1 og %2 andre filer har blitt fjernet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="517"/>
        <source>%1 has been removed.</source>
        <comment>%1 names a file.</comment>
        <translation>%1 har blitt fjernet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="522"/>
        <source>%1 and %2 other files have been downloaded.</source>
        <comment>%1 names a file.</comment>
        <translation>%1 og %2 andre filer har blitt lastet ned.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="524"/>
        <source>%1 has been downloaded.</source>
        <comment>%1 names a file.</comment>
        <translation>%1 har blitt lastet ned.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="529"/>
        <source>%1 and %2 other files have been updated.</source>
        <translation>%1 og %2 andre filer har blitt oppdatert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="531"/>
        <source>%1 has been updated.</source>
        <comment>%1 names a file.</comment>
        <translation>%1 har blitt oppdatert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="536"/>
        <source>%1 has been renamed to %2 and %3 other files have been renamed.</source>
        <translation>%1 har blitt omdøpt til %2 og %3 andre filer har blitt omdøpt.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="538"/>
        <source>%1 has been renamed to %2.</source>
        <comment>%1 and %2 name files.</comment>
        <translation>%1 har blitt omdøpt til %2.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="543"/>
        <source>%1 has been moved to %2 and %3 other files have been moved.</source>
        <translation>%1 har blitt flyttet til %2 og %3 andre filer har blitt flyttet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="545"/>
        <source>%1 has been moved to %2.</source>
        <translation>%1 har blitt flyttet til %2.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="550"/>
        <source>%1 and %2 other files could not be synced due to errors. See the log for details.</source>
        <comment>%1 names a file.</comment>
        <translation>%1 og %2 andre filer kunne ikke synkroniseres pga. feil. Se loggen for detaljer.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="552"/>
        <source>%1 could not be synced due to an error. See the log for details.</source>
        <translation>%1 kunne ikke synkroniseres pga. en feil. Se loggen for detaljer.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="560"/>
        <source>Sync Activity</source>
        <translation>Synkroniseringsaktivitet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="849"/>
        <source>Could not read system exclude file</source>
        <translation>Klarte ikke å lese systemets ekskluderingsfil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="1106"/>
        <source>A new folder larger than %1 MB has been added: %2.
Please go in the settings to select it if you wish to download it.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="1119"/>
        <source>This sync would remove all the files in the sync folder '%1'.
This might be because the folder was silently reconfigured, or that all the file were manually removed.
Are you sure you want to perform this operation?</source>
        <translation>Denne synkroniseringen vil fjerne alle filene i synkroniseringsmappen &apos;%1&apos;.
Dette kan være fordi mappen ble omkonfigurert i det stille, eller alle filene ble fjernet manuelt.
Er du sikker på at du vil utføre denne operasjonen?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="1123"/>
        <source>Remove All Files?</source>
        <translation>Fjerne alle filer?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="1125"/>
        <source>Remove all files</source>
        <translation>Fjern alle filer</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folder.cpp" line="1126"/>
        <source>Keep files</source>
        <translation>Behold filer</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::FolderMan</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="275"/>
        <source>Could not reset folder state</source>
        <translation>Klarte ikke å tilbakestille mappetilstand</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="276"/>
        <source>An old sync journal &apos;%1&apos; was found, but could not be removed. Please make sure that no application is currently using it.</source>
        <translation>En gammel synkroniseringsjournal &apos;%1&apos; ble funnet men kunne ikke fjernes. Pass på at ingen applikasjoner bruker den.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="873"/>
        <source> (backup)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="878"/>
        <source> (backup %1)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1087"/>
        <source>Undefined State.</source>
        <translation>Udefinert tilstand.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1090"/>
        <source>Waits to start syncing.</source>
        <translation>Venter på å starte synkronisering.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1093"/>
        <source>Preparing for sync.</source>
        <translation>Forbereder synkronisering.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1096"/>
        <source>Sync is running.</source>
        <translation>Synkronisering kjører.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1099"/>
        <source>Last Sync was successful.</source>
        <translation>Siste synkronisering var vellykket.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1104"/>
        <source>Last Sync was successful, but with warnings on individual files.</source>
        <translation>Siste synkronisering var vellykket, men med advarsler på enkelte filer.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1107"/>
        <source>Setup Error.</source>
        <translation>Feil med oppsett.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1110"/>
        <source>User Abort.</source>
        <translation>Brukeravbrudd.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1113"/>
        <source>Sync is paused.</source>
        <translation>Synkronisering er satt på pause.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1119"/>
        <source>%1 (Sync is paused)</source>
        <translation>%1 (Synkronisering er satt på pause)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1127"/>
        <source>No valid folder selected!</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1138"/>
        <source>The selected path is not a directory!</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1142"/>
        <source>You have no permission to write to the selected folder!</source>
        <translation>Du har ikke skrivetilgang til den valgte mappen!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1157"/>
        <source>The local path %1 is already an upload folder. Please pick another one!</source>
        <translation>Den lokale mappen %1 er en opplastingsmappe fra før av. Velg en annen mappe!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1161"/>
        <source>An already configured folder is contained in the current entry.</source>
        <translation>Nåværende valg inneholder en mappe som er konfigurert fra før.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1166"/>
        <source>The selected folder is a symbolic link. An already configured folder is contained in the folder this link is pointing to.</source>
        <translation>Den valgte mappen er en symbolsk lenke. En allerede konfigurert mappe finnes inne i mappen som denne lenken peker til.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1171"/>
        <source>An already configured folder contains the currently entered folder.</source>
        <translation>En mappe som er konfigurert fra før av inneholder mappen som er oppgitt.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderman.cpp" line="1175"/>
        <source>The selected folder is a symbolic link. An already configured folder is the parent of the current selected contains the folder this link is pointing to.</source>
        <translation>Den valgte mappen er en symbolsk lenke. En mappe som er konfigurert fra før, inneholder mappen som lenken peker til.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::FolderStatusDelegate</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusdelegate.cpp" line="33"/>
        <source>Add Folder to Synchronize</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusdelegate.cpp" line="85"/>
        <location filename="../src/gui/folderstatusdelegate.cpp" line="274"/>
        <source>File</source>
        <translation>Fil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusdelegate.cpp" line="228"/>
        <source>Syncing selected files in your account with</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusdelegate.cpp" line="231"/>
        <source>Remote path: %1</source>
        <translation>Ekstern mappe: %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::FolderStatusModel</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="121"/>
        <source>You need to be connected to add a folder</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="126"/>
        <source>Adding folder is disabled because your are already syncing all your files. If you want to sync multiple folders, please remove the currently configured root folder.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="131"/>
        <source>Click this button to add a folder to synchronize.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="141"/>
        <source>%1 (%2)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="156"/>
        <source>Error while loading the list of folders from the server.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="182"/>
        <source>Signed out</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="727"/>
        <source>Discovering &apos;%1&apos;</source>
        <translation>Påviser &apos;%1&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="787"/>
        <source>Syncing %1</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="792"/>
        <source>download %1/s</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="794"/>
        <source>u2193 %1/s</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="800"/>
        <source>upload %1/s</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="802"/>
        <source>u2191 %1/s</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="807"/>
        <source>%1 %2 (%3 of %4)</source>
        <extracomment>Example text: &quot;uploading foobar.png (2MB of 2MB)&quot;</extracomment>
        <translation>%1 %2 (%3 av %4)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="811"/>
        <source>%1 %2</source>
        <extracomment>Example text: &quot;uploading foobar.png&quot;</extracomment>
        <translation>%1 %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="827"/>
        <source>%1 of %2, file %3 of %4
Total time left %5</source>
        <translation>%1 av %2, fil %3 av %4
Tid som gjenstår %5</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="833"/>
        <source>file %1 of %2</source>
        <translation>fil %1 av %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="870"/>
        <source>Waiting...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="872"/>
        <source>Waiting for %n other folder(s)...</source>
        <translation type="unfinished"><numerusform></numerusform><numerusform></numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderstatusmodel.cpp" line="878"/>
        <source>Preparing to sync...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::FolderWizard</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="562"/>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="564"/>
        <source>Add Folder</source>
        <translation>Legg til mappe</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::FolderWizardLocalPath</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="65"/>
        <source>Click to select a local folder to sync.</source>
        <translation>Klikk for å velge en lokal mappe å synkronisere.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="69"/>
        <source>Enter the path to the local folder.</source>
        <translation>Legg inn stien til den lokale mappen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="81"/>
        <source>The directory alias is a descriptive name for this sync connection.</source>
        <translation>Mappe-aliaset er et beskrivende navn for denne synkroniseringsforbindelsen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="115"/>
        <source>The alias can not be empty. Please provide a descriptive alias word.</source>
        <translation>Alias kan ikke være tomt. Oppgi et beskrivende alias-ord.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="127"/>
        <source>The alias &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt; is already in use. Please pick another alias.</source>
        <translation>Alias &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt; er i bruk fra før. Velg et annet alias.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="160"/>
        <source>Select the source folder</source>
        <translation>Velg kildemappe</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::FolderWizardRemotePath</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="221"/>
        <source>Create Remote Folder</source>
        <translation>Opprett ekstern mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="222"/>
        <source>Enter the name of the new folder to be created below &apos;%1&apos;:</source>
        <translation>Oppgi navnet på den nye mappen som skal opprettes under &apos;%1&apos;:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="251"/>
        <source>Folder was successfully created on %1.</source>
        <translation>Mappen ble opprettet på %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="262"/>
        <source>Authentication failed accessing %1</source>
        <translation>Autentisering feilet ved tilgang til %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="264"/>
        <source>Failed to create the folder on %1. Please check manually.</source>
        <translation>Klarte ikke å opprette mappen på %1. Sjekk manuelt.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="271"/>
        <source>Failed to list a folder. Error: %1</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="351"/>
        <source>Choose this to sync the entire account</source>
        <translation>Velg dette for å synkronisere en hel konto</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="460"/>
        <source>This folder is already being synced.</source>
        <translation>Denne mappen synkroniseres allerede.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="462"/>
        <source>You are already syncing &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt;, which is a parent folder of &lt;i&gt;%2&lt;/i&gt;.</source>
        <translation>Du synkroniserer allerede &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt;, som er foreldremappe for &lt;i&gt;%2&lt;/i&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="466"/>
        <source>You are already syncing all your files. Syncing another folder is &lt;b&gt;not&lt;/b&gt; supported. If you want to sync multiple folders, please remove the currently configured root folder sync.</source>
        <translation>Du synkroniserer allerede alle filene dine. Synkronisering av enda en mappe støttes &lt;b&gt;ikke&lt;/b&gt;. Hvis du vil synkronisere flere mapper må du fjerne den konfigurerte synkroniseringen av rotmappe.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::FolderWizardSelectiveSync</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="504"/>
        <source>Choose What to Sync: You can optionally deselect remote subfolders you do not wish to synchronize.</source>
        <translation>Velg hva som skal synkroniseres: Du kan velge bort mapper som du ikke vil synkronisere.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::FormatWarningsWizardPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="47"/>
        <source>&lt;b&gt;Warning:&lt;/b&gt; %1</source>
        <translation>&lt;b&gt;Advarsel:&lt;/b&gt; %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/folderwizard.cpp" line="49"/>
        <source>&lt;b&gt;Warning:&lt;/b&gt;</source>
        <translation>&lt;b&gt;Advarsel:&lt;/b&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::GETFileJob</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="150"/>
        <source>No E-Tag received from server, check Proxy/Gateway</source>
        <translation>Ingen E-Tag mottatt fra server. Sjekk proxy/gateway.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="157"/>
        <source>We received a different E-Tag for resuming. Retrying next time.</source>
        <translation>Vi mottok en forskjellig E-Tag for å fortsette. Prøver igjen neste gang.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="184"/>
        <source>Server returned wrong content-range</source>
        <translation>Serveren returnerte feil content-range</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="290"/>
        <source>Connection Timeout</source>
        <translation>Tidsavbrudd ved tilkobling</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::GeneralSettings</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="20"/>
        <source>General Settings</source>
        <translation>Vanlige innstillinger</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="26"/>
        <source>Launch on System Startup</source>
        <translation>Start når maskinen starter</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="33"/>
        <source>Show Desktop Notifications</source>
        <translation>Vis påminnelser på skrivebordet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="40"/>
        <source>For System Tray</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="43"/>
        <source>Use Monochrome Icons</source>
        <translation>Bruk svart/hvite ikoner</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="53"/>
        <source>Advanced</source>
        <translation>Avansert</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="61"/>
        <source>Ask confirmation before downloading folders larger than</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="81"/>
        <source>MB</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="109"/>
        <source>Show crash reporter</source>
        <translation>Vis krasj-rapportering</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="118"/>
        <source>Edit Ignored Files</source>
        <translation>Rediger ignorerte filer</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="142"/>
        <source>Add an Account</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="167"/>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="173"/>
        <source>About</source>
        <translation>Om</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="183"/>
        <source>Updates</source>
        <translation>Oppdateringer</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/generalsettings.ui" line="208"/>
        <source>&amp;Restart &amp;&amp; Update</source>
        <translation>&amp;Omstart &amp;&amp; Oppdater</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::HttpCredentials</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/creds/httpcredentials.cpp" line="290"/>
        <source>Reading from keychain failed with error: &apos;%1&apos;</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::HttpCredentialsGui</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/creds/httpcredentialsgui.cpp" line="32"/>
        <source>Please enter %1 password:

User: %2
Account: %3
</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/creds/httpcredentialsgui.cpp" line="41"/>
        <source>Enter Password</source>
        <translation>Legg inn passord</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::IgnoreListEditor</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.ui" line="14"/>
        <source>Ignored Files Editor</source>
        <translation>Redigering av ignorerte filer</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.ui" line="20"/>
        <source>Global Ignore Settings</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.ui" line="26"/>
        <source>Sync hidden files</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.ui" line="36"/>
        <source>Files Ignored by Patterns</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.ui" line="55"/>
        <source>Add</source>
        <translation>Legg til</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.ui" line="75"/>
        <source>Pattern</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.ui" line="80"/>
        <source>Allow Deletion</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.ui" line="45"/>
        <source>Remove</source>
        <translation>Fjern</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.cpp" line="39"/>
        <source>Files or directories matching a pattern will not be synchronized.

Items where deletion is allowed will be deleted if they prevent a directory from being removed. This is useful for meta data.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.cpp" line="117"/>
        <source>Could not open file</source>
        <translation>Klarte ikke å åpne fil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.cpp" line="118"/>
        <source>Cannot write changes to &apos;%1&apos;.</source>
        <translation>Kan ikke skrive endringer til &apos;%1&apos;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.cpp" line="132"/>
        <source>Add Ignore Pattern</source>
        <translation>Nytt mønster</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.cpp" line="133"/>
        <source>Add a new ignore pattern:</source>
        <translation>Legg til ignoreringsmønster:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/ignorelisteditor.cpp" line="45"/>
        <source>This entry is provided by the system at &apos;%1&apos; and cannot be modified in this view.</source>
        <translation>Denne oppføringen er gitt av systemet på &apos;%1&apos; og kan ikke endres i denne visningen.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::LogBrowser</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="59"/>
        <source>Log Output</source>
        <translation>Logg</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="71"/>
        <source>&amp;Search:</source>
        <translation>&amp;Søk:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="79"/>
        <source>&amp;Find</source>
        <translation>&amp;Finn</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="97"/>
        <source>Clear</source>
        <translation>Tøm</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="98"/>
        <source>Clear the log display.</source>
        <translation>Tøm loggvisningen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="104"/>
        <source>S&amp;ave</source>
        <translation>L&amp;agre</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="105"/>
        <source>Save the log file to a file on disk for debugging.</source>
        <translation>Lagre logg til disken for feilsøking</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="184"/>
        <source>Save log file</source>
        <translation>Lagre logg fil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="194"/>
        <source>Error</source>
        <translation>Feil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/logbrowser.cpp" line="194"/>
        <source>Could not write to log file %1</source>
        <translation>Kunne ikke skrive til loggfil %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::Logger</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/logger.cpp" line="163"/>
        <source>Error</source>
        <translation>Feil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/logger.cpp" line="164"/>
        <source>&lt;nobr&gt;File &apos;%1&apos;&lt;br/&gt;cannot be opened for writing.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;The log output can &lt;b&gt;not&lt;/b&gt; be saved!&lt;/nobr&gt;</source>
        <translation>&lt;nobr&gt;Fil &apos;%1&apos;&lt;br/&gt;kan ikke åpnes for skriving.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Loggen kan &lt;b&gt;ikke&lt;/b&gt; lagres!&lt;/nobr&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::MoveJob</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotemove.cpp" line="48"/>
        <source>Connection timed out</source>
        <translation>Forbindelsen fikk tidsavbrudd</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::NSISUpdater</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="329"/>
        <source>New Version Available</source>
        <translation>Ny versjon tilgjengelig</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="335"/>
        <source>&lt;p&gt;A new version of the %1 Client is available.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;%2&lt;/b&gt; is available for download. The installed version is %3.&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;En ny versjon av %1-klienten er tilgjengelig.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;%2&lt;/b&gt; er tilgjengelig for nedlasting. Installert versjon er %3.&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="348"/>
        <source>Skip this version</source>
        <translation>Hopp over denne versjonen</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="349"/>
        <source>Skip this time</source>
        <translation>Hopp over denne gangen</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="350"/>
        <source>Get update</source>
        <translation>Hent oppdatering</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::NetworkSettings</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="23"/>
        <source>Proxy Settings</source>
        <translation>Proxy-innstillinger</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="29"/>
        <source>No Proxy</source>
        <translation>Ingen proxy</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="42"/>
        <source>Use system proxy</source>
        <translation>Bruk systemets proxy</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="52"/>
        <source>Specify proxy manually as</source>
        <translation>Spesifiser proxy manuelt som</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="80"/>
        <source>Host</source>
        <translation>Server</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="100"/>
        <source>:</source>
        <translation>:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="131"/>
        <source>Proxy server requires authentication</source>
        <translation>Proxy-serveren krever pålogging</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="190"/>
        <source>Download Bandwidth</source>
        <translation>Båndbredde for nedlasting</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="196"/>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="275"/>
        <source>Limit to</source>
        <translation>Begrens til</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="241"/>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="320"/>
        <source>KBytes/s</source>
        <translation>KByte/s</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="203"/>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="295"/>
        <source>No limit</source>
        <translation>Ingen begrensning</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="250"/>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="282"/>
        <source>Limit to 3/4 of estimated bandwidth</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="269"/>
        <source>Upload Bandwidth</source>
        <translation>Båndbredde for opplasting</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="253"/>
        <location filename="../src/gui/networksettings.ui" line="285"/>
        <source>Limit automatically</source>
        <translation>Begrens automatisk</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.cpp" line="34"/>
        <source>Hostname of proxy server</source>
        <translation>Servernavnet til proxy-serveren</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.cpp" line="35"/>
        <source>Username for proxy server</source>
        <translation>Brukernavn for proxy-server</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.cpp" line="36"/>
        <source>Password for proxy server</source>
        <translation>Passord for proxy-server</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.cpp" line="38"/>
        <source>HTTP(S) proxy</source>
        <translation>HTTP(S) proxy</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/networksettings.cpp" line="39"/>
        <source>SOCKS5 proxy</source>
        <translation>SOCKS5 proxy</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::OCUpdater</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="103"/>
        <source>New %1 Update Ready</source>
        <translation>Ny %1-oppdatering er klar</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="104"/>
        <source>A new update for %1 is about to be installed. The updater may ask
for additional privileges during the process.</source>
        <translation>En ny oppdatering for %1 er i ferd med å bli installert. Oppdateringen
kan be om ytterligere rettigheter under behandlingen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="141"/>
        <source>Downloading version %1. Please wait...</source>
        <translation>Laster ned versjon %1. Vennligst vent...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="143"/>
        <source>Version %1 available. Restart application to start the update.</source>
        <translation>Versjon %1 tilgjengelig. Start applikasjonen på nytt for å begynne oppdateringen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="145"/>
        <source>Could not download update. Please click &lt;a href=&apos;%1&apos;&gt;here&lt;/a&gt; to download the update manually.</source>
        <translation>Klarte ikke å laste ned oppdateringen. Klikk &lt;a href=&apos;%1&apos;&gt;her&lt;/a&gt; for å laste ned oppdateringen manuelt.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="147"/>
        <source>Could not check for new updates.</source>
        <translation>Klarte ikke å se etter nye oppdateringer.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="149"/>
        <source>New version %1 available. Please use the system&apos;s update tool to install it.</source>
        <translation>Ny versjon %1 tilgjengelig. Bruk systemets oppdateringsverktøy til å installere den.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="151"/>
        <source>Checking update server...</source>
        <translation>Sjekker oppdaterings-server...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="153"/>
        <source>Update status is unknown: Did not check for new updates.</source>
        <translation>Oppdateringsstatus er ukjent: Sjekket ikke for nye oppdateringer.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="157"/>
        <source>No updates available. Your installation is at the latest version.</source>
        <translation>Ingen oppdateringer tilgjengelig. Du har den nyeste versjonen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/updater/ocupdater.cpp" line="177"/>
        <source>Update Check</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::OwncloudAdvancedSetupPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="50"/>
        <source>Connect to %1</source>
        <translation>Koble til %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="51"/>
        <source>Setup local folder options</source>
        <translation>Sett opp valg for lokal mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="60"/>
        <source>Connect...</source>
        <translation>Koble til...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="139"/>
        <source>%1 folder &apos;%2&apos; is synced to local folder &apos;%3&apos;</source>
        <translation>%1 mappe &apos;%2&apos; er synkronisert til lokal mappe &apos;%3&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="142"/>
        <source>Sync the directory &apos;%1&apos;</source>
        <translation>Synkroniser mappen &apos;%1&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="147"/>
        <source>&lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Warning:&lt;/strong&gt; The local directory is not empty. Pick a resolution!&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;Advarsel:&lt;/strong&gt; Den lokale mappen er ikke tom. Velg en løsning!&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="246"/>
        <source>Local Sync Folder</source>
        <translation>Lokal synkroniseringsmappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="285"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.cpp" line="306"/>
        <source>(%1)</source>
        <translation>(%1)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::OwncloudConnectionMethodDialog</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudconnectionmethoddialog.ui" line="14"/>
        <source>Connection failed</source>
        <translation>Oppkobling feilet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudconnectionmethoddialog.ui" line="43"/>
        <source>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;Failed to connect to the secure server address specified. How do you wish to proceed?&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</source>
        <translation>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;Klarte ikke å koble til den spesifiserte sikre server-addressen. Hvordan vil du gå videre?&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudconnectionmethoddialog.ui" line="55"/>
        <source>Select a different URL</source>
        <translation>Velg en annen URL</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudconnectionmethoddialog.ui" line="62"/>
        <source>Retry unencrypted over HTTP (insecure)</source>
        <translation>Prøv igjen ukryptert over HTTP (usikret)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudconnectionmethoddialog.ui" line="69"/>
        <source>Configure client-side TLS certificate</source>
        <translation>Konfigurer TLS-sertifikat på klientsiden</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudconnectionmethoddialog.cpp" line="37"/>
        <source>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;Failed to connect to the secure server address &lt;em&gt;%1&lt;/em&gt;. How do you wish to proceed?&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</source>
        <translation>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;Klarte ikke å koble til den sikre server-addressen &lt;em&gt;%1&lt;/em&gt;. Hvordan vil du gå videre?&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::OwncloudHttpCredsPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudhttpcredspage.cpp" line="45"/>
        <source>Connect to %1</source>
        <translation>Koble til %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudhttpcredspage.cpp" line="46"/>
        <source>Enter user credentials</source>
        <translation>Legg inn påloggingsinformasjon</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::OwncloudSetupPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetuppage.cpp" line="50"/>
        <source>Connect to %1</source>
        <translation>Koble til %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetuppage.cpp" line="51"/>
        <source>Setup %1 server</source>
        <translation>Sett opp %1 server</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetuppage.cpp" line="121"/>
        <source>This url is NOT secure as it is not encrypted.
It is not advisable to use it.</source>
        <translation>Denne url er IKKE sikker fordi den ikke er kryptert.
Det er ikke tilrådelig å bruke den.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetuppage.cpp" line="125"/>
        <source>This url is secure. You can use it.</source>
        <translation>Denne url-en er sikker. Du kan bruke den.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetuppage.cpp" line="164"/>
        <source>&amp;Next &gt;</source>
        <translation>&amp;Neste &gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::OwncloudSetupWizard</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="145"/>
        <source>&lt;font color=&quot;green&quot;&gt;Successfully connected to %1: %2 version %3 (%4)&lt;/font&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;</source>
        <translation>&lt;font color=&quot;green&quot;&gt;Vellykket oppkobling mot %1: %2 versjon %3 (%4)&lt;/font&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="169"/>
        <source>Failed to connect to %1 at %2:&lt;br/&gt;%3</source>
        <translation>Klarte ikke å koble til %1 på %2:&lt;br/&gt;%3</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="181"/>
        <source>Timeout while trying to connect to %1 at %2.</source>
        <translation>Tidsavbrudd ved oppkobling mot %1 på %2.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="192"/>
        <source>Trying to connect to %1 at %2...</source>
        <translation>Prøver å koble til %1 på %2...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="239"/>
        <source>The authenticated request to the server was redirected to &apos;%1&apos;. The URL is bad, the server is misconfigured.</source>
        <translation>Autentisert forespørsel til serveren ble omdirigert til &apos;%1&apos;. URL-en er ugyldig, serveren er feilkonfigurert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="261"/>
        <source>There was an invalid response to an authenticated webdav request</source>
        <translation>Det kom et uventet svar fra en autentisert webdav-forespørsel.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="252"/>
        <source>Access forbidden by server. To verify that you have proper access, &lt;a href=&quot;%1&quot;&gt;click here&lt;/a&gt; to access the service with your browser.</source>
        <translation>Tilgang forbudt av serveren. For å sjekke om du har gyldig tilgang, &lt;a href=&quot;%1&quot;&gt;klikk her&lt;/a&gt; for å aksessere tjenesten med nettleseren din.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="303"/>
        <source>Local sync folder %1 already exists, setting it up for sync.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;</source>
        <translation>Lokal synkroniseringsmappe %1 finnes allerede. Setter den opp for synkronisering.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="305"/>
        <source>Creating local sync folder %1...</source>
        <translation>Oppretter lokal synkroniseringsmappe %1...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="309"/>
        <source>ok</source>
        <translation>ok</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="311"/>
        <source>failed.</source>
        <translation>feilet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="313"/>
        <source>Could not create local folder %1</source>
        <translation>Klarte ikke å opprette lokal mappe %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="338"/>
        <source>No remote folder specified!</source>
        <translation>Ingen ekstern mappe spesifisert!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="344"/>
        <source>Error: %1</source>
        <translation>Feil: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="357"/>
        <source>creating folder on ownCloud: %1</source>
        <translation>oppretter mappe på ownCloud: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="373"/>
        <source>Remote folder %1 created successfully.</source>
        <translation>Ekstern mappe %1 ble opprettet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="375"/>
        <source>The remote folder %1 already exists. Connecting it for syncing.</source>
        <translation>Ekstern mappe %1 finnes allerede. Kobler den til for synkronisering.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="377"/>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="379"/>
        <source>The folder creation resulted in HTTP error code %1</source>
        <translation>Oppretting av mappe resulterte i HTTP-feilkode %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="381"/>
        <source>The remote folder creation failed because the provided credentials are wrong!&lt;br/&gt;Please go back and check your credentials.&lt;/p&gt;</source>
        <translation>Oppretting av ekstern mappe feilet fordi påloggingsinformasjonen er feil!&lt;br/&gt;Gå tilbake og sjekk brukernavnet og passordet ditt.&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="384"/>
        <source>&lt;p&gt;&lt;font color=&quot;red&quot;&gt;Remote folder creation failed probably because the provided credentials are wrong.&lt;/font&gt;&lt;br/&gt;Please go back and check your credentials.&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;font color=&quot;red&quot;&gt;Oppretting av ekstern mappe feilet, sannsynligvis fordi oppgitt påloggingsinformasjon er feil.&lt;/font&gt;&lt;br/&gt;Vennligst gå tilbake og sjekk ditt brukernavn og passord.&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="389"/>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="390"/>
        <source>Remote folder %1 creation failed with error &lt;tt&gt;%2&lt;/tt&gt;.</source>
        <translation>Oppretting av ekstern mappe %1 feilet med feil &lt;tt&gt;%2&lt;/tt&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="406"/>
        <source>A sync connection from %1 to remote directory %2 was set up.</source>
        <translation>En synkroniseringsforbindelse fra %1 til ekstern mappe %2 ble satt opp.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="411"/>
        <source>Successfully connected to %1!</source>
        <translation>Forbindelse til %1 opprettet!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="418"/>
        <source>Connection to %1 could not be established. Please check again.</source>
        <translation>Klarte ikke å etablere forbindelse til %1. Sjekk igjen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="431"/>
        <source>Folder rename failed</source>
        <translation>Omdøping av mappe feilet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="432"/>
        <source>Can&apos;t remove and back up the folder because the folder or a file in it is open in another program. Please close the folder or file and hit retry or cancel the setup.</source>
        <translation>Kan ikke fjerne og sikkerhetskopiere mappen fordi mappen eller en fil i mappen er åpen i et annet program. Lukk mappen eller filen og prøv igjen, eller avbryt oppsettet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetupwizard.cpp" line="484"/>
        <source>&lt;font color=&quot;green&quot;&gt;&lt;b&gt;Local sync folder %1 successfully created!&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;</source>
        <translation>&lt;font color=&quot;green&quot;&gt;&lt;b&gt;Oppretting av lokal synkroniseringsmappe %1 vellykket!&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::OwncloudWizard</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizard.cpp" line="73"/>
        <source>%1 Connection Wizard</source>
        <translation>%1 Veiviser for tilkobling</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizard.cpp" line="82"/>
        <source>Skip folders configuration</source>
        <translation>Hopp over mappekonfigurasjon</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::OwncloudWizardResultPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizardresultpage.cpp" line="38"/>
        <source>Everything set up!</source>
        <translation>Alt er satt opp!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizardresultpage.cpp" line="42"/>
        <source>Open Local Folder</source>
        <translation>Åpne lokal mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizardresultpage.cpp" line="50"/>
        <source>Open %1 in Browser</source>
        <translation>Åpne %1 i nettleser</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PUTFileJob</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="114"/>
        <source>Connection Timeout</source>
        <translation>Tidsavbrudd ved tilkobling</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PollJob</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="171"/>
        <source>Invalid JSON reply from the poll URL</source>
        <translation>Ugyldig JSON-svar fra forespørsels-URL</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateDownloadFileLegacy</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="435"/>
        <source>Sync was aborted by user.</source>
        <translation>Synkronisering ble avbrutt av bruker.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="488"/>
        <source>No E-Tag received from server, check Proxy/Gateway</source>
        <translation>Ingen E-Tag mottatt fra server. Sjekk proxy/gateway.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="494"/>
        <source>We received a different E-Tag for resuming. Retrying next time.</source>
        <translation>Vi mottok en forskjellig E-Tag for å fortsette. Prøver igjen neste gang.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="516"/>
        <source>Server returned wrong content-range</source>
        <translation>Serveren returnerte feil content-range</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="567"/>
        <source>File %1 can not be downloaded because of a local file name clash!</source>
        <translation>Fil %1 kan ikke lastes ned på grunn av lokalt sammenfall av filnavn!</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateDownloadFileQNAM</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="315"/>
        <source>File %1 can not be downloaded because of a local file name clash!</source>
        <translation>Fil %1 kan ikke lastes ned på grunn av lokalt sammenfall av filnavn!</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="457"/>
        <source>File was deleted from server</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="505"/>
        <source>The file could not be downloaded completely.</source>
        <translation>Hele filen kunne ikke lastes ned.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="600"/>
        <source>File %1 cannot be saved because of a local file name clash!</source>
        <translation>Fil %1 kan ikke lagres på grunn av lokal konflikt med filnavn.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatedownload.cpp" line="640"/>
        <source>File has changed since discovery</source>
        <translation>Filen er endret siden den ble oppdaget</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateItemJob</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/owncloudpropagator.cpp" line="92"/>
        <source>; Restoration Failed: %1</source>
        <translation>; Gjenoppretting feilet: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/owncloudpropagator.cpp" line="115"/>
        <source>Continue blacklisting:</source>
        <translation>Fortsett svartelisting:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/owncloudpropagator.cpp" line="211"/>
        <source>A file or directory was removed from a read only share, but restoring failed: %1</source>
        <translation>En fil eller mappe ble fjernet fra en deling med lesetilgang, men gjenoppretting feilet: %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateLocalMkdir</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatorjobs.cpp" line="145"/>
        <source>Attention, possible case sensitivity clash with %1</source>
        <translation>Merk! mulig sammenfall med %1 pga. sensitivitet for store/små bokstaver</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatorjobs.cpp" line="151"/>
        <source>could not create directory %1</source>
        <translation>klarte ikke å opprette mappe %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateLocalRemove</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatorjobs.cpp" line="72"/>
        <source>Error removing &apos;%1&apos;: %2;</source>
        <translation>Feil ved fjerning av &apos;%1&apos;: %2;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatorjobs.cpp" line="98"/>
        <source>Could not remove directory &apos;%1&apos;;</source>
        <translation>Klarte ikke å fjerne mappe &apos;%1&apos;;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatorjobs.cpp" line="113"/>
        <source>Could not remove %1 because of a local file name clash</source>
        <translation>Kunne ikke fjerne %1 på grunn av lokalt sammenfall av filnavn</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateLocalRename</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagatorjobs.cpp" line="189"/>
        <source>File %1 can not be renamed to %2 because of a local file name clash</source>
        <translation>Fil %1 kan ikke omdøpes til %2 på grunn av lokalt sammenfall av filnavn</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateRemoteDelete</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotedelete.cpp" line="94"/>
        <source>The file has been removed from a read only share. It was restored.</source>
        <translation>Filen er blitt fjernet fra en deling med lesetilgang. Den ble gjenopprettet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotedelete.cpp" line="114"/>
        <source>Wrong HTTP code returned by server. Expected 204, but received &quot;%1 %2&quot;.</source>
        <translation>Feil HTTP-kode returnert fra server. Ventet 204, men mottok &quot;%1 %2&quot;.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateRemoteMkdir</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotemkdir.cpp" line="71"/>
        <source>Wrong HTTP code returned by server. Expected 201, but received &quot;%1 %2&quot;.</source>
        <translation>Feil HTTP-kode returnert fra server. Ventet 201, men mottok &quot;%1 %2&quot;.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateRemoteMove</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotemove.cpp" line="87"/>
        <source>This folder must not be renamed. It is renamed back to its original name.</source>
        <translation>Denne mappen må ikke omdøpes. Den er omdøpt tilbake til sitt opprinnelige navn.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotemove.cpp" line="89"/>
        <source>This folder must not be renamed. Please name it back to Shared.</source>
        <translation>Denne mappen må ikke omdøpes. Vennligst omdøp den tilbake til Shared.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotemove.cpp" line="127"/>
        <source>The file was renamed but is part of a read only share. The original file was restored.</source>
        <translation>Filen ble gitt nytt navn mer er en del av en deling med lesetilgang. Den opprinnelige filen ble gjenopprettet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateremotemove.cpp" line="143"/>
        <source>Wrong HTTP code returned by server. Expected 201, but received &quot;%1 %2&quot;.</source>
        <translation>Feil HTTP-kode returnert fra server. Ventet 201, men mottok &quot;%1 %2&quot;.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateUploadFileLegacy</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="243"/>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="302"/>
        <source>Local file changed during sync, syncing once it arrived completely</source>
        <translation>Lokal fil ble endret under synkroniseringen. Synkroniserer når den har ankommet fullstendig</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="246"/>
        <source>Sync was aborted by user.</source>
        <translation>Synkronisering ble avbrutt av bruker.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagator_legacy.cpp" line="252"/>
        <source>The file was edited locally but is part of a read only share. It is restored and your edit is in the conflict file.</source>
        <translation>Filen ble redigert lokalt men er en del av en deling med lesetilgang. Den er blitt gjenopprettet og din endring er i konfliktfilen.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::PropagateUploadFileQNAM</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="226"/>
        <source>File Removed</source>
        <translation>Fil fjernet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="238"/>
        <source>Local file changed during syncing. It will be resumed.</source>
        <translation>Lokal fil endret under synkronisering. Den vil gjenopptas.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="250"/>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="629"/>
        <source>Local file changed during sync.</source>
        <translation>Lokal fil endret under synkronisering.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="558"/>
        <source>Forcing job abort on HTTP connection reset with Qt &lt; 5.4.2.</source>
        <translation>Tvinger avbryting av jobb ved HTTP connection reset med Qt &lt; 5.4.2.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="566"/>
        <source>The file was edited locally but is part of a read only share. It is restored and your edit is in the conflict file.</source>
        <translation>Filen ble redigert lokalt men er en del av en deling med lesetilgang. Den er blitt gjenopprettet og din endring er i konfliktfilen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="595"/>
        <source>Poll URL missing</source>
        <translation>Forespørsels-URL mangler</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="618"/>
        <source>The local file was removed during sync.</source>
        <translation>Den lokale filen ble fjernet under synkronisering.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/propagateupload.cpp" line="644"/>
        <source>The server did not acknowledge the last chunk. (No e-tag were present)</source>
        <translation>Serveren godtok ikke den siste deloverføringen. (Ingen e-tag var tilstede)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::ProtocolWidget</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.ui" line="20"/>
        <source>Sync Activity</source>
        <translation>Synkroniseringsaktivitet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="53"/>
        <source>Time</source>
        <translation>Tid</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="54"/>
        <source>File</source>
        <translation>Fil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="55"/>
        <source>Folder</source>
        <translation>Mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="56"/>
        <source>Action</source>
        <translation>Handling</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="57"/>
        <source>Size</source>
        <translation>Størrelse</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="71"/>
        <source>Retry Sync</source>
        <translation>Prøv synkronisering igjen</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="75"/>
        <source>Copy</source>
        <translation>Kopier</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="76"/>
        <source>Copy the activity list to the clipboard.</source>
        <translation>Kopier aktivitetslisten til utklippstavlen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="115"/>
        <source>Copied to clipboard</source>
        <translation>Kopiert til utklippstavlen</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="115"/>
        <source>The sync status has been copied to the clipboard.</source>
        <translation>Synkroniseringsstatus ble kopiert til utklippstavlen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="265"/>
        <source>Currently no files are ignored because of previous errors and no downloads are in progress.</source>
        <translation>For øyeblikket blir ingen filer ignorert pga. tidligere feil og ingen nedlastinger er i gang.</translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="268"/>
        <source>%n files are ignored because of previous errors.
</source>
        <translation><numerusform>%n ignoreres pga. tidligere feil.
</numerusform><numerusform>%n ignoreres pga. tidligere feil.
</numerusform></translation>
    </message>
    <message numerus="yes">
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="269"/>
        <source>%n files are partially downloaded.
</source>
        <translation><numerusform>%n fil er delvis nedlastet.
</numerusform><numerusform>%n filer er delvis nedlastet.
</numerusform></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/protocolwidget.cpp" line="270"/>
        <source>Try to sync these again.</source>
        <translation>Prøv å synkronisere disse på nytt.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::ProxyAuthDialog</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/proxyauthdialog.ui" line="20"/>
        <source>Proxy authentication required</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/proxyauthdialog.ui" line="26"/>
        <source>Username:</source>
        <translation>Brukernavn:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/proxyauthdialog.ui" line="36"/>
        <source>Proxy:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/proxyauthdialog.ui" line="43"/>
        <source>The proxy server needs a username and password.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/proxyauthdialog.ui" line="50"/>
        <source>Password:</source>
        <translation>Passord:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/proxyauthdialog.ui" line="74"/>
        <source>TextLabel</source>
        <translation>Tekst-etikett</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::SelectiveSyncDialog</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="381"/>
        <source>Unchecked folders will be &lt;b&gt;removed&lt;/b&gt; from your local file system and will not be synchronized to this computer anymore</source>
        <translation>Umarkerte mapper vil bli &lt;b&gt;fjernet&lt;/b&gt; fra ditt lokale filsystem og vil ikke bli synkronisert med denne maskinen lenger</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="395"/>
        <source>Choose What to Sync: Select remote subfolders you wish to synchronize.</source>
        <translation>Velg hva som skal synkroniseres: Velg eksterne undermapper som du vil synkronisere.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="396"/>
        <source>Choose What to Sync: Deselect remote subfolders you do not wish to synchronize.</source>
        <translation>Velg hva som skal synkroniseres: Velg bort eksterne undermapper som du ikke vil synkronisere.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="402"/>
        <source>Choose What to Sync</source>
        <translation>Velg hva som synkroniseres</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::SelectiveSyncTreeView</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="59"/>
        <source>Loading ...</source>
        <translation>Laster ...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="72"/>
        <source>Name</source>
        <translation>Navn</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="73"/>
        <source>Size</source>
        <translation>Størrelse</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="191"/>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="229"/>
        <source>No subfolders currently on the server.</source>
        <translation>Ingen undermapper på serveren nå</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/selectivesyncdialog.cpp" line="231"/>
        <source>An error occured while loading the list of sub folders.</source>
        <translation>Det oppstod en feil ved lasting av liste av undermapper.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::SettingsDialog</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/settingsdialog.ui" line="14"/>
        <source>Settings</source>
        <translation>Innstillinger</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/settingsdialog.cpp" line="80"/>
        <source>Activity</source>
        <translation>Aktivitet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/settingsdialog.cpp" line="86"/>
        <source>General</source>
        <translation>Generelt</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/settingsdialog.cpp" line="92"/>
        <source>Network</source>
        <translation>Nettverk</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::SettingsDialogMac</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/settingsdialogmac.cpp" line="68"/>
        <source>%1</source>
        <translation>%1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/settingsdialogmac.cpp" line="80"/>
        <source>Activity</source>
        <translation>Aktivitet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/settingsdialogmac.cpp" line="84"/>
        <source>General</source>
        <translation>Generelt</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/settingsdialogmac.cpp" line="88"/>
        <source>Network</source>
        <translation>Nettverk</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::ShareDialog</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="14"/>
        <source>Share NewDocument.odt</source>
        <translation>Del NewDocument.odt</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="22"/>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="234"/>
        <source>TextLabel</source>
        <translation>Tekst-etikett</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="41"/>
        <source>share label</source>
        <translation>Tittel for deling</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="63"/>
        <source>ownCloud Path:</source>
        <translation>ownCloud-sti:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="182"/>
        <source>Set &amp;password </source>
        <translation>Sett &amp;passord </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="196"/>
        <source>Set &amp;expiration date</source>
        <translation>Sett &amp;utløpsdato</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="77"/>
        <source>Share link</source>
        <translation>Del lenke</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="125"/>
        <source>Copy &amp;link</source>
        <translation>Kopier &amp;lenke</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.ui" line="142"/>
        <source>Set password</source>
        <translation>Sett passord</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="692"/>
        <source>%1 path: %2</source>
        <translation>%1-sti: %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="115"/>
        <source>%1 Sharing</source>
        <translation>%1-deling</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="98"/>
        <source>%1</source>
        <translation>%1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="112"/>
        <source>Folder: %2</source>
        <translation>Mappe: %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="116"/>
        <source>P&amp;assword protect</source>
        <translation>P&amp;assordbeskyttelse</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="221"/>
        <source>Password Protected</source>
        <translation>Passordbeskyttet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="382"/>
        <source>The file can not be shared because it was shared without sharing permission.</source>
        <translation>Filen kan ikke deles fordi den ble delt uten adgang til å dele.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="528"/>
        <source>Please Set Password</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="564"/>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="565"/>
        <source>&amp;Share link</source>
        <translation>&amp;Del lenke</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="583"/>
        <source>OCS API error code: %1</source>
        <translation>OCS API feilkode: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="605"/>
        <source>There is no sync folder configured.</source>
        <translation>Synkroniseringsmappe er ikke konfigurert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="639"/>
        <source>A sync file with the same name exists. The file cannot be registered to sync.</source>
        <translation>Det finnes en synkroniseringsfil med samme navn. Filen kan ikke registreres for synkronisering.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="684"/>
        <source>The file cannot be synced.</source>
        <translation>Filen kan ikke synkroniseres.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="624"/>
        <source>Sharing of external directories is not yet working.</source>
        <translation>Deling av eksterne mapper virker ikke ennå.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="473"/>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="506"/>
        <source>Public sh&amp;aring requires a password</source>
        <translation>Offentlig d&amp;eling krever et passord</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="617"/>
        <source>Cannot find a folder to upload to.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="651"/>
        <source>Waiting to upload...</source>
        <translation>Venter på å laste opp...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="653"/>
        <source>Unable to register in sync space.</source>
        <translation>Klarte ikke å registrere filen på synkroniseringsplass.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sharedialog.cpp" line="694"/>
        <source>Sync of registered file was not successful yet.</source>
        <translation>Synkronisering av registrert fil ikke vellykket ennå.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::ShibbolethCredentials</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/creds/shibbolethcredentials.cpp" line="291"/>
        <source>Login Error</source>
        <translation>Innloggingsfeil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/creds/shibbolethcredentials.cpp" line="291"/>
        <source>You must sign in as user %1</source>
        <translation>Du må logge inn som bruker %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::ShibbolethWebView</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/creds/shibboleth/shibbolethwebview.cpp" line="66"/>
        <source>%1 - Authenticate</source>
        <translation>%1 - Autentiser</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/creds/shibboleth/shibbolethwebview.cpp" line="72"/>
        <source>Reauthentication required</source>
        <translation>Ny autentisering kreves</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/creds/shibboleth/shibbolethwebview.cpp" line="72"/>
        <source>Your session has expired. You need to re-login to continue to use the client.</source>
        <translation>Økten din har utløpt. Du må logge inn på nytt for å fortsette å bruke klienten.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::SocketApi</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/socketapi.cpp" line="451"/>
        <source>Share with %1</source>
        <comment>parameter is ownCloud</comment>
        <translation>Del med %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::SslButton</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="102"/>
        <source>&lt;h3&gt;Certificate Details&lt;/h3&gt;</source>
        <translation>&lt;h3&gt;Sertifikatdetaljer&lt;/h3&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="105"/>
        <source>Common Name (CN):</source>
        <translation>Common Name (CN):</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="106"/>
        <source>Subject Alternative Names:</source>
        <translation>Subject Alternative Names:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="108"/>
        <source>Organization (O):</source>
        <translation>Organization (O):</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="109"/>
        <source>Organizational Unit (OU):</source>
        <translation>Organizational Unit (OU):</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="110"/>
        <source>State/Province:</source>
        <translation>State/Province:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="111"/>
        <source>Country:</source>
        <translation>Land:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="112"/>
        <source>Serial:</source>
        <translation>Serial:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="115"/>
        <source>&lt;h3&gt;Issuer&lt;/h3&gt;</source>
        <translation>&lt;h3&gt;Utsteder&lt;/h3&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="118"/>
        <source>Issuer:</source>
        <translation>Utsteder:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="119"/>
        <source>Issued on:</source>
        <translation>Utstedt dato:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="120"/>
        <source>Expires on:</source>
        <translation>Utløper dato:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="123"/>
        <source>&lt;h3&gt;Fingerprints&lt;/h3&gt;</source>
        <translation>&lt;h3&gt;Fingeravtrykk&lt;/h3&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="127"/>
        <source>MD 5:</source>
        <translation>MD 5:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="129"/>
        <source>SHA-256:</source>
        <translation>SHA-256:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="131"/>
        <source>SHA-1:</source>
        <translation>SHA-1:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="135"/>
        <source>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Note:&lt;/b&gt; This certificate was manually approved&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;b&gt;NB:&lt;/b&gt; Dette sertifikatet ble godkjent manuelt&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="155"/>
        <source>%1 (self-signed)</source>
        <translation>%1 (egensignert)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="157"/>
        <source>%1</source>
        <translation>%1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="192"/>
        <source>This connection is encrypted using %1 bit %2.
</source>
        <translation>Denne forbindelsen er kryptert med %1 bit %2.
</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="219"/>
        <source>No support for SSL session tickets/identifiers</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="230"/>
        <source>Certificate information:</source>
        <translation>Sertifikatinformasjon:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslbutton.cpp" line="196"/>
        <source>This connection is NOT secure as it is not encrypted.
</source>
        <translation>Denne forbindelsen er IKKE sikker da den ikke er kryptert.
</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::SslErrorDialog</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.ui" line="25"/>
        <source>Trust this certificate anyway</source>
        <translation>Stol på dette sertifikatet likevel</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="66"/>
        <source>Untrusted Certificate</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="135"/>
        <source>Cannot connect securely to &lt;i&gt;%1&lt;/i&gt;:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="171"/>
        <source>with Certificate %1</source>
        <translation>med sertifikat %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="179"/>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="180"/>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="181"/>
        <source>&amp;lt;not specified&amp;gt;</source>
        <translation>&amp;lt;ikke spesifisert&amp;gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="182"/>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="202"/>
        <source>Organization: %1</source>
        <translation>Organisasjon: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="183"/>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="203"/>
        <source>Unit: %1</source>
        <translation>Enhet: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="184"/>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="204"/>
        <source>Country: %1</source>
        <translation>Land: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="191"/>
        <source>Fingerprint (MD5): &lt;tt&gt;%1&lt;/tt&gt;</source>
        <translation>Fingeravtrykk (MD5): &lt;tt&gt;%1&lt;/tt&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="192"/>
        <source>Fingerprint (SHA1): &lt;tt&gt;%1&lt;/tt&gt;</source>
        <translation>Fingeravtrykk (SHA1): &lt;tt&gt;%1&lt;/tt&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="194"/>
        <source>Effective Date: %1</source>
        <translation>Gyldig fra dato: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="195"/>
        <source>Expiration Date: %1</source>
        <translation>Utløpsdato: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/sslerrordialog.cpp" line="199"/>
        <source>Issuer: %1</source>
        <translation>Utsteder: %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::SyncEngine</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="97"/>
        <source>Success.</source>
        <translation>Suksess.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="100"/>
        <source>CSync failed to load or create the journal file. Make sure you have read and write permissions in the local sync directory.</source>
        <translation>CSync klarte ikke å laste eller opprette journalfilen. Sjekk at du har lese- og skrivetilgang i den lokale synkroniseringsmappen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="104"/>
        <source>CSync failed to load the journal file. The journal file is corrupted.</source>
        <translation>CSync kunne ikke laste inn journalfilen. Journalfilen er ødelagt.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="107"/>
        <source>&lt;p&gt;The %1 plugin for csync could not be loaded.&lt;br/&gt;Please verify the installation!&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;Klarte ikke å laste utvidelse %1 for csync.&lt;br/&gt;Verifiser installasjonen!&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="110"/>
        <source>CSync got an error while processing internal trees.</source>
        <translation>CSync fikk en feil under behandling av intern trestruktur.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="113"/>
        <source>CSync failed to reserve memory.</source>
        <translation>CSync klarte ikke å reservere minne.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="116"/>
        <source>CSync fatal parameter error.</source>
        <translation>CSync fatal parmeterfeil.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="119"/>
        <source>CSync processing step update failed.</source>
        <translation>CSync-behandlingssteg oppdatering feilet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="122"/>
        <source>CSync processing step reconcile failed.</source>
        <translation>CSync-behandlingssteg overensstemming feilet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="125"/>
        <source>CSync could not authenticate at the proxy.</source>
        <translation>CSync klarte ikke å autentisere mot proxy.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="128"/>
        <source>CSync failed to lookup proxy or server.</source>
        <translation>CSync klarte ikke å slå opp proxy eller server.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="131"/>
        <source>CSync failed to authenticate at the %1 server.</source>
        <translation>CSync karte ikke å autentisere på serveren %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="134"/>
        <source>CSync failed to connect to the network.</source>
        <translation>CSync klarte ikke å koble seg til nettverket.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="137"/>
        <source>A network connection timeout happened.</source>
        <translation>Det oppstod et tidsavbrudd for en nettverksforbindelse.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="140"/>
        <source>A HTTP transmission error happened.</source>
        <translation>En HTTP-overføringsfeil oppstod.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="143"/>
        <source>CSync failed due to not handled permission deniend.</source>
        <translation>CSync feilet pga. at nektet tilgang ikke ble håndtert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="149"/>
        <source>CSync tried to create a directory that already exists.</source>
        <translation>CSync prøvde å opprette en mappe som finnes allerede.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="152"/>
        <source>CSync: No space on %1 server available.</source>
        <translation>CSync: Ikke ledig plass tilgjengelig på server %1.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="155"/>
        <source>CSync unspecified error.</source>
        <translation>CSync uspesifisert feil.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="158"/>
        <source>Aborted by the user</source>
        <translation>Avbrutt av brukeren</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="164"/>
        <source>The mounted directory is temporarily not available on the server</source>
        <translation>Den oppkoblede mappen er for tiden ikke tilgjengelig på serveren</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="395"/>
        <source>Filename contains invalid characters that can not be synced cross platform.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="146"/>
        <source>CSync failed to access</source>
        <translation>CSync klarte ikke å aksessere</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="161"/>
        <source>The service is temporarily unavailable</source>
        <translation>Tjenesten er midlertidig utilgjengelig</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="167"/>
        <source>An error occurred while opening a directory</source>
        <translation>Det oppstod en feil ved åpning av en mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="170"/>
        <source>Error while reading directory.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="175"/>
        <source>An internal error number %1 occurred.</source>
        <translation>En intern feil nummer %1 oppstod.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="230"/>
        <source>The item is not synced because of previous errors: %1</source>
        <translation>Elementet er ikke synkronisert på grunn av tidligere feil: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="389"/>
        <source>Symbolic links are not supported in syncing.</source>
        <translation>Symbolske lenker støttes ikke i synkronisering.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="392"/>
        <source>File is listed on the ignore list.</source>
        <translation>Filen ligger på ignoreringslisten.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="398"/>
        <source>Filename is too long.</source>
        <translation>Filnavn er for langt.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="401"/>
        <source>File is ignored because it&apos;s hidden.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="407"/>
        <source>Stat failed.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="425"/>
        <source>Filename encoding is not valid</source>
        <translation>Filnavn-koding er ikke gyldig</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="555"/>
        <source>Invalid characters, please rename &quot;%1&quot;</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="625"/>
        <source>Unable to initialize a sync journal.</source>
        <translation>Kan ikke initialisere en synkroniseringsjournal.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="712"/>
        <source>Cannot open the sync journal</source>
        <translation>Kan ikke åpne synkroniseringsjournalen</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="959"/>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="966"/>
        <source>Ignored because of the &quot;choose what to sync&quot; blacklist</source>
        <translation>Ignorert på grunn av svartelisten &quot;velg hva som skal synkroniseres&quot;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="984"/>
        <source>Not allowed because you don&apos;t have permission to add sub-directories in that directory</source>
        <translation>Ikke tillatt fordi du ikke har lov til å lage undermapper i den mappen</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="990"/>
        <source>Not allowed because you don&apos;t have permission to add parent directory</source>
        <translation>Ikke tillatt fordi du ikke har lov til å legge til foreldremappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="997"/>
        <source>Not allowed because you don&apos;t have permission to add files in that directory</source>
        <translation>Ikke tillatt fordi du ikke har lov til å opprette filer i den mappen</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="1017"/>
        <source>Not allowed to upload this file because it is read-only on the server, restoring</source>
        <translation>Ikke tillatt å laste opp denne filenfordi den er skrivebeskyttet på serveren, gjenoppretter</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="1034"/>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="1054"/>
        <source>Not allowed to remove, restoring</source>
        <translation>Ikke tillatt å fjerne, gjenoppretter</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="1067"/>
        <source>Local files and share folder removed.</source>
        <translation>Lokale filer og delingsmappe fjernet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="1122"/>
        <source>Move not allowed, item restored</source>
        <translation>Flytting ikke tillatt, element gjenopprettet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="1131"/>
        <source>Move not allowed because %1 is read-only</source>
        <translation>Flytting ikke tillatt fordi %1 er skrivebeskyttet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="1132"/>
        <source>the destination</source>
        <translation>målet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/syncengine.cpp" line="1132"/>
        <source>the source</source>
        <translation>kilden</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::Systray</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/systray.cpp" line="55"/>
        <source>%1: %2</source>
        <translation>%1: %2</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::Theme</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="284"/>
        <source>&lt;p&gt;Version %1. For more information please visit &lt;a href=&apos;%2&apos;&gt;%3&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;Versjon %1. For mer informasjon gå til &lt;a href=&apos;%2&apos;&gt;%3&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="288"/>
        <source>&lt;p&gt;Copyright ownCloud, Incorporated&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;Copyright ownCloud, Incorporated&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="289"/>
        <source>&lt;p&gt;Distributed by %1 and licensed under the GNU General Public License (GPL) Version 2.0.&lt;br/&gt;%2 and the %2 logo are registered trademarks of %1 in the United States, other countries, or both.&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;Distribuert av %1 og lisensiert under GNU General Public License (GPL) Version 2.0.&lt;br/&gt;%2 og %2-logoet er registrerte varemerker for %1 i USA, i andre land eller begge deler.&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::TransmissionChecksumValidator</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/transmissionchecksumvalidator.cpp" line="111"/>
        <location filename="../src/libsync/transmissionchecksumvalidator.cpp" line="133"/>
        <source>The checksum header is malformed.</source>
        <translation>Sjekksum-headeren har feil format.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/transmissionchecksumvalidator.cpp" line="143"/>
        <source>The downloaded file does not match the checksum, it will be resumed.</source>
        <translation>Den nedlastede filen passer ikke med sjekksummen, den vil bli gjenopptatt.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::ownCloudGui</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="268"/>
        <source>Please sign in</source>
        <translation>Vennligst logg inn</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="289"/>
        <source>Folder %1: %2</source>
        <translation>Mappe %1: %2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="294"/>
        <source>No sync folders configured.</source>
        <translation>Ingen synkronisering-mapper konfigurert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="304"/>
        <source>There are no sync folders configured.</source>
        <translation>Ingen synkroniseringsmapper er konfigurert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="312"/>
        <source>Open in browser</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="385"/>
        <source>None.</source>
        <translation>Ingen.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="389"/>
        <source>Recent Changes</source>
        <translation>Siste endringer</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="343"/>
        <source>Managed Folders:</source>
        <translation>Administrerte mapper:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="353"/>
        <source>Open folder &apos;%1&apos;</source>
        <translation>Åpne mappe &apos;%1&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="314"/>
        <source>Open %1 in browser</source>
        <translation>Åpne %1 i nettleser</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="511"/>
        <source>Unknown status</source>
        <translation>Ukjent status</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="513"/>
        <source>Settings...</source>
        <translation>Innstillinger...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="514"/>
        <source>Details...</source>
        <translation>Detaljer...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="519"/>
        <source>Help</source>
        <translation>Hjelp</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="521"/>
        <source>Quit %1</source>
        <translation>Avslutt %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="322"/>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="457"/>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="524"/>
        <source>Sign in...</source>
        <translation>Logg inn...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="247"/>
        <source>Disconnected from %1</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="251"/>
        <source>Disconnected from accounts:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="253"/>
        <source>Account %1: %2</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="326"/>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="449"/>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="526"/>
        <source>Sign out</source>
        <translation>Logg ut</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="447"/>
        <source>Sign out everywhere</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="455"/>
        <source>Sign in everywhere...</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="530"/>
        <source>Crash now</source>
        <comment>Only shows in debug mode to allow testing the crash handler</comment>
        <translation>Krasj nå</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="547"/>
        <source>No items synced recently</source>
        <translation>Ingenting synkronisert nylig</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="559"/>
        <source>Discovering &apos;%1&apos;</source>
        <translation>Påviser &apos;%1&apos;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="564"/>
        <source>Syncing %1 of %2  (%3 left)</source>
        <translation>Synkroniserer %1 av %2  (%3 gjenstår)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="569"/>
        <source>Syncing %1 (%2 left)</source>
        <translation>Synkroniserer %1 (%2 gjenstår)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="588"/>
        <source>%1 (%2, %3)</source>
        <translation>%1 (%2, %3)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudgui.cpp" line="617"/>
        <source>Up to date</source>
        <translation>Oppdatert</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OCC::ownCloudTheme</name>
    <message utf8="true">
        <location filename="../src/libsync/owncloudtheme.cpp" line="47"/>
        <source>&lt;p&gt;Version %2. For more information visit &lt;a href=&quot;%3&quot;&gt;%4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;By Klaas Freitag, Daniel Molkentin, Jan-Christoph Borchardt, Olivier Goffart, Markus Götz and others.&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Copyright ownCloud, Inc.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Licensed under the GNU General Public License (GPL) Version 2.0&lt;br/&gt;ownCloud and the ownCloud Logo are registered trademarks of ownCloud, Inc. in the United States, other countries, or both.&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;Versjon %2. For mer informasjon gå til &lt;a href=&quot;%3&quot;&gt;%4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;small&gt;Av Klaas Freitag, Daniel Molkentin, Jan-Christoph Borchardt, Olivier Goffart, Markus Götz med flere.&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Copyright ownCloud, Inc.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lisensiert under GNU General Public License (GPL) Version 2.0&lt;br/&gt;ownCloud og ownCloud-logo er registrerte varemerker for ownCloud, Inc. i USA, andre land, eller begge deler.&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OwncloudAdvancedSetupPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="20"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="32"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="78"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="131"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="247"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="285"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="312"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="335"/>
        <source>TextLabel</source>
        <translation>Tekst-etikett</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="88"/>
        <source>Server</source>
        <translation>Server</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="203"/>
        <source>Start a &amp;clean sync (Erases the local folder!)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="278"/>
        <source>Choose what to sync</source>
        <translation>Velg hva som synkroniseres</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="147"/>
        <source>&amp;Local Folder</source>
        <translation>&amp;Lokal mappe</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="222"/>
        <source>pbSelectLocalFolder</source>
        <translation>pbSelectLocalFolder</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="190"/>
        <source>&amp;Keep local data</source>
        <translation>&amp;Behold lokale data</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="200"/>
        <source>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;If this box is checked, existing content in the local directory will be erased to start a clean sync from the server.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Do not check this if the local content should be uploaded to the servers directory.&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</source>
        <translation>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;Hvis det settes kryss i denne boksen, vil eksisterende innhold i den lokale mappen bli slettet for å starte en ren synkronisering fra serveren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ikke sett kryss for dette hvis det lokale innholdet skal lastes opp til mappen på serveren.&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="237"/>
        <source>S&amp;ync everything from server</source>
        <translation>S&amp;ynkroniser alt fra serveren</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudadvancedsetuppage.ui" line="319"/>
        <source>Status message</source>
        <translation>Statusmelding</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OwncloudHttpCredsPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudhttpcredspage.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudhttpcredspage.ui" line="38"/>
        <source>&amp;Username</source>
        <translation>&amp;Brukernavn</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudhttpcredspage.ui" line="48"/>
        <source>&amp;Password</source>
        <translation>&amp;Passord</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudhttpcredspage.ui" line="58"/>
        <source>Error Label</source>
        <translation>Feiletikett</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudhttpcredspage.ui" line="112"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudhttpcredspage.ui" line="125"/>
        <source>TextLabel</source>
        <translation>Tekst-etikett</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OwncloudSetupPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="14"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetupnocredspage.ui" line="20"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="20"/>
        <source>Server &amp;address:</source>
        <translation>Server-&amp;adresse:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="36"/>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="129"/>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="156"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetupnocredspage.ui" line="32"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetupnocredspage.ui" line="187"/>
        <source>TextLabel</source>
        <translation>Tekst-etikett</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="47"/>
        <source>Use &amp;secure connection</source>
        <translation>Bruk &amp;sikker forbindelse</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="60"/>
        <source>CheckBox</source>
        <translation>CheckBox</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="75"/>
        <source>&amp;Username:</source>
        <translation>&amp;Brukernavn:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="85"/>
        <source>Enter the ownCloud username.</source>
        <translation>Skriv inn ownCloud brukernavn</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="92"/>
        <source>&amp;Password:</source>
        <translation>&amp;Passord</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="102"/>
        <source>Enter the ownCloud password.</source>
        <translation>Skriv inn ownCloud-passordet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="117"/>
        <source>Do not allow the local storage of the password.</source>
        <translation>Ikke tillat lokal lagring av passordet.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="120"/>
        <source>&amp;Do not store password on local machine</source>
        <translation>&amp;Ikke lagre passord på lokal maskin</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="140"/>
        <source>https://</source>
        <translation>https://</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/owncloudsetuppage.ui" line="147"/>
        <source>Enter the url of the ownCloud you want to connect to (without http or https).</source>
        <translation>Legg inn url til ownCloud-installasjonen du vil koble deg til (uten http eller https).</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetupnocredspage.ui" line="83"/>
        <source>Server &amp;Address</source>
        <translation>Server-&amp;adresse</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetupnocredspage.ui" line="99"/>
        <source>https://...</source>
        <translation>https://...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudsetupnocredspage.ui" line="157"/>
        <source>Error Label</source>
        <translation>Feiletikett</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OwncloudWizardResultPage</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizardresultpage.ui" line="14"/>
        <source>Form</source>
        <translation>Skjema</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizardresultpage.ui" line="20"/>
        <source>TextLabel</source>
        <translation>Tekst-etikett</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizardresultpage.ui" line="163"/>
        <source>Your entire account is synced to the local folder </source>
        <translation>Hele kontoen din er synkronisert til den lokale mappen</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizardresultpage.ui" line="98"/>
        <location filename="../src/gui/wizard/owncloudwizardresultpage.ui" line="120"/>
        <source>PushButton</source>
        <translation>Trykknapp</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>Utility</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="114"/>
        <source>%L1 TB</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="117"/>
        <source>%L1 GB</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="120"/>
        <source>%L1 MB</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="123"/>
        <source>%L1 kB</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="126"/>
        <source>%L1 B</source>
        <translation>%L1 B</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="304"/>
        <source>%Ln year(s)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="305"/>
        <source>%Ln month(s)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="306"/>
        <source>%Ln day(s)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="307"/>
        <source>%Ln hour(s)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="308"/>
        <source>%Ln minute(s)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="309"/>
        <source>%Ln second(s)</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="319"/>
        <source>0 seconds</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/utility.cpp" line="334"/>
        <source>%1 %2</source>
        <translation>%1 %2</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>main.cpp</name>
    <message>
        <location filename="../src/gui/main.cpp" line="38"/>
        <source>System Tray not available</source>
        <translation>System Tray er ikke tilgjengelig</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/gui/main.cpp" line="39"/>
        <source>%1 requires on a working system tray. If you are running XFCE, please follow &lt;a href=&quot;http://docs.xfce.org/xfce/xfce4-panel/systray&quot;&gt;these instructions&lt;/a&gt;. Otherwise, please install a system tray application such as &apos;trayer&apos; and try again.</source>
        <translation>%1 trenger et fungerende &apos;system tray&apos;. Hvis du kjører XFCE, følg &lt;a href=&quot;http://docs.xfce.org/xfce/xfce4-panel/systray&quot;&gt;disse instruksene&lt;/a&gt;. I andre tilfeller, installer en &apos;system tray&apos;-applikasjon som f.eks. &apos;trayer&apos; og prøv igjen.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ownCloudTheme::about()</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="270"/>
        <source>&lt;p&gt;&lt;small&gt;Built from Git revision &lt;a href=&quot;%1&quot;&gt;%2&lt;/a&gt; on %3, %4 using Qt %5, %6&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</source>
        <translation>&lt;p&gt;&lt;small&gt;Bygget fra Git-revisjon &lt;a href=&quot;%1&quot;&gt;%2&lt;/a&gt; %3, %4 med Qt %5, %6&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>progress</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="31"/>
        <source>Downloaded</source>
        <translation>Nedlastet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="33"/>
        <source>Uploaded</source>
        <translation>Opplastet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="36"/>
        <source>Downloaded, renamed conflicting file</source>
        <translation>Nedlastet, omdøpt konfliktfil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="38"/>
        <source>Deleted</source>
        <translation>Slettet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="41"/>
        <source>Moved to %1</source>
        <translation>Flyttet til %1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="43"/>
        <source>Ignored</source>
        <translation>Ignorert</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="45"/>
        <source>Filesystem access error</source>
        <translation>Feil med tilgang til filsystemet</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="47"/>
        <source>Error</source>
        <translation>Feil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="50"/>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="53"/>
        <source>Unknown</source>
        <translation>Ukjent</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="63"/>
        <source>downloading</source>
        <translation>laster ned</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="65"/>
        <source>uploading</source>
        <translation>laster opp</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="67"/>
        <source>deleting</source>
        <translation>sletter</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="70"/>
        <source>moving</source>
        <translation>flytter</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="72"/>
        <source>ignoring</source>
        <translation>ignorerer</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="74"/>
        <location filename="../src/libsync/progressdispatcher.cpp" line="76"/>
        <source>error</source>
        <translation>feil</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>theme</name>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="58"/>
        <source>Status undefined</source>
        <translation>Status udefinert</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="61"/>
        <source>Waiting to start sync</source>
        <translation>Venter på å starte synkronisering</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="64"/>
        <source>Sync is running</source>
        <translation>Synkronisering pågår</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="67"/>
        <source>Sync Success</source>
        <translation>Synkronisering vellykket</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="70"/>
        <source>Sync Success, some files were ignored.</source>
        <translation>Vellykket synkronisering. Noen filer ble ignorert.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="73"/>
        <source>Sync Error</source>
        <translation>Synkroniseringsfeil</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="76"/>
        <source>Setup Error</source>
        <translation>Feil i oppsett</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="79"/>
        <source>Preparing to sync</source>
        <translation>Forbereder synkronisering</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="82"/>
        <source>Aborting...</source>
        <translation>Avbryter...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/libsync/theme.cpp" line="85"/>
        <source>Sync is paused</source>
        <translation>Synkronisering er satt på pause</translation>
    </message>
</context>
</TS>