<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS><TS version="2.0" language="uk" sourcelanguage="en">
<context>
    <name>@default</name>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="22"/>
        <source>&lt;center&gt;&lt;b&gt;%s&lt;/b&gt; version %s.&lt;br&gt;&lt;br&gt;
See &lt;a href=&quot;http://maxim-s-barabash.github.io/ZebraTrace/&quot;&gt;ZebraTrace&lt;/a&gt;
for more information.&lt;br&gt;&lt;br&gt;
Copyright (C) 2012-2020&lt;/center&gt;</source>
        <translation>&lt;center&gt;&lt;b&gt;%s&lt;/b&gt; версія %s. &lt;br&gt; &lt;br&gt;
Детальніше про &lt;a href=&quot;http://maxim-s-barabash.github.io/ZebraTrace/&quot;&gt;ZebraTrace&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;
Авторські права (C) 2012-2020 &lt;/center&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="27"/>
        <source>About</source>
        <translation>Про програму</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="36"/>
        <source>Bitmap files (%s);;All files (*.*)</source>
        <translation>Растрові файли (%s);;Всі файли (*.*)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="37"/>
        <source>Open Bitmap File</source>
        <translation>Відкрити зображення</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="41"/>
        <source>SVG files (*.svg)</source>
        <translation>Файли SVG (*.svg)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="42"/>
        <source>EPS files (*.eps)</source>
        <translation>Файли EPS (*.eps)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="43"/>
        <source>NGC g-code files (*.ngc)</source>
        <translation>Файли NGC g-code (*.ngc)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="46"/>
        <source>Save File</source>
        <translation>Зберегти файл</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="55"/>
        <source>Preset files (*.preset)</source>
        <translation>Файли пресетів (*.preset)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="51"/>
        <source>Load Preset File</source>
        <translation>Завантажити пресет</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/dialogs.py" line="56"/>
        <source>Save Preset File</source>
        <translation>Зберегти пресет</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/utils/format_eps.py" line="35"/>
        <source>Save EPS file.</source>
        <translation>Зберігаємо файл EPS.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/utils/format_gcode.py" line="31"/>
        <source>Save NGC file.</source>
        <translation>Зберігаємо файл NGC.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/utils/format_svg.py" line="32"/>
        <source>Save SVG file.</source>
        <translation>Зберігаємо файл SVG.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/geom/image.py" line="30"/>
        <source>Desaturate the Image. Press ESC to Cancel.</source>
        <translation>Знебарвлюються зображення. Натисніть ESC для скасування.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MainWindow</name>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app_mw.py" line="205"/>
        <source>Time trace: %5.3f seconds.
</source>
        <translation>Відстеження часу: %5.3f секунд.
</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app_mw.py" line="206"/>
        <source>Time flatten paths: %5.3f seconds.
</source>
        <translation>Час формування объектив: %5.3f секунд.
</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app_mw.py" line="207"/>
        <source>Graphic Objects
  Number of objects: %i
  Number of nodes: %i
</source>
        <translation>Графічні об&apos;єкти
   Кількість об&apos;єктів: %i
   Кількість вузлів: %i
</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="551"/>
        <source>ZebraTRACE</source>
        <translation>ZebraTRACE</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="552"/>
        <source>Preview:</source>
        <translation>Передперегляд:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="553"/>
        <source>Tracing Result</source>
        <translation>Результат відстеження</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="554"/>
        <source>Wireframe Overlay</source>
        <translation>З накладенням растрового зображення</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="555"/>
        <source>Transparency:</source>
        <translation>Прозорість:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="556"/>
        <source>Transparent bitmap layer</source>
        <translation>Прозорий шар растрових зображень</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="557"/>
        <source>Resolution:</source>
        <translation>Роздільна здатність:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="558"/>
        <source>Dots per inch in Image</source>
        <translation>Точок на дюйм в зображенні</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="559"/>
        <source>Units:</source>
        <translation>Од. вим.:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="560"/>
        <source>Drawing Units</source>
        <translation>Одиниці виміру</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="561"/>
        <source>px</source>
        <translation>px</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="562"/>
        <source>mm</source>
        <translation>мм</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="563"/>
        <source>cm</source>
        <translation>см</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="564"/>
        <source>in</source>
        <translation>″</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="565"/>
        <source> Curves</source>
        <translation>Криві</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="566"/>
        <source>Number of Curves (&lt;b&gt;n&lt;/b&gt;):</source>
        <translation>Кількість (&lt;b&gt;n&lt;/ b&gt;):</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="567"/>
        <source>&lt;b&gt;i&lt;/b&gt; = 1... &lt;b&gt;n&lt;/b&gt;</source>
        <translation>&lt;b&gt;i&lt;/b&gt; = 1... &lt;b&gt;n&lt;/b&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="568"/>
        <source>Minimum Width:</source>
        <translation>Ширина від:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="571"/>
        <source>In the current unit</source>
        <translation>У поточних одиницях вимірювання</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="570"/>
        <source>Maximum Width:</source>
        <translation>Ширина до:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="572"/>
        <source>Writing:</source>
        <translation>Форма:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="573"/>
        <source>Center Line</source>
        <translation>Центральна лінія</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="574"/>
        <source>Left End</source>
        <translation>Фаска зліва</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="575"/>
        <source>Right End</source>
        <translation>Фаска зправа</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="576"/>
        <source>Left Line</source>
        <translation>Лінія зліва</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="577"/>
        <source>Right Line</source>
        <translation>Лінія зправа</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="578"/>
        <source>Node Reduction:</source>
        <translation>Зменшення вузлів:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="579"/>
        <source>Node reduction tolerance</source>
        <translation>Допуск для скорочення вузлів</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="580"/>
        <source>Advanced</source>
        <translation>Більше параметрів</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="581"/>
        <source>Functions</source>
        <translation>Функції</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="582"/>
        <source>Quality:</source>
        <translation>Якість:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="583"/>
        <source>Percentage</source>
        <translation>В процентах</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="584"/>
        <source>Min (&lt;b&gt;a&lt;/b&gt;) value:</source>
        <translation>Мінімальна (&lt;b&gt;a&lt;/ b&gt;):</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="585"/>
        <source>Minimum value for (a) variable</source>
        <translation>Мінімальне значення для змінної (a)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="586"/>
        <source>Max (&lt;b&gt;a&lt;/b&gt;) value:</source>
        <translation>Максимальна (&lt;b&gt;a&lt;/b&gt;):</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="587"/>
        <source>Maximum value for (a) variable</source>
        <translation>Максимальне значення для змінної (a)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="588"/>
        <source>Coordinates:</source>
        <translation>Координати:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="589"/>
        <source>Cartesian</source>
        <translation>Прямокутні</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="590"/>
        <source>Polar</source>
        <translation>Полярні</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="591"/>
        <source>Function &lt;b&gt;X(a)&lt;/b&gt;:</source>
        <translation>Функція &lt;b&gt;X(a)&lt;/b&gt;:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="592"/>
        <source>Use (a),( i) and (n) as parameters</source>
        <translation>Використовуйте (a), (i) і (n) в якості параметрів</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="593"/>
        <source>Function &lt;b&gt;Y(a)&lt;/b&gt;:</source>
        <translation>Функція &lt;b&gt;Y(a)&lt;/b&gt;:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="594"/>
        <source>Trace result details</source>
        <translation>Подробиці відстеження</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="595"/>
        <source>Paths:</source>
        <translation>Об&apos;єкти:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="596"/>
        <source>Nodes:</source>
        <translation>Вузли:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="597"/>
        <source>Preferences</source>
        <translation>Параметри</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="598"/>
        <source>Info</source>
        <translation>Інформація</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="599"/>
        <source>%p%</source>
        <translation>%p%</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="600"/>
        <source>Auto Update</source>
        <translation>Автопоновлення передперегляду</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="601"/>
        <source>Trace the raster content</source>
        <translation>Відстежити растрове зображення</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="602"/>
        <source>Trace</source>
        <translation>Відстежити</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="603"/>
        <source>Return</source>
        <translation>Повернення</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="604"/>
        <source>Save trace result to a file</source>
        <translation>Зберегти результат відстеження у файл</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="605"/>
        <source>Save</source>
        <translation>Зберегти</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="606"/>
        <source>Help</source>
        <translation>Довідка</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="607"/>
        <source>&amp;File</source>
        <translation>&amp;Файл</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="608"/>
        <source>&amp;Help</source>
        <translation>&amp;Довідка</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="609"/>
        <source>&amp;View</source>
        <translation>&amp;Вид</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="610"/>
        <source>Open Bitmap...</source>
        <translation>Відкрити зображення...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="611"/>
        <source>Save &amp;As...</source>
        <translation>Зберегти як...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="612"/>
        <source>Quit</source>
        <translation>Ви&amp;йти</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="613"/>
        <source>Ctrl+X</source>
        <translation>Ctrl+X</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="614"/>
        <source>About...</source>
        <translation>Про програму...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="615"/>
        <source>About Qt</source>
        <translation>Про Qt</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="616"/>
        <source>&amp;Background</source>
        <translation>&amp;Фон</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="617"/>
        <source>Border &amp;Frame</source>
        <translation>&amp;Границя</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="618"/>
        <source>Load Preset...</source>
        <translation>Завантажити пресет...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="619"/>
        <source>Save Preset...</source>
        <translation>Зберегти пресет...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/gui/ui_mainwindow.py" line="620"/>
        <source>Trace Image</source>
        <translation>Відстежити зображення</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ZQApplication</name>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app.py" line="123"/>
        <source>Open file</source>
        <translation>Відкриття файлу</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app.py" line="123"/>
        <source>This file is corrupt or not supported?</source>
        <translation>Цей файл пошкоджений або не підтримується?</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app.py" line="272"/>
        <source>Error in function</source>
        <translation>Помилка в функції</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app.py" line="263"/>
        <source>Trace the Image. Press ESC to Cancel.</source>
        <translation>Простежуемо зображення. Натисніть ESC, щоб скасувати.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app.py" line="290"/>
        <source>Flatten paths</source>
        <translation>Формуємо об&apos;єкти</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../zebratrace/app.py" line="302"/>
        <source>Simplify Points</source>
        <translation>Зменшення кількості вузлів</translation>
    </message>
</context>
</TS>
