<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS>
<TS version="2.1" language="sl_SI">
<context>
    <name>AboutPage</name>
    <message>
        <source>Sources</source>
        <translation>Viri</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you want to create a theme compatible with UI Themer, please read the documentation.</source>
        <translation>Če želite ustvariti temo, združljivo z aplikacijo UI Themer, prosimo, preberite dokumentacijo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Documentation</source>
        <translation>Dokumentacija</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Feedback</source>
        <translation>Povratne informacije</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you want to provide feedback or report an issue, please use GitHub.</source>
        <translation>Za povratne informacije in prijavo napak uporabite GitHub.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Issues</source>
        <translation>Napake in problemi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Support</source>
        <translation>Podpora</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you like my work and want to buy me a beer, feel free to do it!</source>
        <translation>Če podpirate moje delo in mi želite plačati pivo, nikar ne odlašajte!</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Donate</source>
        <translation>Doniraj</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Credits</source>
        <translation>Zasluge</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Translations</source>
        <translation>Prevodi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Released under the &lt;a href=&apos;https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0&apos;&gt;GNU GPLv3&lt;/a&gt; license.</source>
        <translation>Izdano skladno z licenco &lt;a href=&apos;https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0&apos;&gt;GNU GPLv3&lt;/a&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Part of this app is based on &lt;a href=&apos;https://github.com/RikudouSage/sailfish-iconpacksupport-gui&apos;&gt;Icon pack support GUI&lt;/a&gt; by RikudouSennin.</source>
        <translation>Del aplikacije ima za osnovo &lt;a href=&apos;https://github.com/RikudouSage/sailfish-iconpacksupport-gui&apos;&gt;Icon pack support GUI&lt;/a&gt;, avtor RikudouSennin.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>App icon by</source>
        <translation>Avtor ikone programa je</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Thanks to Dax89 for helping with C++ and QML code, this app would not exist without him.</source>
        <translation>Hvala Dax89 za pomoč s C++ in QML kodo, aplikacija brez njega ne bi obstajala.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Thanks to Eugenio_g7 for helping with the &lt;i&gt;One-click restore&lt;/i&gt; service.</source>
        <translation>Hvala Eugenio_g7 z pomoč pri servisu &lt;i&gt;Obnovitev z enim klikom&lt;/i&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Thanks to all the testers for being brave and patient.</source>
        <translation>Hvala vsem preskuševalcem za pogum in potrpežljivost</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Keyboard navigation based on &lt;a href=&apos;https://github.com/Wunderfitz/harbour-piepmatz&apos;&gt;Piepmatz&lt;/a&gt; by Sebastian Wolf.</source>
        <translation>Upravljanje s tipkovnico je povzeto po programu &lt;a href=&apos;https://github.com/Wunderfitz/harbour-piepmatz&apos;&gt;Piepmatz&lt;/a&gt;, avtor Sebastian Wolf.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>About UI Themer</source>
        <translation>O programu UI Themer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI Themer lets you customize icons, fonts, sounds and pixel density in Sailfish OS.</source>
        <translation>UI Themer vam omogoča prilagoditi ikone, pisave in gostoto pikslov sistema SailfishOS.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Thanks to LQS for helping with the Android DPI on the Xperia XA2.</source>
        <translation>Hvala LQS za pomoč pri Android DPI na napravah Xperia XA2.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Iconography by</source>
        <translation>Ikone je ustvaril</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ConfirmPage</name>
    <message>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Prekliči</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Apply icons</source>
        <translation>Uveljavi ikone</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Apply icon overlay</source>
        <translation>Uveljavi prekrivanje ikon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Apply fonts</source>
        <translation>Uveljavi pisave</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Font weight</source>
        <translation>Debelina pisave</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remember to restart the homescreen right after.</source>
        <translation>Po zaključku sprememb ne pozabite na ponovi zagon domačega zaslona.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restart homescreen</source>
        <translation>Ponovni zagon domačega zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Icons</source>
        <translation>Ikone</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Fonts</source>
        <translation>Pisave</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Apply</source>
        <translation>Uveljavi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Choose a font weight to preview</source>
        <translation>Izberite debelino pisave za predogled</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Choose the main font weight for the UI.</source>
        <translation>Izberite debelino pisave uporabniškega vmesnika.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>After confirming, your device will restart. Your currently opened apps will be closed.</source>
        <translation>Po potrditvi se bo vaša naprava samodejno ponovno zagnala. Vse vaše trenutno zagnane aplikacije se bodo zaprle.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Sounds</source>
        <translation>Zvoki</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Apply sounds</source>
        <translation>Uveljavi zvoke</translation>
    </message>
    <message>
        <source>For sounds, a full restart may be needed to apply your settings.</source>
        <translation>Za uveljavitev sprememb zvokov potrebno ponoveno zagnati napravo.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>The theme supports overlays.</source>
        <translation>Tema podpira prekrivanje.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>DensityPage</name>
    <message>
        <source>Usage guide</source>
        <translation>Priročnik za uporabo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Options</source>
        <translation>Možnosti</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restore display density</source>
        <translation>Obnovi gostoto zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Display density</source>
        <translation>Gostota zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enable display density settings</source>
        <translation>Omogoči nastavitve gostote zaslone</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Device pixel ratio</source>
        <translation>Razmerje pikslov naprave</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Change the display pixel ratio. To a smaller value corresponds an higher density.</source>
        <translation>Spremeni razmerje pisklov zaslona. Manjša vrednost ustreza večji gostoti.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Android DPI</source>
        <translation>Android DPI</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Android DPI value</source>
        <translation>Vrednost Android DPI</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Change the Android DPI value. To a smaller value corresponds an higher density.</source>
        <translation>Spremeni vrednost Android DPI. Manjša vrednost ustreza večji gostoti.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Icon size</source>
        <translation>Velikost ikone</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Change the size of UI icons. To a greater value corresponds an huger size.</source>
        <translation>Spremeni velikost ikon vmesnika. Večja vrednost ustreza večjim ikonam.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remember to restart the homescreen (from the &lt;i&gt;Options&lt;/i&gt; page) right after you have changed the settings in this page.</source>
        <translation>Ne pozabite na ponovni zagon domačega zaslona (iz menija  &lt;i&gt;Možnosti&lt;/i&gt;) takoj, ko spremenite nastavitve na tej strani.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you have an Xperia XA2 series device, a full restart may be needed to apply your Android settings.</source>
        <translation>Če uporabljate Sony Xperia XA2 je po spremembah nastavitev za Android potreben ponoveni zagon.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>GuidePage</name>
    <message>
        <source>Usage guide</source>
        <translation>Priročnik za uporabo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI Themer lets you customize icons, fonts and pixel density in Sailfish OS.</source>
        <translation>UI Themer vam omogoča prilagoditi ikone, pisave in gostoto pikslov sistema SailfishOS.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Themes</source>
        <translation>Teme</translation>
    </message>
    <message>
        <source>The &lt;i&gt;Themes&lt;/i&gt; page lets you customize icons and fonts via thirdy party themes. The page lists the themes you have currently installed (e.g. from OpenRepos). To apply them, tap on a theme of your choice and then select what you want to use from that theme - if the theme contains different font weights, you can choose the default one to use for the UI. You can also combine different themes, so for example you can use icons from a theme and fonts from another. To revert to the default settings, you can use the restore option from the pulley menu.</source>
        <translation>Na strani &lt;i&gt;Teme&lt;/i&gt; lahko s pomočjo dodatnih tem prilagodite ikone in pisave. Prikazane so trenutno nameščene teme, pridobljene (na primer) iz skladišča OpenRepos. Izberite temo in s klikom na njo se prikažejo možnosti - če tema vsebuje različne debeline pisav lahko izberete, katera naj bo privzeta za uporabniški vmesnik. Prav tako lahko kombinirate različne teme, na primer ikone iz ene in pisave iz druge. Za povrnitev na privzete nastavitve lahko uporabite možnost obnovitve iz poteznega menija.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Display density</source>
        <translation>Gostota zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>By increasing the display density, you can display more content on your screen - or less, if you prefer to have bigger UI elements. Android apps use a different setting than Sailfish OS ones. To revert to the default settings, you can use the restore options from the pulley menu.</source>
        <translation>S povečevanjem gostote zaslona lahko prikažete več vsebine, če želite imeti večje elemente vmesnika, pa vrednost povečajte. Android aplikacije uporabljajo drugačne nastavitve kot Sailfish. Za povrnitev na privzete nastavitve uporabite opcijo za obnovitev iz poteznega menija.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Icon updater</source>
        <translation>Posodobilnik ikon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Further help</source>
        <translation>Nadaljnja pomoč</translation>
    </message>
    <message>
        <source>One-click restore</source>
        <translation>Obnovitev z enim klikom</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Recovery</source>
        <translation>Obnovitev</translation>
    </message>
    <message>
        <source>CLI tool</source>
        <translation>CLI orodje</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If anything goes wrong or you want to manage all the options via terminal, you can recall the CLI tool by typing &lt;b&gt;themepacksupport&lt;/b&gt; as root.</source>
        <translation>V primeru težav ali če želite upravljati aplikacijo preko terminala, zaženite terminal kot root in vtipkajte &lt;b&gt;themepacksupport&lt;/b&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remember to unapply themes and display density customizations before updating your system. In case you forgot, you may need to use the options provided in the &lt;i&gt;Recovery&lt;/i&gt; page or uninstall and reinstall Theme pack support e UI Themer.</source>
        <translation>Pred vsako nadgradnjo sistema ne pozabite odstraniti tem po meri in prilagoditve gostote zaslona. V primeru, da tega ne storite bo po nadgradnji potrebno uporabiti možnosti na strani &lt;i&gt;Obnovitev&lt;/i&gt; ter odstraniti in ponovno namestiti Theme pack support ter aplikacijo UI Themer.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI Themer customizations must be reverted before performing a system update. With &lt;i&gt;One-click restore&lt;/i&gt; you can automate this process and restore icons, fonts and display density settings with just one click.</source>
        <translation>Pred vsako nadgradnjo sistema je potrebno vse prilagoditve aplikacije UI Themer povrniti na privzete nastavitve. Z možnostjo &lt;i&gt;Obnovitev z enim klikom&lt;/i&gt; lahko ta proces poenostavite in obnovite nastavitve po meri za ikone,  pisave ter gostoto zaslona le z enim klikom.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Keyboard shortcuts</source>
        <translation>Bližnjice na fizični tipkovnici</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Press &lt;b&gt;A&lt;/b&gt; for the about page.</source>
        <translation>Pritisnite &lt;b&gt;A&lt;/b&gt; za informacije o programu.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>You can quickly restart the homescreen after you applied a setting by pressing &lt;b&gt;R&lt;/b&gt;.</source>
        <translation>S pritiskom na tipko &lt;b&gt;R&lt;/b&gt; lahko ponovno zaženete domači zaslon in uveljavite spremembe.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>You can cancel a countdown or a dialog by pressing &lt;b&gt;C&lt;/b&gt;.</source>
        <translation>Odštevanje lahko prekličete s prtiskom na tipko &lt;b&gt;C&lt;/b&gt; ali preko dialoga.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Everytime an app is updated, you need to re-apply the theme in order to get the custom icon back. &lt;i&gt;Icon updater&lt;/i&gt; will automate this process, enabling automatic update of icons at a given time. You can choose between a pre-defined set of hours or a custom hour of the day.</source>
        <translation>Po vsaki posodobitvi aplikacije je potrebno znova naložiti temo, da se uveljavijo ikone po meri.  &lt;i&gt;Posodobilnik ikon&lt;/i&gt; lahko to delo opravi samodejno in posodobi ikone ob izbranem času. Izberete lahko med vnaprej dočenimi urami ali pa nastavite čas po meri.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Press &lt;b&gt;G&lt;/b&gt; for the usage guide.</source>
        <translation>Za uporabniški priročnik pritisnite &lt;b&gt;G&lt;/b&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Press &lt;b&gt;W&lt;/b&gt; for restart the first run wizard.</source>
        <translation>Čarovnika za prvi zagon ponovno zaženete s prisitkom na tipko &lt;b&gt;W&lt;/b&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>An homescreen restart may be needed to apply your settings. You can do that through the dialog or from the &lt;i&gt;Options&lt;/i&gt; page.</source>
        <translation>Za uveljavitev nedavnih sprememb ponovno zaženite domači zaslon kar lahko storite preko poteznega menija ali na strani  &lt;i&gt;Možnosti&lt;/i&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>An homescreen restart may be needed to apply your settings. You can do that from the &lt;i&gt;Options&lt;/i&gt; page.</source>
        <translation>Za uveljavitev nedavnih sprememb ponovno zaženite domači zaslon kar lahko storite na strani &lt;i&gt;Možnosti&lt;/i&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Press &lt;b&gt;O&lt;/b&gt; for the options page.</source>
        <translation>Za prikaz možnosti pritisnite &lt;b&gt;O&lt;/b&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI Themer can be navigated via a physical keyboard, using convenient shortcuts.</source>
        <translation>UI Themer se lahko uporablja s fizično tipkovnico in priročnimi bližnjicami.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Press &lt;b&gt;B&lt;/b&gt; to go back to the previous page.</source>
        <translation>Za vrnitev na prejšnjo stran pritisnite &lt;b&gt;B&lt;/b&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you have Storeman installed, you can quickly look for compatible themes by using the &lt;i&gt;Download&lt;/i&gt; icon in the main page.</source>
        <translation>Če imate nameščeno aplikacijo Storeman, lahko hitro poiščete združljive teme k klikom na ikono &lt;i&gt;Prenesi&lt;/i&gt; na glavni strani.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Press &lt;b&gt;H&lt;/b&gt; for the home page.</source>
        <translation>Pritisnite &lt;b&gt;H&lt;/b&gt; za domači zaslon..</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Press &lt;b&gt;D&lt;/b&gt; for the display density page.</source>
        <translation>Pritisnite &lt;b&gt;D&lt;/b&gt; za gostoto zaslona.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Backup &amp; restore icons</source>
        <translation>Varnostno kopiranje in obnovitev ikon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you are working on a theme or you want to have the default icons in a safe place, you can backup them. A compressed archive will be created and saved into &lt;i&gt;/home/nemo/&lt;/i&gt;. You can also restore a previous backup.</source>
        <translation>Če ustvarjate novo temo ali pa le želite imeti shranjene privzete ikone na varnem mestu, ustvarite varnostno kopijo. Kompresirana datoteka se bo ustvarila v &lt;i&gt;/home/nemo/&lt;/i&gt;. Prav tako lahko obnovite datoteke iz obstoječe varnostne kopije.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you have an Xperia XA2 series device, a full restart may be needed may be needed to apply your Android settings.</source>
        <translation>Če uporabljate Sony Xperia XA2 je po spremembah nastavitev za Android potreben ponoveni zagon.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Here you can find advanced settings for UI Themer, e.g. reinstall default icons, fonts or sounds if you forget to revert to default theme before a system update or if the applying fails.</source>
        <translation>Tu najdete napredne nastavitve aplikacije UI Themer kot na primer ponovna namestitev privzetih ikon ali pisav za primer, ko nič drugega ne deluje ali če pozabite povrniti privzete nastavitve pred nagradnjo sistema.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you still can&apos;t get the help you need, you can open an issue on</source>
        <translation>Če vam vgrajena pomoč ne zadostuje, odprite razpravo na</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MainPage</name>
    <message>
        <source>Uninstalling %1</source>
        <translation>Odstranjevanje %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>No themes yet</source>
        <translation>Ni tem</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Install a compatible theme first</source>
        <translation>Najprej namestite združljivo temo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Usage guide</source>
        <translation>Priročnik za uporabo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Options</source>
        <translation>Možnosti</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Display density</source>
        <translation>Gostota zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restore theme</source>
        <translation>Obnovi temo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Themes</source>
        <translation>Teme</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>Notification</name>
    <message>
        <source>Settings applied.</source>
        <translation>Nastavitve so uveljavljene</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OptionsPage</name>
    <message>
        <source>Restart first run wizard</source>
        <translation>Ponovno zaženi čarovnika za prvi zagon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Usage guide</source>
        <translation>Priročnik za uporabo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Recovery</source>
        <translation>Obnovitev</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Icon updater</source>
        <translation>Posodobilnik ikon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Everytime an app is updated, you need to re-apply the theme in order to get the custom icon back. &lt;i&gt;Icon updater&lt;/i&gt; will automate this process, enabling automatic update of icons at a given time.</source>
        <translation>Po vsaki posodobitvi aplikacije je potrebno znova naložiti temo, da se uveljavijo ikone po meri.  &lt;i&gt;Posodobilnik ikon&lt;/i&gt; lahko to delo opravi samodejno in posodobi ikone ob izbranem času.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Update icons</source>
        <translation>Posodobi ikone</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Disabled</source>
        <translation>Onemogočeno</translation>
    </message>
    <message>
        <source>30 minutes</source>
        <translation>30 minut</translation>
    </message>
    <message>
        <source>1 hour</source>
        <translation>1 ura</translation>
    </message>
    <message>
        <source>2 hours</source>
        <translation>2 uri</translation>
    </message>
    <message>
        <source>3 hours</source>
        <translation>3 ure</translation>
    </message>
    <message>
        <source>6 hours</source>
        <translation>6 ur</translation>
    </message>
    <message>
        <source>12 hours</source>
        <translation>12 ur</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Daily</source>
        <translation>Dnevno</translation>
    </message>
    <message>
        <source>One-click restore</source>
        <translation>Obnovitev z enim klikom</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI Themer customizations must be reverted before performing a system update. With &lt;i&gt;One-click restore&lt;/i&gt; you can automate this process and restore icons, fonts and display density settings with just one click.</source>
        <translation>Pred vsako nadgradnjo sistema je potrebno vse prilagoditve aplikacije UI Themer povrniti na privzete nastavitve. Z možnostjo &lt;i&gt;Obnovitev z enim klikom&lt;/i&gt; lahko ta proces poenostavite in obnovite nastavitve po meri za ikone,  pisave ter gostoto zaslona z le enim klikom.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restore</source>
        <translation>Obnovi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Options</source>
        <translation>Možnosti</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Cover</source>
        <translation>Naslovnica</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Cover action</source>
        <translation>Primarno dejanje naslovnice</translation>
    </message>
    <message>
        <source>refresh current theme</source>
        <translation>osveži trenutno temo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>restart homescreen</source>
        <translation>ponovni zagon domačega zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>one-click restore</source>
        <translation>obnovitev z enim klikom</translation>
    </message>
    <message>
        <source>none</source>
        <translation>nič</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Second cover action</source>
        <translation>Sekundarno dejanje naslovnice</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restart homescreen</source>
        <translation>Ponovno zaženi domači zaslon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restart</source>
        <translation>Ponovni zagon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restarting homescreen</source>
        <translation>Ponovni zagon domačega zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restart the homescreen, to make your modifications effective. Your currently opened apps will be closed.</source>
        <translation>Za uveljavitev nedavnih sprememb ponovno zaženite domači zaslon. Vse vaše trenutno zagnane aplikacije se bodo zaprle.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restoring</source>
        <translation>Obnavljanje</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Choose the action to be shown on the UI Themer cover, for a quick access when the app is minimized on the homescreen.</source>
        <translation>Ko je aplikacija pomanjšana na domačem zaslonu, lahko na naslovnici določite dejanje</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Optionally, you can choose to display a second action on the cover.</source>
        <translation>Če želite, lahko določite prikaz dodatnega dejanja na naslovnici.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Run before system updates</source>
        <translation>Zaženi pred posodobitvami sistema</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restore the default icons, fonts and display density settings before performing a system update, so you don&apos;t need to manually do it.</source>
        <translation>Vklop možnosti poskrbi za samodejno obnovitev privzetih ikon, pisav in vrednost gostote zaslona pred vsako nadgradnjo sistema.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Show active theme</source>
        <translation>Prikaži aktivno temo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Show the current theme on the cover.</source>
        <translation>Prikaži trenutno temo na naslovnici</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI mode</source>
        <translation>Način delovanja programa</translation>
    </message>
    <message>
        <source>easy</source>
        <translation>preprost</translation>
    </message>
    <message>
        <source>full</source>
        <translation>napreden</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Backup icons</source>
        <translation>Ustvari varnostno kopijo ikon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Backup</source>
        <translation>Varnostna kopija</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Backuping</source>
        <translation>Ustvarjanje varnostne kopije</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restore icons</source>
        <translation>Obnovi ikone</translation>
    </message>
    <message>
        <source>File</source>
        <translation>Datoteka</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Select backup</source>
        <translation>Izberi varnostno kopijo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restoring backup</source>
        <translation>Obnavljanje varnostne kopije</translation>
    </message>
    <message>
        <source>From here you can backup all the default icons into a compressed archive. The archive will be saved into &lt;i&gt;/home/nemo/&lt;/i&gt;.</source>
        <translation>Tu lahko ustvarite varnostno kopijo vseh privzetih ikon, ki se shranijo v arhivsko datoteko.  Arhiv bo shranjen v &lt;i&gt;/home/nemo/&lt;/i&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Select and restore an archive previously saved via UI Themer. You will still need to perform a &lt;i&gt;Restore theme&lt;/i&gt; from the &lt;i&gt;Themes&lt;/i&gt; page in order to restore the icons in your system.</source>
        <translation>Izberite in obnovite datoteke iz arhiva, katerega je predhodno ustvarila aplikacija UI Themer. Še vedno bo potrebno uporabiti ukaz &lt;i&gt;Obnovi temo&lt;/i&gt; na strani &lt;i&gt;Teme&lt;/i&gt;, da se obnovijo ikone.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>About UI Themer</source>
        <translation>O programu UI Themer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>See less options and have an hassle-free experience.</source>
        <translation>Prikaži manj možnosti</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Get full control of the app settings.</source>
        <translation>Pridobite popolen nadzor v nastavitvah</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enable advanced users and theme developers-tailored options.</source>
        <translation>Naprednim uporabnikom in razvijalcem omogoči dodatne možnosti programa</translation>
    </message>
    <message>
        <source>advanced</source>
        <translation>napredno</translation>
    </message>
    <message>
        <source>None</source>
        <translation>Nič</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Here you can find advanced settings for UI Themer, e.g. reinstall default icons, fonts or sounds if you forget to revert to default theme before a system update or if the applying fails.</source>
        <translation>Tu najdete napredne nastavitve aplikacije UI Themer kot na primer ponovna namestitev privzetih ikon ali pisav za primer, ko nič drugega ne deluje ali če pozabite povrniti privzete nastavitve pred nagradnjo sistema.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RecoveryPage</name>
    <message>
        <source>Continue</source>
        <translation>Nadaljuj</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Prekliči</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Recovery</source>
        <translation>Obnovitev</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Reinstall icons</source>
        <translation>Ponovna namestitev ikon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If any error occurs during themes applying/restoring, you can end up with messed up icons. From here, you can reinstall default Jolla app icons while, for thirdy party apps, you may need to reinstall/update apps to restore the default look.</source>
        <translation>Če med uveljavljanjem ali obnavljanjem sprememb pride do težav z ikonami, lahko tu ponovno namestite privzete Jolla ikone. Pri težavah z aplikacijami drugih ponudnikov poskusite le-te ponovno namestiti oziroma nadgraditi.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Reinstall fonts</source>
        <translation>Ponovno namesti pisave</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Reinstall sounds</source>
        <translation>Ponovno namesti zvoke</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Reinstall default sounds, if sounds applying/restoring fails.</source>
        <translation>Če je uveljavitev ali obnovitev zvokov neuspešna, poskusite ponovno namestiti privzete zvoke.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remember to restart the homescreen right after.</source>
        <translation>Ne pozabite na ponovi zagon domačega zaslona po zaključku sprememb.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restart homescreen</source>
        <translation>Ponovni zagon domačega zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Reinstall default fonts, if fonts applying/restoring fails.</source>
        <translation>Če je uveljavitev ali obnovitev pisav neuspešna, poskusite ponovno namestiti privzete pisave.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RestoreDDPage</name>
    <message>
        <source>Restore</source>
        <translation>Obnovi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Prekliči</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Default device pixel ratio</source>
        <translation>Privzeto razmerje pikslov naprave</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Default Android DPI</source>
        <translation>Privzeti Android DPI</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remember to restart the homescreen right after.</source>
        <translation>Ne pozabite na ponovi zagon domačega zaslona po zaključku sprememb.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restart homescreen</source>
        <translation>Ponovni zagon domačega zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>After confirming, your device will restart. Your currently opened apps will be closed.</source>
        <translation>Po potrditvi se bo vaša naprava samodejno ponovno zagnala. Vse vaše trenutno zagnane aplikacije se bodo zaprle.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you have an Xperia XA2 series device, a full restart may be needed to apply your Android settings.</source>
        <translation>Če uporabljate Sony Xperia XA2 je po spremembah nastavitev za Android potreben ponoveni zagon.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RestorePage</name>
    <message>
        <source>Restore</source>
        <translation>Obnovi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Cancel</source>
        <translation>Prekliči</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restart homescreen</source>
        <translation>Ponovni zagon domačega zaslona</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remember to restart the homescreen right after.</source>
        <translation>Ne pozabite na ponovni zagon domačega zaslona.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Default icons</source>
        <translation>Privzete ikone</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Default fonts</source>
        <translation>Privzete pisave</translation>
    </message>
    <message>
        <source>After confirming, your device will restart. Your currently opened apps will be closed.</source>
        <translation>Po potrditvi se bo vaša naprava samodejno ponovno zagnala. Vse vaše trenutno zagnane aplikacije se bodo zaprle.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Default sounds</source>
        <translation>Privzeti zvoki</translation>
    </message>
    <message>
        <source>For sounds, a full restart may be needed to apply your settings.</source>
        <translation>Za uveljavitev sprememb zvokov potrebno ponoveno zagnati napravo. </translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ThemePackItem</name>
    <message>
        <source>Uninstall</source>
        <translation>Odstrani</translation>
    </message>
    <message>
        <source>icons</source>
        <translation>ikone</translation>
    </message>
    <message>
        <source>fonts</source>
        <translation>pisave</translation>
    </message>
    <message>
        <source>sounds</source>
        <translation>zvoki</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TranslatorPage</name>
    <message>
        <source>Translations</source>
        <translation>Prevodi</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Request a new language or contribute to existing languages on the Transifex project page.</source>
        <translation>Predlagajte nov jezik ali prispevajte k prevodu obstoječega na portalu Transifex .</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Transifex</source>
        <translation>Transifex</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>WelcomePage</name>
    <message>
        <source>Welcome to UI Themer</source>
        <translation>Dobrodošli v aplikaciji UI Themer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Install dependencies</source>
        <translation>Namesti odvisnosti</translation>
    </message>
    <message>
        <source>I have already installed the dependencies</source>
        <translation>Vse odvisnosti že imam nameščene</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Donate</source>
        <translation>Doniraj</translation>
    </message>
    <message>
        <source>I don&apos;t care donating</source>
        <translation>Doniranje me ne zanima</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Start UI Themer</source>
        <translation>Zaženi UI Themer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI Themer lets you customize icons, fonts and pixel density in Sailfish OS.</source>
        <translation>UI Themer vam omogoča prilagoditi ikone, pisave in gostoto pikslov sistema SailfishOS.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you like my work and want to buy me a beer, feel free to do it!</source>
        <translation>Če podpirate moje delo in mi želite plačati pivo, nikar ne odlašajte!</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Support</source>
        <translation>Podpora</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI Themer needs some additional dependencies in order to function properly. Install them now if you haven&apos;t already.</source>
        <translation>UI Themer potrebuje za pravilno delovanje nekaj dodatnih odvisnosti. Če jih še niste namestili storite to zdaj.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>It may take a while, do not quit.</source>
        <translation>To lahko traja nekaj časa, ne zapuščajte programa.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Usage guide</source>
        <translation>Priročnik za uporabo</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Dependencies</source>
        <translation>Odvisnosti</translation>
    </message>
    <message>
        <source>ImageMagick</source>
        <translation>ImageMagick</translation>
    </message>
    <message>
        <source>ImageMagick is required for UI Themer overlays to work. Overlays need to be supported by the theme.</source>
        <translation>UI Themer potrebuje za delovanje prekrivanja ikon nameščen program ImageMagick. Prav tako mora tema podpirati prekrivanje.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Install ImageMagick</source>
        <translation>Namesti ImageMagick</translation>
    </message>
    <message>
        <source>ImageMagick installed</source>
        <translation>ImageMagick je nameščen</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Terms and conditions</source>
        <translation>Splošni pogoji uporabe</translation>
    </message>
    <message>
        <source>By using UI Themer, you agree to the &lt;a href=&apos;https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0&apos;&gt;GNU GPLv3&lt;/a&gt; terms and conditions.</source>
        <translation>Z uporabo programa UI Themer se strinjate s pogoji licence &lt;a href=&apos;https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0&apos;&gt;GNU GPLv3&lt;/a&gt;.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>UI Themer DOES NOT send any data. Some essential info (e.g. the current theme) are collected and stored EXCLUSIVELY locally and used only for the proper functioning of the app (e.g. to display the current theme in the app).</source>
        <translation>UI Themer NE POŠILJA podatkov. Nekateri nujni podatki se zbirajo in so shranjeni IZKLJUČNO na napravi ter so namenjeni pravilnemu delovanju aplikacije (na primer podatki o trenutni temi za prikaz v aplikaciji).</translation>
    </message>
</context>
</TS>
