<?xml version="1.0" ?><!DOCTYPE TS><TS language="no" version="2.0">
<context>
    <name>@default</name>
    <message>
        <source>Error</source>
        <translation>Feil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>This application is designed to utilize OpenGL acceleration, which is not supported by your system. The application may not function correctly.

For help, contact support@bluecherrydvr.com.</source>
        <translation>Denne applikasjonen er utviklet for å utnytte OpenGL akselerasjon, som ikke støttes av systemet. Applikasjonen kan dermed ikke fungere skikkelig.

For mer hjelp, kontakt support@bluecherrydvr.com.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Connection refused</source>
        <translation>Tilkobling nektet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remote host closed connection</source>
        <translation>Ekstern vert stengte ned tilkobling</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Host not found</source>
        <translation>Vert ikke funnet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Socket access error</source>
        <translation>Socket tilgangs feil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Socket resource error</source>
        <translation>Socket ressurs feil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Socket operation timed out</source>
        <translation>Socket operasjonen ble tidsavbrutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Datagram too large</source>
        <translation>Datagram for stor</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Network error</source>
        <translation>Nettverksfeil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Address already in use</source>
        <translation>Adresse allerede i bruk</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Socket address not available</source>
        <translation>Socket adresse er ikke tilgjengelig</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unsupported socket operation</source>
        <translation>Socket operasjon er ikke støttet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Proxy authentication required</source>
        <translation>Proxy godkjenning påkrevd</translation>
    </message>
    <message>
        <source>SSL handshake failed</source>
        <translation>SSL-håndtrykk mislyktes</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unfinished socket operation</source>
        <translation>Uferdig socket operasjon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Proxy connection refused</source>
        <translation>Proxy tilkobling nektet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Proxy connection closed</source>
        <translation>Proxy tilkobling lukket</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Proxy connection timeout</source>
        <translation>Proxy tilkobling ble tidsavbrutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Proxy not found</source>
        <translation>Proxy ikke funnet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Proxy error</source>
        <translation>Proxy feil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unknown error</source>
        <translation>Ukjent feil</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>AboutDialog</name>
    <message>
        <source>Bluecherry Client - About</source>
        <translation>Bluecherry klient - Om</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry DVR Client&lt;br&gt;Version %1</source>
        <translation>Bluecherry DVR klient&lt;br&gt;versjon %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>BluecherryApp</name>
    <message>
        <source>Bluecherry</source>
        <translation>Bluecherry</translation>
    </message>
    <message>
        <source>A new Bluecherry client update is available</source>
        <translation>En ny Bluecherry klient oppdatering er tilgjengelig</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Would you like to download version %2 now?</source>
        <translation>Vil du laste ned versjon %2 nå?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Download</source>
        <translation>Laste ned</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remind Me Later</source>
        <translation>Påminn meg senere</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Local</source>
        <translation>Lokal</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unrecognized SSL certificate</source>
        <translation>Ukjent SSL sertifikat</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>CameraPtzControl</name>
    <message>
        <source>%1 (%2)</source>
        <comment>e.g.: Name (2)</comment>
        <translation>%1 (%2)</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>CrashReportDialog</name>
    <message>
        <source>Save crash report</source>
        <translation>Lagrer krasj rapport</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Crash report (*.dmp)</source>
        <translation>Krasj rapport (*.dmp)</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Error</source>
        <translation>Feil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>An error occurred while saving the crash report:

%1</source>
        <translation>Det oppstod en feil under lagring av krasjrapport: ⏎
⏎
% 1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry - Report Crash</source>
        <translation>Bluecherry - Rapporter krasj</translation>
    </message>
    <message>
        <source>The Bluecherry client crashed!</source>
        <translation>Bluecherry klienten krasjet!</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Send an automatic crash report</source>
        <translation>Send en automatisk krasj rapport</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Email:</source>
        <translation>E-post:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you enter your email address, we will update you on our progress with this bug</source>
        <translation>Om du oppgir e-post adresse, vil vi oppdatere deg på vår fremgang med denne feilen</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Sending crash report...</source>
        <translation>Sender krasj rapport...</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Restart Client</source>
        <translation>Klient omstart</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Exit</source>
        <translation>Avslutt</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>DVRServer</name>
    <message>
        <source>Status request error: %1</source>
        <translation>Forespurt status feilmelding: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Server process stopped</source>
        <translation>Tjener drift stoppet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Status request error: invalid server response</source>
        <translation>Forespurt status feilmelding: ugyldig tjener svar</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>DVRServersModel</name>
    <message>
        <source>&lt;span style=&apos;white-space:nowrap&apos;&gt;&lt;b&gt;%1&lt;/b&gt;&lt;br&gt;%3 @ %2&lt;/span&gt;</source>
        <comment>tooltip</comment>
        <translation>&lt;span style=&apos;white-space:nowrap&apos;&gt;&lt;b&gt;%1&lt;/b&gt;&lt;br&gt;%3 @ %2&lt;/span&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <source>DVR Server</source>
        <translation>DVR Server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Hostname</source>
        <translation>Vertsnavn</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Username</source>
        <translation>Brukernavn</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>DVRServersView</name>
    <message>
        <source>Select only this</source>
        <translation>Velg bare dette</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Select everything else</source>
        <translation>Velg alt annet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add to view</source>
        <translation>Legg til for visning</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Open in window</source>
        <translation>Åpne i vindu modus</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Open as fullscreen</source>
        <translation>Åpne i fullskjerm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Rename device</source>
        <translation>Gi nytt navn på enhet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add another server</source>
        <translation>Legg til server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Options</source>
        <translation>Valg</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventData</name>
    <message>
        <source>System</source>
        <translation>System</translation>
    </message>
    <message>
        <source>In progress</source>
        <translation>Beregnes</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventDownloadManager</name>
    <message>
        <source>Save event video</source>
        <translation>Lagre video hendelse</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Matroska Video (*.mkv)</source>
        <translation>Matroska Video (*.mkv)</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save event videos</source>
        <translation>Lagre video hendelser</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventLevel</name>
    <message>
        <source>Info</source>
        <translation>Info</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Warning</source>
        <translation>Advarsel</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Alarm</source>
        <translation>Alarm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Critical</source>
        <translation>Kritisk</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unknown</source>
        <translation>Ukjent</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventSourcesModel</name>
    <message>
        <source>System</source>
        <translation>System</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Everything</source>
        <translation>Alt</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventTimelineWidget</name>
    <message>
        <source>22:22</source>
        <translation>22:22</translation>
    </message>
    <message>
        <source>h:mm</source>
        <translation>t:mm</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventType</name>
    <message>
        <source>Motion</source>
        <translation>Bevegelse</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Continuous</source>
        <translation>Kontinuerlig</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Not Found</source>
        <translation>Ikke funnet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Video Lost</source>
        <translation>Video Mistet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Audio Lost</source>
        <translation>Lyd Mistet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Disk Space</source>
        <translation>Lagringsplass</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Crash</source>
        <translation>Krasj</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Startup</source>
        <translation>Oppstart</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Shutdown</source>
        <translation>Avslutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Reboot</source>
        <translation>Omstart</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Power Lost</source>
        <translation>Mistet strøm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unknown</source>
        <translation>Ukjent</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventTypesFilter</name>
    <message>
        <source>Camera</source>
        <translation>Kamera</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventVideoDownload</name>
    <message>
        <source>Preparing to download</source>
        <translation>Forbereder nedlasting</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Downloading video</source>
        <translation>Nedlasting av video</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Copying file</source>
        <translation>Kopiering av fil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Video downloaded</source>
        <translation>Video lastet ned</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Video download failed</source>
        <translation>Video nedlastingen mislykket</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventVideoDownloadWidget</name>
    <message>
        <source>Close</source>
        <translation>Steng</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventVideoDownloadsWindow</name>
    <message>
        <source>Bluecherry - Download Manager</source>
        <translation>Bluecherry - Nedlastings senter</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventVideoPlayer</name>
    <message>
        <source>1x</source>
        <translation>1x</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save</source>
        <translation>Lagre</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;b&gt;Downloading:&lt;/b&gt; %1%</source>
        <translation>&lt;b&gt;Nedlasting:&lt;/b&gt; %1%</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save Video Snapshot</source>
        <translation>Lagre videosnutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Image (*.jpg)</source>
        <translation>Bilde (*.jpg)</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Snapshot Error</source>
        <translation>Lagring av bildesnutt mislykket</translation>
    </message>
    <message>
        <source>An error occurred while saving the video snapshot.</source>
        <translation>En feil har oppstått under lagring av skjermbilde.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Snapshot Saved</source>
        <translation>Bildesnutt lagret</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Pause</source>
        <translation>&amp;Pause</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Play</source>
        <translation>&amp;Spill av</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Restart</source>
        <translation>&amp;Omstart</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Exit &amp;full screen</source>
        <translation>Avslutt &amp;full skjerm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Full screen</source>
        <translation>&amp;Full skjerm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save video</source>
        <translation>Lagre video</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Snapshot</source>
        <translation>Lagre bildesnutt</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventViewWindow</name>
    <message>
        <source>&lt;b&gt;%2&lt;/b&gt; (%1)&lt;br&gt;&lt;br&gt;%3 (%4)&lt;br&gt;%5</source>
        <translation>&lt;b&gt;%2&lt;/b&gt; (%1)&lt;br&gt;&lt;br&gt;%3 (%4)&lt;br&gt;%5</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Tags:</source>
        <translation>Merkinger:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add a tag</source>
        <translation>Legg til en merking</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Comments:</source>
        <translation>Kommentarer:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add comment</source>
        <translation>Legg til kommentar</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry - Event Playback</source>
        <translation>Bluecherry - Hendelses avspiller</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventsModel</name>
    <message>
        <source>%1 (%2)&lt;br&gt;%3 on %4&lt;br&gt;%5</source>
        <translation>%1 (%2)&lt;br&gt;%3 på %4&lt;br&gt;%5</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Server</source>
        <translation>Server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Device</source>
        <translation>Enhet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Event</source>
        <translation>Hendelse</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Duration</source>
        <translation>Varighet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Priority</source>
        <translation>Prioritet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Date</source>
        <translation>Dato</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EventsWindow</name>
    <message>
        <source>Type</source>
        <translation>Type</translation>
    </message>
    <message>
        <source>List</source>
        <translation>Liste</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Timeline</source>
        <translation>Tidslinje</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Any</source>
        <translation>Enhver</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Info</source>
        <translation>Info</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Warning</source>
        <translation>Advarsel</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Alarm</source>
        <translation>Alarm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Critical</source>
        <translation>Alvorlig</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry - Event Browser</source>
        <translation>Bluecherry - Hendelses utforsker</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Minimum Level</source>
        <translation>Minimum nivå</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Tags</source>
        <translation>Merking</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Zoom:</source>
        <translation>Zoom:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Type or select a tag to filter</source>
        <translation>Skriv eller velg en merking for å filtrere</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Date</source>
        <translation>Dato</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Play video</source>
        <translation>Spill video</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Play in a new window</source>
        <translation>Spill i et nytt vindu</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save video</source>
        <translation>Lagre video</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Show only this camera</source>
        <translation>Vis kun dette kameraet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Exclude this camera</source>
        <translation>Utelukk dette kameraet</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>GstVideoPlayerBackend</name>
    <message>
        <source>Failed to create video pipeline (%1)</source>
        <translation>Opprettlse av videostrøm mislykket (%1)</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Seeking failed</source>
        <translation>Søk mislykket</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Playback speed failed</source>
        <translation>Avspillingshastighet mislyktes</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Building video pipeline failed</source>
        <translation>Opprettlse av videostrøm mislykket</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>LiveFeedItem</name>
    <message>
        <source>%1 - Save Snapshot</source>
        <translation>%1 - Save Bildesnutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Image (*.jpg)</source>
        <translation>Bilde (*.jpg)</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Snapshot Error</source>
        <translation>Lagring av bildesnutt mislykket</translation>
    </message>
    <message>
        <source>An error occurred while saving the snapshot image.</source>
        <translation>En feil har oppstått under lagring av skjermbilde.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Snapshot</source>
        <translation>Lagre bildesnutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Pan / Tilt / Zoom</source>
        <translation>Pan / Tilt / Zoom</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Open in window</source>
        <translation>Åpne i vindu</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Open as fullscreen</source>
        <translation>Åpne i fullskjerm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Close camera</source>
        <translation>Lukk kamera</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Disable PTZ</source>
        <translation>Deaktiver PTZ</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enable PTZ</source>
        <translation>Aktiver PTZ</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Presets</source>
        <translation>Forhåndsinnstillinger</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Edit presets...</source>
        <translation>Editer forhåndsinnstillinger...</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save preset...</source>
        <translation>Lagre forhåndsinnstilling...</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Cancel actions</source>
        <translation>Avbryt handlinger</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Paused</source>
        <translation>Pauset</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Pause</source>
        <translation>Pause</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save PTZ preset</source>
        <translation>Lagre PTZ forhåndsinnstilling</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enter a name for the new PTZ preset:</source>
        <translation>Skriv navn for ny PTZ forhåndsinnstilling:</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>LiveViewManager</name>
    <message>
        <source>Full Bandwidth</source>
        <translation>Full båndbredde</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Low Bandwidth</source>
        <translation>Lav båndbredde</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>LiveViewWindow</name>
    <message>
        <source>Live View</source>
        <translation>Sanntid visning</translation>
    </message>
    <message>
        <source>New Layout</source>
        <translation>Nytt oppsett</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Rename Layout</source>
        <translation>Gi oppsettet et nytt navn</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Delete Layout</source>
        <translation>Slett oppsett</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add Row</source>
        <translation>Legg til rekke</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remove Row</source>
        <translation>Fjern rekke</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add Column</source>
        <translation>Legg til kolonne</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Remove Column</source>
        <translation>Fjern kolonne</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Single</source>
        <translation>Singel</translation>
    </message>
    <message>
        <source>2x2</source>
        <translation>2x2</translation>
    </message>
    <message>
        <source>3x3</source>
        <translation>3x3</translation>
    </message>
    <message>
        <source>4x4</source>
        <translation>4x4</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Fullscreen</source>
        <translation>Fullskjerm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Exit</source>
        <translation>Avslutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Create live view layout</source>
        <translation>Opprett sanntids visningsoppsett</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enter a name for the new layout:</source>
        <translation>Skriv navn for nytt oppsett:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Rename live view layout</source>
        <translation>Gi nytt navn på sanntid visningsoppsett:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enter a new name for the &lt;b&gt;%1&lt;/b&gt;:</source>
        <translation>Skriv et nytt navn for &lt;b&gt;%1&lt;/b&gt;:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry Client</source>
        <translation>Bluecherry klient</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Are you sure you want to delete the &lt;b&gt;%1&lt;/b&gt; layout?</source>
        <translation>Er du sikker du vil slette &lt;b&gt;%1&lt;/b&gt; oppsettet?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Delete</source>
        <translation>Slett</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Delete &quot;%1&quot;</source>
        <translation>Slett &quot;%1&quot;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MainWindow</name>
    <message>
        <source>Main</source>
        <translation>Hoved</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Events</source>
        <translation>Hendelser</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Expand All Servers</source>
        <translation>Utvid alle servere</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Collapse All Servers</source>
        <translation>Slå sammen alle servere</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Default</source>
        <translation>Standard</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry Client</source>
        <translation>Bluecherry klient</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Open Bluecherry Client</source>
        <translation>Åpne Bluecherry klient</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Quit</source>
        <translation>Avslutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Bluecherry</source>
        <translation>&amp;Bluecherry</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Browse &amp;events</source>
        <translation>Utforsk &amp;hendelser</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Show &amp;download manager</source>
        <translation>Vis &amp;nedlastings senter</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add another server</source>
        <translation>Legg til server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Options</source>
        <translation>&amp;Alternativer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Quit</source>
        <translation>&amp;Avslutt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Live</source>
        <translation>Sanntid</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Help</source>
        <translation>&amp;Hjelp</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Documentation</source>
        <translation>&amp;Dokumentasjon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry &amp;support</source>
        <translation>Bluecherry &amp;support</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Suggest a &amp;feature</source>
        <translation>Foreslå en &amp;funksjon</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;About Bluecherry</source>
        <translation>&amp;Om Bluecherry</translation>
    </message>
    <message>
        <source>New window</source>
        <translation>Nytt vindu</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Servers</source>
        <translation>&amp;Servers</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Server</source>
        <translation>&amp;Server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add a server</source>
        <translation>Legg til server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry</source>
        <translation>Bluecherry</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Error</source>
        <translation>Feil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>An error occurred while opening %1</source>
        <translation>Feil har oppstått under åpning av %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Security warning</source>
        <translation>sikkerhetsadvarsel</translation>
    </message>
    <message>
        <source>The SSL certificate for &lt;b&gt;%1&lt;/b&gt; has changed! This could indicate an attack on the secure connection, or that the server has recently been reinstalled.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Server:&lt;/b&gt; %1&lt;br&gt;&lt;b&gt;URL:&lt;/b&gt; %2&lt;br&gt;&lt;b&gt;Fingerprint:&lt;/b&gt; %3&lt;br&gt;&lt;br&gt;Do you want to connect anyway, and trust this certificate in the future?</source>
        <translation>SSL-sertifikatet for &lt;b&gt;%1&lt;/b&gt; har forandret seg! Dette kan indikere et angrep på sikker tilkobling, eller at serveren er nylig reinstallert. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Server:&lt;/b&gt; %1&lt;br&gt;&lt;b&gt;URL:&lt;/b&gt; %2&lt;br&gt;&lt;b&gt; Fingeravtrykk: &lt;/b&gt; %3&lt;br&gt;&lt;br&gt; Vil du koble deg til likevel, å stole på sertifikatet i fremtiden?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Accept Certificate</source>
        <translation>Godta sertifikat</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Play video</source>
        <translation>Spill av video</translation>
    </message>
    <message>
        <source>View camera live</source>
        <translation>Vis kamera i sanntid</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save video</source>
        <translation>Lagre video</translation>
    </message>
    <message>
        <source>%1 hasn&apos;t been configured yet</source>
        <translation>%1 har ikke blitt konfigurert enda</translation>
    </message>
    <message>
        <source>The server hasn&apos;t been configured yet</source>
        <translation>Serverenr har ikke blitt konfigurert enda</translation>
    </message>
    <message>
        <source>You can access configuration at any time by double-clicking on the server.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Do you want to configure devices for this server now?</source>
        <translation>Du kan få tilgang til konfigurasjon når som helst ved å dobbeltklikke på serveren.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vil du konfigurere enheter for denne serveren nå?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Configure</source>
        <translation>Konfigurer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Later</source>
        <translation>Senere</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OptionsDialog</name>
    <message>
        <source>Bluecherry - Options</source>
        <translation>Bluecherry - Alternativer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>General</source>
        <translation>Generelt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>DVR Servers</source>
        <translation>DVR servers</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Options</source>
        <translation>Alternativer</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Do you want to save your changes?</source>
        <translation>Ønsker du å lagre endringene?</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OptionsGeneralPage</name>
    <message>
        <source>Language:</source>
        <translation>Språk:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Close to tray</source>
        <translation>Minimer til systemstatusfeltet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>When the main window is closed, minimize to the system tray</source>
        <translation>Når hovedvinduet er lukket, minimere til systemstatusfeltet</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Pause live feeds while buffering event video</source>
        <translation>Pause sanntidsopptak mens hendels opptak lastes</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Pausing live feeds can speed up video downloads over slow internet connections</source>
        <translation>Pause i sanntidsopptak kan fremskynde nedlasting av video via trege nett-forbindelser</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Use hardware acceleration (OpenGL)</source>
        <translation>Bruk maskinvareakselerasjon (OpenGL)</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Disable hardware acceleration only if you do not see anything in the live view area.</source>
        <translation>Deaktiver maskinvareakselerasjon hvis sanntids visningsområdet ikke viser noe bilde.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Use advanced OpenGL features</source>
        <translation>Bruk avanserte OpenGL-funksjoner</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Disable advanced OpenGL features if live video doesn&apos;t appear correctly</source>
        <translation>Deaktiver avanserte OpenGL-funksjoner hvis live video ikke vises korrekt</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Automatic deinterlacing</source>
        <translation>Automatisk linjefletting/deinterlacing</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Viewing live or recorded video in fullscreen</source>
        <translation>Vis levende video eller video opptak i fullskjerm</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Playing recorded video</source>
        <translation>Spiller av video opptak</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Always prevent the computer from going to sleep</source>
        <translation>Hindre at datamaskinen går i dvale</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Prevent the computer from going to sleep when...</source>
        <translation>Hindre at datamaskinen går i dvale når...</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>OptionsServerPage</name>
    <message>
        <source>Name:</source>
        <translation>Opptakernavn:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Hostname:</source>
        <translation>IP adresse:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Username:</source>
        <translation>Brukernavn:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Password:</source>
        <translation>Passord:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Connect Automatically</source>
        <translation>Koble til automatisk</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Add Server</source>
        <translation>Legg til server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Delete</source>
        <translation>Slett</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Apply</source>
        <translation>Bruk</translation>
    </message>
    <message>
        <source>New Server</source>
        <translation>Ny server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Delete DVR Server</source>
        <translation>Slett DVR server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Are you sure you want to delete &lt;b&gt;%1&lt;/b&gt;?</source>
        <translation>Er du sikker at du vil slette &lt;b&gt;%1&lt;/b&gt;?</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Connecting to server...</source>
        <translation>Kobler til server...</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;b&gt;Login error:&lt;/b&gt; %1</source>
        <translation>&lt;b&gt;Logg inn feil:&lt;/b&gt; %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Connection Type:</source>
        <translation>Tilkoblingstype:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>RTSP</source>
        <translation>RTSP</translation>
    </message>
    <message>
        <source>MJPEG</source>
        <translation>MJPEG</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>PtzPresetsModel</name>
    <message>
        <source>Presets</source>
        <translation>Forhåndsinstillinger</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>PtzPresetsWindow</name>
    <message>
        <source>PTZ - %1</source>
        <translation>PTZ - %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>PTZ</source>
        <translation>PTZ</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Presets</source>
        <translation>Forhåndsinstillinger</translation>
    </message>
    <message>
        <source>New Preset</source>
        <translation>Ny forhåndsinstilling</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Go to Preset</source>
        <translation>Gå til forhåndsinstillingen</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Rename Preset</source>
        <translation>Gi forhåndsinnstillingen et nytt navn</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Delete Preset</source>
        <translation>Slett forhåndsinstillingen</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Refresh Presets</source>
        <translation>Oppdater forhåndsinstillinger</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save PTZ preset</source>
        <translation>Lagre PTZ forhåndsinstillingen</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Enter a name for the new PTZ preset:</source>
        <translation>Skriv inn et navn for den nye PTZ forhåndsinnstillingen:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Update preset</source>
        <translation>Oppdater forhåndsinnstillingen</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Rename preset</source>
        <translation>Gi forhåndsinnstillingen et nytt navn</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Delete preset</source>
        <translation>Slett forhåndsinnstillingen</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RemotePortChecker</name>
    <message>
        <source>Invalid server address</source>
        <translation>Ugyldig serveradresse</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SavedLayoutsModel</name>
    <message>
        <source>Default</source>
        <translation>Standard</translation>
    </message>
    <message>
        <source>New layout...</source>
        <translation>Nytt oppsett...</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ServerConfigWindow</name>
    <message>
        <source>Bluecherry - Server Configuration</source>
        <translation>Bluecherry - Server oppsett</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Bluecherry - %1</source>
        <translation>Bluecherry - %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ServerMenu</name>
    <message>
        <source>Connect</source>
        <translation>Koble til</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Browse &amp;events</source>
        <translation>Utforsk &amp;hendelser</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&amp;Configure server</source>
        <translation>&amp;Konfigurer server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Refresh devices</source>
        <translation>Oppfrisk enheter</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Settings</source>
        <translation>Innstillinger</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Disconnect</source>
        <translation>Koble fra</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ServerRequestManager</name>
    <message>
        <source>Request failed: %1</source>
        <translation>Forespørselen mislyktet: %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unknown error</source>
        <translation>Ukjent feil</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SetupFinishPage</name>
    <message>
        <source>Let&apos;s Go!</source>
        <translation>Kjør på!</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Here&apos;s some tips on how to get started:</source>
        <translation>Her er noen tips om hvordan du kan komme i gang:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Close</source>
        <translation>Lukk</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Cameras are shown on the left. You can double-click or drag a camera into the live view area to view it&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Use the buttons above the live view to create, save, and switch layouts - even with cameras from multiple servers!&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Double-click on a server to open its configuration page in a new window, where you can configure cameras and recordings&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Click the events icon ( &lt;img src=&apos;:/icons/cassette.png&apos;&gt; ) to open the event browser and watch or save recordings&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</source>
        <translation>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Kameraer er vist til venstre. Du kan dobbeltklikke eller dra et kamera i sanntids visningsområdet for å kunne se det&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bruk knappene over sanntids visningsområdet for å opprette, lagre og bytte oppsett - selv med kameraer fra flere servere!&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dobbeltklikk på en server for å åpne konfigurasjonen siden i et nytt vindu, hvor du kan konfigurere kameraer og opptak&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Klikk på hendelse ikonet ( &lt;img src=&apos;:/icons/cassette.png&apos;&gt; ) for å åpne hendelse utforskeren og se eller lagre opptakene&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <source>If you need help, browse our online documentation through the Help menu at the top of the window.</source>
        <translation>Hvis du trenger hjelp, bla gjennom vår online dokumentasjon via Hjelp-menyen øverst i vinduet.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SetupServerPage</name>
    <message>
        <source>Configure a DVR Server</source>
        <translation>Konfigurer en DVR server</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Setup a connection to your remote DVR server. You can connect to any number of servers, from anywhere in the world.</source>
        <translation>Opprettet en tilkobling til den eksterne DVR serveren. Du kan koble deg til en rekke servere, fra hvor som helst i verden.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Finish</source>
        <translation>Fullfør</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Skip</source>
        <translation>Hopp over</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Hostname:</source>
        <translation>IP adresse:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Port:</source>
        <translation>Port:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Name:</source>
        <translation>Opptakernavn:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Username:</source>
        <translation>Brukernavn:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Use Default</source>
        <translation>Bruk standard</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Password:</source>
        <translation>Passord:</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Save password</source>
        <translation>Lagre passord</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Connect automatically at startup</source>
        <translation>Koble til automatisk ved oppstart</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Connecting...</source>
        <translation>Koble til...</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Unknown login error</source>
        <translation>Ukjent logg inn feil</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Login successful! Click &lt;b&gt;Finish&lt;/b&gt; to continue.</source>
        <translation>Innlogging vellykket! Klikk &lt;b&gt; Fullfør &lt;/ b&gt; for å fortsette.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SetupWelcomePage</name>
    <message>
        <source>Welcome</source>
        <translation>Velkommen</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Welcome to the Bluecherry Surveillance DVR! This wizard will help you connect to your DVR server and get started.</source>
        <translation>Velkommen til Bluecherry overvåknings DVR! Denne veiviseren vil hjelpe deg å koble til DVR-serveren og komme i gang.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SetupWizard</name>
    <message>
        <source>Bluecherry - Setup</source>
        <translation>Bluecherry - Oppsett</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>StatusBarServerAlert</name>
    <message>
        <source>Alert on %1</source>
        <translation>Advarsel på %1</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Alerts on %1 servers</source>
        <translation>Advarsel på %1 servers</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SwitchEventsWidget</name>
    <message>
        <source>Previous</source>
        <translation>Forrige</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Next</source>
        <translation>Neste</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>WebRtpPortCheckerWidget</name>
    <message>
        <source>Web port</source>
        <translation>Web port</translation>
    </message>
    <message>
        <source>RTP port</source>
        <translation>RTP port</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>byteSizeString</name>
    <message>
        <source>KB</source>
        <translation>KB</translation>
    </message>
    <message>
        <source>MB</source>
        <translation>MB</translation>
    </message>
    <message>
        <source>GB</source>
        <translation>GB</translation>
    </message>
    <message>
        <source>KB/s</source>
        <translation>KB/s</translation>
    </message>
    <message>
        <source>MB/s</source>
        <translation>MB/s</translation>
    </message>
    <message>
        <source>GB/s</source>
        <translation>GB/s</translation>
    </message>
</context>
</TS>