<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS>
<TS version="2.1" language="pt_BR">
<context>
    <name></name>
    <message id="id-bluetooth-on">
        <location filename="../src/qml/BluetoothPage.qml" line="28"/>
        <source>Bluetooth on</source>
        <translation>Bluetooth ligado</translation>
    </message>
    <message id="id-bluetooth-off">
        <location filename="../src/qml/BluetoothPage.qml" line="30"/>
        <source>Bluetooth off</source>
        <translation>Bluetooth desligado</translation>
    </message>
    <message id="id-connected">
        <location filename="../src/qml/BluetoothPage.qml" line="32"/>
        <source>Connected</source>
        <translation>Conectado</translation>
    </message>
    <message id="id-disconnected">
        <location filename="../src/qml/BluetoothPage.qml" line="34"/>
        <source>Not connected</source>
        <translation>Não conectado</translation>
    </message>
    <message id="id-poweroff-warn">
        <location filename="../src/qml/PoweroffPage.qml" line="29"/>
        <source>Power off AsteroidOS</source>
        <translation>Desligar AsteroidOS</translation>
    </message>
    <message id="id-reboot-warn">
        <location filename="../src/qml/RebootPage.qml" line="29"/>
        <source>Reboot AsteroidOS</source>
        <translation>Reiniciar AsteroidOS</translation>
    </message>
    <message id="id-sound-percentage">
        <location filename="../src/qml/SoundPage.qml" line="36"/>
        <source>Volume %1%</source>
        <translation>Volume %1%</translation>
    </message>
    <message id="id-charging-only">
        <location filename="../src/qml/USBPage.qml" line="35"/>
        <source>Charging only</source>
        <translation>Apenas carregar</translation>
    </message>
    <message id="id-adb-mode">
        <location filename="../src/qml/USBPage.qml" line="37"/>
        <source>ADB Mode</source>
        <translation>Modo ADB</translation>
    </message>
    <message id="id-developer-mode">
        <location filename="../src/qml/USBPage.qml" line="39"/>
        <source>Developer Mode</source>
        <translation>Modo desenvolvedor</translation>
    </message>
    <message id="id-mtp-mode">
        <location filename="../src/qml/USBPage.qml" line="41"/>
        <source>MTP Mode</source>
        <translation>Modo MTP</translation>
    </message>
    <message id="id-12h-format">
        <location filename="../src/qml/UnitsPage.qml" line="48"/>
        <source>Use 12H format:</source>
        <translation>Usar formato 12h:</translation>
    </message>
    <message id="id-fahrenheit">
        <location filename="../src/qml/UnitsPage.qml" line="63"/>
        <source>Use Fahrenheit:</source>
        <translation>Usar Fahrenheit:</translation>
    </message>
    <message id="id-time-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="73"/>
        <location filename="../src/qml/TimePage.qml" line="40"/>
        <source>Time</source>
        <translation>Hora</translation>
    </message>
    <message id="id-date-page">
        <location filename="../src/qml/DatePage.qml" line="31"/>
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="79"/>
        <source>Date</source>
        <translation>Data</translation>
    </message>
    <message id="id-language-page">
        <location filename="../src/qml/LanguagePage.qml" line="31"/>
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="85"/>
        <source>Language</source>
        <translation>Idioma</translation>
    </message>
    <message id="id-bluetooth-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="91"/>
        <source>Bluetooth</source>
        <translation>Bluetooth</translation>
    </message>
    <message id="id-display-page">
        <location filename="../src/qml/DisplayPage.qml" line="39"/>
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="97"/>
        <source>Display</source>
        <translation>Tela</translation>
    </message>
    <message id="id-brightness">
        <location filename="../src/qml/DisplayPage.qml" line="61"/>
        <source>Brightness</source>
        <translation>Brilho</translation>
    </message>
    <message id="id-always-on-display">
        <location filename="../src/qml/DisplayPage.qml" line="110"/>
        <source>Always on Display</source>
        <translation>Tela sempre ligada</translation>
    </message>
    <message id="id-burn-in-protection">
        <location filename="../src/qml/DisplayPage.qml" line="126"/>
        <source>Burn in protection</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message id="id-tilt-to-wake">
        <location filename="../src/qml/DisplayPage.qml" line="144"/>
        <source>Tilt-to-wake</source>
        <translation>Inclinar para acordar</translation>
    </message>
    <message id="id-tap-to-wake">
        <location filename="../src/qml/DisplayPage.qml" line="163"/>
        <source>Tap-to-wake</source>
        <translation>Tocar para acordar</translation>
    </message>
    <message id="id-sound-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="103"/>
        <source>Sound</source>
        <translation>Som</translation>
    </message>
    <message id="id-units-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="111"/>
        <location filename="../src/qml/UnitsPage.qml" line="26"/>
        <source>Units</source>
        <translation>Unidades</translation>
    </message>
    <message id="id-wallpaper-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="117"/>
        <source>Wallpaper</source>
        <translation>Papel de parede</translation>
    </message>
    <message id="id-watchface-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="123"/>
        <source>Watchface</source>
        <translation>Mostrador</translation>
    </message>
    <message id="id-launcher-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="129"/>
        <source>Launcher</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message id="id-usb-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="135"/>
        <location filename="../src/qml/USBPage.qml" line="29"/>
        <source>USB</source>
        <translation>USB</translation>
    </message>
    <message id="id-poweroff-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="141"/>
        <source>Power Off</source>
        <translation>Desligar</translation>
    </message>
    <message id="id-reboot-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="147"/>
        <source>Reboot</source>
        <translation>Reiniciar</translation>
    </message>
    <message id="id-about-page">
        <location filename="../src/qml/main.qml" line="153"/>
        <source>About</source>
        <translation>Sobre</translation>
    </message>
    <message id="id-app-launcher-name">
        <location filename="asteroid-settings.desktop.h" line="6"/>
        <source>Settings</source>
        <translation>Configurações</translation>
    </message>
</context>
</TS>
