<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS>
<TS version="2.1" language="ar" sourcelanguage="en">
<context>
    <name>CompetitorWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/competitorwidget.ui" line="36"/>
        <source>Competition</source>
        <translation>المسابقة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/competitorwidget.ui" line="66"/>
        <source>Competitor</source>
        <translation>المتسابق</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/competitorwidget.cpp" line="79"/>
        <source>Please select a competition first.</source>
        <translation>أولاً اختر منافسة من فضلك</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>EmployeeWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/employeewidget.ui" line="36"/>
        <source>Job</source>
        <translation>الوظيفة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/employeewidget.ui" line="66"/>
        <source>Employee</source>
        <translation>الموظف</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/employeewidget.cpp" line="82"/>
        <source>Please select a job first.</source>
        <translation>أولاً اختر وظيفة من فضلك</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MainWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/mainwidget.ui" line="199"/>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="52"/>
        <source>Furqan</source>
        <translation>فرقان</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/mainwidget.ui" line="374"/>
        <source>&amp;Add</source>
        <translation>&amp;إضافة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/mainwidget.ui" line="397"/>
        <source>&amp;Modify</source>
        <translation>&amp;تعديل</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/mainwidget.ui" line="420"/>
        <source>&amp;Remove</source>
        <translation>&amp;حذف</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/mainwidget.ui" line="459"/>
        <source>&amp;Print</source>
        <translation>&amp;طباعة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="127"/>
        <source>Classes</source>
        <translation>الصفوف</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="128"/>
        <source>Courses</source>
        <translation>المواد</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="129"/>
        <source>Students</source>
        <translation>الطلاب</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="130"/>
        <source>Teachers</source>
        <translation>المعلمون</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="131"/>
        <source>Teaching</source>
        <translation>التعليم</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="132"/>
        <source>Results of Courses</source>
        <translation>نتائج المواد</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="133"/>
        <source>Studies of Quran</source>
        <translation>دراسات القرآن</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="134"/>
        <source>Competitions</source>
        <translation>المسابقات</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="135"/>
        <source>Competitors</source>
        <translation>المتسابقون</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="136"/>
        <source>Jobs</source>
        <translation>الوظائف</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="137"/>
        <source>Employees</source>
        <translation>الموظفون</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/mainwidget.cpp" line="138"/>
        <source>Setting</source>
        <translation>الضبط</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>MapHandler</name>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="36"/>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="41"/>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="47"/>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="52"/>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="58"/>
        <source>None</source>
        <translation>بلا</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="37"/>
        <source>Male</source>
        <translation>ذكر</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="38"/>
        <source>Female</source>
        <translation>أنثى</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="42"/>
        <source>Basic</source>
        <translation>مبتدئ</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="43"/>
        <source>Intermediate</source>
        <translation>متوسط</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="44"/>
        <source>Advanced</source>
        <translation>متقدم</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="48"/>
        <source>First</source>
        <translation>الأول</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="49"/>
        <source>Second</source>
        <translation>الثاني</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="53"/>
        <source>Daily</source>
        <translation>يومية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="54"/>
        <source>Weekly</source>
        <translation>أسبوعية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="55"/>
        <source>Quarterly</source>
        <translation>فصلية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="59"/>
        <source>Reading</source>
        <translation>قراءة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="60"/>
        <source>Memorizing</source>
        <translation>حفظ</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/maphandler.cpp" line="61"/>
        <source>Reviewing</source>
        <translation>مراجعة</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ModelHandler</name>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="142"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="146"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="150"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="164"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="177"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="182"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="187"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="194"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="200"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="205"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="208"/>
        <source>ID</source>
        <translation>معرف</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="143"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="147"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="195"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="206"/>
        <source>Name</source>
        <translation>الاسم</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="144"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="161"/>
        <source>Level</source>
        <translation>المستوى</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="148"/>
        <source>Semester</source>
        <translation>الفصل</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="151"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="165"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="209"/>
        <source>Full Name</source>
        <translation>الاسم الكامل</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="152"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="166"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="210"/>
        <source>Father Name</source>
        <translation>اسم الأب</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="153"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="167"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="211"/>
        <source>Gender</source>
        <translation>الجنس</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="154"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="168"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="212"/>
        <source>Birth Place</source>
        <translation>مكان الولادة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="155"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="169"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="213"/>
        <source>Birth Date</source>
        <translation>تاريخ الولادة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="156"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="170"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="214"/>
        <source>Residency</source>
        <translation>مكان الإقامة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="157"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="171"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="215"/>
        <source>Nationality</source>
        <translation>الجنسية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="158"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="172"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="216"/>
        <source>National Number</source>
        <translation>الرقم الوطني</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="159"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="173"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="217"/>
        <source>Mobile</source>
        <translation>موبايل</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="160"/>
        <source>Father Job</source>
        <translation>عمل الأب</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="162"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="179"/>
        <source>Class</source>
        <translation>الصف</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="174"/>
        <source>Qualification</source>
        <translation>المؤهلات</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="175"/>
        <source>Experience</source>
        <translation>الخبرة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="178"/>
        <source>Teacher</source>
        <translation>المعلم</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="180"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="183"/>
        <source>Course</source>
        <translation>المادة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="184"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="188"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="202"/>
        <source>Student</source>
        <translation>الطالب</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="185"/>
        <source>Result</source>
        <translation>النتيجة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="189"/>
        <source>Recital Type</source>
        <translation>التلاوة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="190"/>
        <source>From Page</source>
        <translation>من صفحة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="191"/>
        <source>To Page</source>
        <translation>إلى صفحة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="192"/>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="198"/>
        <source>Date</source>
        <translation>التاريخ</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="196"/>
        <source>Type</source>
        <translation>النوع</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="197"/>
        <source>Part(s)</source>
        <translation>الأجزاء</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="201"/>
        <source>Competition</source>
        <translation>المسابقة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="203"/>
        <source>Rank</source>
        <translation>الترتيب</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="218"/>
        <source>Job</source>
        <translation>الوظيفة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="219"/>
        <source>Other Job</source>
        <translation>عمل آخر</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="225"/>
        <source>Header</source>
        <translation>رأسية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../handlers/modelhandler.cpp" line="230"/>
        <source>Cell</source>
        <translation>خلية</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>PrintDialog</name>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="54"/>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="57"/>
        <source>Print</source>
        <translation>طباعة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="55"/>
        <source>Close</source>
        <translation>إغلاق</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="106"/>
        <source>Shown Columns</source>
        <translation>الأعمدة المرئية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="107"/>
        <source>Aggregative Columns</source>
        <translation>تجميع وفق عمود</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="108"/>
        <source>Aggragative Column Entries</source>
        <translation>مفردات عمود التجميع المرئية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="109"/>
        <source>Shown Rows</source>
        <translation>الأسطر المرئية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="127"/>
        <source>None</source>
        <translation>بلا</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="202"/>
        <source>Preamble</source>
        <translation>التوطئة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="205"/>
        <source>Table</source>
        <translation>الجدول</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/printdialog.cpp" line="208"/>
        <source>Commentary</source>
        <translation>التعقيب</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>QObject</name>
    <message>
        <location filename="../main.cpp" line="46"/>
        <source>Program couldn&apos;t open the current database, please select another one</source>
        <translation>تعثر فتح قاعدة البيانات الحالية ، يرجى اختيار أخرى أو إنشاء جديدة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../main.cpp" line="49"/>
        <source>Database is damaged, Program cannot proceed</source>
        <translation>قاعدة البيانات معطوبة ، لا يمكن إتمام العملية</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>QuranWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/quranwidget.ui" line="36"/>
        <source>Student</source>
        <translation>الطالب</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/quranwidget.ui" line="66"/>
        <source>Recital</source>
        <translation>المتابعة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/quranwidget.cpp" line="84"/>
        <source>Please select a student first.</source>
        <translation>أولاً اختر طالباً من فضلك</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RelationalDelegate</name>
    <message>
        <location filename="../delegates/relationaldelegate.cpp" line="75"/>
        <source>Database Error   </source>
        <translation>خطأ متعلق بقاعدة البيانات </translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ResultWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/resultwidget.ui" line="36"/>
        <source>Course</source>
        <translation>المادة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/resultwidget.ui" line="66"/>
        <source>Result</source>
        <translation>النتيجة</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>SettingWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="66"/>
        <source>General</source>
        <translation>عام</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="75"/>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="295"/>
        <source>Printer</source>
        <translation>الطابعة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="84"/>
        <source>Report</source>
        <translation>التقرير</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="118"/>
        <source>Database</source>
        <translation>قاعدة البيانات</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="124"/>
        <source>Path:</source>
        <translation>المسار:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="137"/>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="609"/>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="616"/>
        <source>...</source>
        <translation>...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="156"/>
        <source>Backup</source>
        <translation>نسخ</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="182"/>
        <source>Change</source>
        <translation>ربط</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="208"/>
        <source>Create</source>
        <translation>إنشاء</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="231"/>
        <source>Language</source>
        <translation>اللغة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="324"/>
        <source>Paper Size</source>
        <translation>حجم الورق</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="330"/>
        <source>A4</source>
        <translation>A4</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="337"/>
        <source>A5</source>
        <translation>A5</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="347"/>
        <source>Color Mode</source>
        <translation>نمط اللون</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="353"/>
        <source>Grayscale</source>
        <translation>تدرج الرمادي</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="360"/>
        <source>Color</source>
        <translation>ملون</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="370"/>
        <source>Orientation</source>
        <translation>التوجيه</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="376"/>
        <source>Portrait</source>
        <translation>طولي</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="383"/>
        <source>Landscape</source>
        <translation>عرضي</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="427"/>
        <source>Margins</source>
        <translation>الهامش</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="433"/>
        <source>Top</source>
        <translation>أعلى</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="447"/>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="481"/>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="515"/>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="549"/>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="653"/>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="693"/>
        <source>mm</source>
        <translation>مم</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="467"/>
        <source>Bottom</source>
        <translation>أسفل</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="501"/>
        <source>Right</source>
        <translation>يمين</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="535"/>
        <source>Left</source>
        <translation>يسار</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="559"/>
        <source>Header</source>
        <translation>رأسية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="565"/>
        <source>None</source>
        <translation>بلا</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="575"/>
        <source>Image</source>
        <translation>صورة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="633"/>
        <source>Width</source>
        <translation>عرض</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/settingwidget.ui" line="676"/>
        <source>Height</source>
        <translation>ارتفاع</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="47"/>
        <source>Arabic</source>
        <translation>عربي</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="48"/>
        <source>English</source>
        <translation>إنكليزي</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="65"/>
        <source>Select a database</source>
        <translation>إختر قاعدة بيانات</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="73"/>
        <source>Program cannot use the selected database</source>
        <translation>لا يمكن استخدام قاعدة البيانات المختارة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="77"/>
        <source>Database Changed</source>
        <translation>تم تغيير قاعدة البيانات</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="213"/>
        <source>A database with the same name exists !</source>
        <translation>يوجد قاعدة بيانات بنفس الاسم !</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="225"/>
        <source>Select where to save the back up</source>
        <translation>إختر مكاناً لحفظ النسخة الإحتياطية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="230"/>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="259"/>
        <source>Process cannot complete, an error occured</source>
        <oldsource>Process couldn&apos;t complete, an error occured</oldsource>
        <translation>حدث خطأ ، لا يمكن إتمام العملية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="234"/>
        <source>Backup Created</source>
        <translation>تم أخذ نسخة إحتياطية</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="254"/>
        <source>Select where to save the new database</source>
        <translation>إختر مكاناً لحفظ قاعدة البيانات الجديدة</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/settingwidget.cpp" line="263"/>
        <source>Database Created</source>
        <translation>تم إنشاء قاعدة البيانات</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>StudentWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/studentwidget.ui" line="36"/>
        <source>Class</source>
        <translation>الصف</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/studentwidget.ui" line="66"/>
        <source>Student</source>
        <translation>الطالب</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/studentwidget.cpp" line="85"/>
        <source>Please select a class first.</source>
        <translation>أولاً اختر صفاً من فضلك</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TeacherWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/teacherwidget.ui" line="34"/>
        <source>Teacher</source>
        <translation>المعلم</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TeachingWidget</name>
    <message>
        <location filename="../interfaces/teachingwidget.ui" line="36"/>
        <source>Teacher</source>
        <translation>المعلم</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../interfaces/teachingwidget.ui" line="66"/>
        <source>Teaching</source>
        <translation>التعليم</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/teachingwidget.cpp" line="81"/>
        <source>Please select a teacher first.</source>
        <translation>أولاً اختر معلماً من فضلك</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>TextEditor</name>
    <message>
        <location filename="../widgets/texteditor.cpp" line="70"/>
        <source>Bold</source>
        <translation>غامق</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/texteditor.cpp" line="72"/>
        <source>Ctrl+B</source>
        <translation></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/texteditor.cpp" line="74"/>
        <source>Italic</source>
        <translation>مائل</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/texteditor.cpp" line="76"/>
        <source>Ctrl+I</source>
        <translation></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/texteditor.cpp" line="78"/>
        <source>Underline</source>
        <translation>خط تحتي</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/texteditor.cpp" line="80"/>
        <source>Ctrl+U</source>
        <translation></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../widgets/texteditor.cpp" line="82"/>
        <source>Color</source>
        <translation>لون</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>UniqueDelegate</name>
    <message>
        <location filename="../delegates/uniquedelegate.cpp" line="51"/>
        <source>Database Error   </source>
        <translation>خطأ متعلق بقاعدة البيانات </translation>
    </message>
</context>
</TS>
